<resources>
    <string name="app_name">Birthday Info</string>
    <string name="app_name2">B. Info</string>
    <string name="data">Data de nascimento</string>
    <string name="dob">Data de Nascimento</string>
    <string name="today">Hoje</string>
    <string name="calc">Calcula idade</string>
    <string name="data_n">Data de nascimento</string>
    <string name="hour">Orario</string>
    <string name="cal">A data de hoje</string>
    <string name="calcul">Calcula</string>
    <string name="welcome">Bem-vindo à</string>
    <string name="welcome2">Bem-vindo à</string>
    <string name="age">Sua idade</string>
    <string name="age2">Estatísticas de sua idade</string>
    <string name="month">Meses Total</string>
    <string name="sett">Total de Semanas</string>
    <string name="gg">Dias Totali</string>
    <string name="ore">Total de horas</string>
    <string name="min">Minutos</string>
    <string name="sec">Segundos</string>
    <string name="news">Altre notizie/eventi sulla tua data di nascita</string>
    <string name="accadde">Mais notícias\eventos em sua data de nascimento</string>
    <string name="oroscopo">Ver o horóscopo</string>
    <string name="close">Fechar a página</string>
    <string name="Registrati">Register</string>
    <string name="binfo">BIRTHDAY INFO</string>
    <string name="info">Curiosos ou interessados em ter alguma informação sobre o seu aniversário? Bem, você está no
         coloque ....</string>
    <string name="info2">... Primeiro você assinar o seu nome, e, em seguida, indicar se você é homem ou mulher e mais de se divertir com
        Birthday Info.</string>
    <string name="info3">Você pode então começar a notícia da sua idade e curiosidade no seu ano de nascimento e também saber o seu horóscopo pessoal !!!</string>
    <string name="man_woman">Você é um homem ou uma mulher?</string>
    <string name="details">Clique aqui se você quiser saber mais</string>
    <string name="netx_">Seu próximo aniversário é em</string>
    <string name="c_zod">Zodíaco chinês</string>
    <string name="mayan">Zodíaco Maya</string>
    <string name="day">Dia de nascimento</string>
    <string name="h_zod">Signo do zodíaco</string>
    <string name="chinese">Zodíaco Chinês</string>
    <string name="prossimi">Próximos Aniversários</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="other">Outros Apps</string>
    <string name="celtic">Horóscopo Celtico</string>
    <string name="c_m">Zodíaco Maya</string>
    <string name="c_c">Horóscopo Celtic</string>
    <string name="netx_b">Próximos Aniversário</string>
    <string name="indietro">De Volta</string>
    <string name="earth">Idade da Terra quando você nasceu</string>
    <string name="celtic_month">Mês do calendário celta</string>
    <string name="credits">Image by\nhttp://www.dossier.net/relax/zodiaco_cinese/\nit.freepik.com
    \nwww.wijkipedia.it\nDamon Hellanbrand\n\nHappy Birthday animation by Copyright 2015 The Android Open Source Project, Inc.</string>
    <string name="sign">Seu signo</string>
    <string name="next_text">PRÓXIMA</string>
    <string name="version">Version 1.3</string>
    <string name="name">Digite o nome</string>
    <string name="cognome">Insira o nome</string>
    <string name="year">idade</string>
    <string name="months">meses</string>
    <string name="dayss">dias</string>
    <string name="mouse">Topo</string>
    <string name="tigre">Tigre</string>
    <string name="drago">Dragão</string>
    <string name="cavallo">Cavalo</string>
    <string name="cane">Cão</string>
    <string name="bufalo">Búfalo</string>
    <string name="lepre">Lebre</string>
    <string name="serpente">Cobra</string>
    <string name="scimmia">Macaco</string>
    <string name="gallo">Gallo</string>
    <string name="capra">Cabra</string>
    <string name="gnu">Gnu</string>
    <string name="cinghiale">Javali</string>
    <string name="ariete">Áries</string>
    <string name="toro">Tauro</string>
    <string name="gemelli">Gêmeos</string>
    <string name="cancro">Câncer</string>
    <string name="leone">Leão</string>
    <string name="vergine">Virgem</string>
    <string name="bilancia">Escala</string>
    <string name="scorpione">Escorpião</string>
    <string name="saggittario">Sagitário</string>
    <string name="capricorno">Capricórnio</string>
    <string name="acquario">Aquário</string>
    <string name="pesci">Peixe</string>
    <string name="lucertola">Kibray</string>
    <string name="scimmia_m">Ratz</string>
    <string name="falcone">Coz</string>
    <string name="giaguaro">Balam</string>
    <string name="cane_m">Pek</string>
    <string name="serpente_m">Kan</string>
    <string name="lepre_m">Tzaub</string>
    <string name="tartaruga">Aak</string>
    <string name="pipi">Tzootz</string>
    <string name="scorpione_m">Dzec</string>
    <string name="cervo">Keh</string>
    <string name="civetta">Moan</string>
    <string name="pavone">Kutz</string>
    <string name="abete">Abeto</string>
    <string name="acero">Bordo</string>
    <string name="betulla">Bétula</string>
    <string name="carpino">Carpino</string>
    <string name="castagno">Castanha</string>
    <string name="cedro">Cedro</string>
    <string name="cipresso">Cipreste</string>
    <string name="corniolo">Cornizo</string>
    <string name="faggio">Faia</string>
    <string name="fico">Fico</string>
    <string name="frassino">Cinza</string>
    <string name="melo">Melo</string>
    <string name="nocciolo">Coryllus</string>
    <string name="noce">Noz</string>
    <string name="olmo">Olmo</string>
    <string name="pino">Pino</string>
    <string name="pioppo">A\'lamo</string>
    <string name="quercia">Carvalho</string>
    <string name="salice">Salgueiro</string>
    <string name="tiglio">Cal</string>
    <string name="ulivo">Oliva</string>
    <string name="gen">Janeiro</string>
    <string name="feb">Fevereiro</string>
    <string name="mar">Março</string>
    <string name="apr">Abril</string>
    <string name="mag">Maio</string>
    <string name="giu">Junho</string>
    <string name="lug">Julho</string>
    <string name="ago">Agosto</string>
    <string name="set">Setembro</string>
    <string name="ott">Outubro</string>
    <string name="nov">Novembro</string>
    <string name="dic">Dezembro</string>
    <string name="horror">Horror</string>
    <string name="zodi">Zodiac</string>
    <string name="all">Ambos</string>
    <string name="settings">Configurações</string>
    <string name="material">Material</string>
    <string name="normal">normal</string>
    <string name="scuro">Escuro</string>
    <string name="view">View Birthday</string>
    <string name="hello">Olá</string>
    <string name="ops">Oops...</string>
    <string name="error_data">A data de nascimento deve ser menor ou igual a hoje!</string>
    <string name="melo2">Melo</string>
    <string name="mouse_s">Os nascidos do Rato são fornecidos com grande carisma, que incentiva e facilita seus laços de amizade sincera e profunda. Mesmo na vida conjugal essa qualidade dá-lhes a oportunidade de participar de um companheiro digno deles, e igualmente ansioso para aproveitar essas mesmas alegrias e satisfações que o Rat ama e que raramente renúncia. O mouse tem um enorme paciência e lucidez, mesmo em lidar com os julgamentos mais severos; essa qualidade muitas vezes leva-lo para obter rapidamente o sucesso, e sua progressão na carreira, em seu campo profissional. O desejo de ampliar seus horizontes, tanto física quanto mental, insta-o a amar viajar e quiser experimentar a novidade; esta vontade mostra primeiro pouco convencional e, em seguida, ao longo dos anos, mais responsável. Às vezes, o pecado Rat de orgulho:., Que a partir do qual mais precisa observar é a arrogância, a parte superior Acredita-se que outros sem lhes dar a oportunidade de se expressar </string>
    <string name="cow_s">Os nascidos Buffalo são caracterizados pela paciência exemplar, que no seu caso é raramente posta à prova: ter um nível muito elevado de opportazione. Mas quando o limite é excedido, eles podem perder o controle completamente. Em seu trabalho, eles são particularmente mimado e exigente; ai de pedir-lhes para desviar\'a atenção do que eles estão dedicando-se, por qualquer motivo. Eles são capazes de alcançar resultados importantes graças a uma habilidade séria e precisa para analisar as situações; Isso também permite que eles desempenham papéis predominantes interiores\'s de áreas importantes de trabalho. O erro que pode incorrer é a de monotonia ou não para mostrar a menos conciliadora não imprevisível ou contra o que é pouco convencional. </string>
    <string name="tigre_s">Os nascidos do tigre são fornecidos com grande carisma, que os ajuda a obter e manter posições de poder facilmente; Graças a esta excelente qualidade, também são subsidiados nas relações umane.Esta é a razão pela qual muitas vezes se envolver com sucesso na política, no entanto, incorrendo por vezes em perigo de superestimar a si mesmos e seu potencial. Geralmente eles desfrutar de uma fortuna considerável para o jogo. O erro que pode incorrer nascido Tiger é ser, por vezes, um pouco engraçado; Isso por causa da determinação excessiva, que os leva a nunca desistir durante um desafio. Eles também podem sofrer de alterações de humor. </string>
    <string name="cavallo_s">Os nascidos do cavalo têm uma vida social agitada, que muitas vezes eles próprios motivar através de suas habilidades extratores grupo. Hábil na conversa e generoso com elogios para os outros, dar aos amigos felizes e noites despreocupados. Eles vêm com uma grande intuição e compreensão em relação às idéias dos outros. Seu lado mais frágil identifica com a incerteza, a perda da sua segurança, que ocorrem, por vezes, sem aviso prévio. O erro que pode incorrer é ser muito falador, com o risco de causar incómodo para as pessoas próximas a eles. </string>
    <string name="gnu_s">Os nascidos do Bode são fornecidos com talento e criatividade, mas estes podem ser improdutivo na ausência de intervenção de alguém que possa aconselhá-lo qual direção tomar. Isto ajuda também é necessário para alcançá-los, em\'local de trabalho, bônus internos, e até mesmo multas. Sua criatividade não é uma qualidade solitária, mas é ladeado por um altruísmo forte: dar sem pedir nada em troca é o que Capra nascido de fazer amor. Na vida conjugal, eles geralmente encontrada a relação em uma base sólida de honestidade e lealdade; desta forma eles vivem relacionamentos de longo ao longo do tempo, sem sentir a necessidade de qualquer tipo de fraude. O erro que pode incorrer nascido Cabra é a perder a esperança de alcançar seus objetivos já na primeira dificuldade. </string>
    <string name="gallo_s">Os nascidos do Gallo apresentam um pragmatismo e concretude, que refinar seus poderes de observação. Para eles, cada ferramenta pode ser o caminho certo, contanto que eles levam para a realização dos seus objectivos. Em relação aos outros aproveitar a sinceridade que os distingue com um nariz para o negócio e perspicácia; todas essas qualidades levá-los direto para alcançar o sucesso. Seus amigos não são numerosos, mas eles nascem do lugar Gallo toda a confiança; por sua vez, eles estão dispostos a fazer qualquer coisa para ajudá-los. Eles têm boas e más em quantidades iguais; Entre estes incluem rigor excessivo, desejo extremo por vingança após um abuso, a atenção principalmente para as suas necessidades. </string>
    <string name="lepre_s">Os nascidos da lebre são fornecidos com um dote, abnegação, o que lhes permite conquistar facilmente o carinho e respeito das pessoas. Na vida de casados ​​eles estão provando muito suave e sentimental; muitas vezes o seu relacionamento com o parceiro é quase mítico. Para não se sentir desconfortável, eles precisam gastar quase todo o seu tempo no ambiente familiar; por esta razão eles preferem evitar viagens longas. A verdadeira felicidade é sua assegurada pela presença da família, e a sensação de estabilidade que garante. O erro que eles incorrem mais facilmente nascido Hare é ver tudo com olhos nublados com a negatividade; Eles tendem a ser pessimista. Às vezes, o Hare é identificado com o gato. </string>
    <string name="drago_s">Os nascidos do dragão são equipados com um temperamento arrojado, não convencional, por vezes, até mesmo bizarro; isso os ajuda a ganhar facilmente a simpatia das pessoas. Há, horóscopo chinês, um animal de igual espessura; O dragão é descrito como engenhoso, resoluta e firme na realização dos seus objetivos. Os nascidos do dragão são naturalmente inclinados a desempenhar um papel de liderança, não apenas em áreas restritas, mas mesmo ao mais alto nível: ter a capacidade de convencer populações inteiras para ouvi-los e apoio. O erro que pode incorrer é mostrar computadores excessivamente e insensível; também não são capazes de suportar a frustração do fracasso. </string>
    <string name="snake_s">Os nascidos da Serpente são equipados com um savoir-faire que os ajuda a gerir melhor todas as circunstâncias e a uma saída bem sucedida das dificuldades. Eles têm um charme que é difícil escapar; Eles estão conscientes, muito para contar com, às vezes com cinismo e falta de preocupação com os sentimentos dos outros, a fim de alcançar seus objetivos. Eles têm uma propensão para a filosofia. Eles sentem prazer quando tudo gira em torno deles. O erro que pode incorrer é mostrar um pouco de modéstia. </string>
    <string name="scimmia_s">Os nascidos do macaco são fornecidos com uma energia inesgotável; É por isso que eles nunca param, e não pode se identificar com o suporte de relaxamento ainda. Eles desempenham o papel de \"confessores\" dentro do grupo de amigos, que se sentem à vontade em confiança, que é tão tomadas para a\'ouvir, os seus problemas. Eles sedução habilidades que eles usam para retirar muitas conquistas; Eles vêm para o casamento só depois de ter vivido muitas histórias, certo de que a pessoa escolhida vai levar o seu próprio estilo de vida. O erro que pode incorrer nascido do macaco é perder o controle, especialmente depois de algumas bebidas também. </string>
    <string name="cane_s">Os nascidos do cão são fornecidos com uma marcadamente sincera e leal, que também baseia a sua existência, mas também emprego privado, um comportamento altamente justos. Se não tiver certeza de sua posição, o cão está lutando com todas as suas forças em\'exposição e fazer valer os seus pontos de vista sem medo. Eles ganhar a confiança dos amigos graças à disponibilidade e confidencialidade que os distinguem. Ao ouvir aqueles que confia neles, eles provam generosas boas sugestões. O erro que pode incorrer nascido do cão é para a\'fechamento sociais excessiva e uma relação um pouco\' frio com o seu parceiro. </string>
    <string name="pig_s">Os nascidos Boar vêm com um personagem aparentemente áspera; Apenas o conhecimento se aprofunda, no entanto, eles também podem mostrar as suas habilidades mais gentis e afáveis. O que é mais valioso para eles são a família e amigos. O Javali tem uma forte capacidade de foco e concentração, que os ajuda no estudo dos mais difíceis de entender a ciência, como, por exemplo, a física. Estimadores de boa comida, eles estão felizes em passar as noites na companhia de amigos íntimos. O erro que pode incorrer nascido Boar é manter as pessoas longe com sua abordagem rude e hostil. </string>
    <string name="aries_s">Não volta na frente de um interessantes oportunidades de emprego. A Lua está em seu signo e suas influências positivas irá garantir que tudo corra da melhor maneira. Mas você acabou de começar sua escalada para o sucesso. </string>
    <string name="taurus_s">Você está pronto para colocar em questão e abrir a porta a novas coisas, graças à presença de Mercúrio no signo. Esta será a sua vontade de mudar favoravelmente notado no trabalho e você pode obter algumas propostas muito interessantes. </string>
    <string name="gemini_s">Dê-se vivendo uma históriaamor com certeza com medo que você faria abrigo do sofrimento, mas também irá impedir a crescer e evoluir. Não ouvir as sirenes de Netuno em Peixes e Quadrature procurando alguém para compartilhar algo importante. </string>
    <string name="cancer_s">Você está lutando com uma situação embaraçosa, do ponto de vista empresarial. A Lua está em aspecto desarmônico em Áries faz você nervoso e pronto para assumir nada. O risco real é a de uma grande luta entre os colegas. </string>
    <string name="leo_s">A presença da Lua em Áries, Articulação Urano no mesmo signo, colocar asas aos seus projetos. Você vai experimentar situações emocionantes e prossiga para o seu negócio em expansão, especialmente se você trabalhar de forma independente, ser independente. </string>
    <string name="virgo_s">Netuno em Peixes convida a sonhar sem prestar atenção ao que está acontecendo ao seu redor, esponendovi o risco de grandes decepções. Felizmente você tem do seu lado de Plutão em Capricórnio, que fortalece o mais sábio fazer você racional. </string>
    <string name="libra_s">O ingresso da Lua em Áries vai acontecer em torno de você as coisas que vão deixar você espantado. Sinta-se claramente que l\'ar ao seu redor é diferente, mas você não é completamente certo como eles estão descrevendo determinadas situações. Dê-lhe algum tempo, não há pressa. </string>
    <string name="scorpio_s">Separe certas incertezas desatualizados, ligadas ao passado. Mercúrio em Touro dissonantes pensamentos emaranhados, estimulando você a lamentar o leite derramado. Não assistiu a este estado de humor nostálgico que você iria fornecer apenas tristeza e dor. </string>
    <string name="sagi_s">A Lua e Urano em Áries vai sorrir e fazer você se sentir cheio de amor para passar para os outros. Hoje você vai deixar o sentimento fluir livremente e com grandes sentimentos entusiasmo. Você quer saber como introduzir inovações e mudanças em sua vida. </string>
    <string name="capri_s">A presença da Lua e Urano em Áries, no aspecto desarmônico, fará com que você se sentir com grande intensidade a necessidade de virar a seu favor bloqueou algumas situações. Se não tivermos sucesso com o bom, o ruim vai passar e haverá problemas para todos! </string>
    <string name="acqua_s">A Lua e Urano no signo de Áries amigo vai projetar para uma fase muito dinâmica e produtiva de sua vida. Você é rico de entusiasmo e você vai ganhar as suas ideias da melhor maneira, tanto no trabalho como na vida privada. As surpresas não perca-los! </string>
    <string name="pisces_s">Não volta na frente de um interessantes oportunidades de emprego. A Lua está em seu signo e suas influências positivas irá garantir que tudo corra da melhor maneira. Mas você acabou de começar sua escalada para o sucesso. </string>
    <string name="luce_s">Qual a olhar para os lagartos? Jamais cúpula pessoas nascidas sob a Lua do lagarto tem apenas uma regra: nunca parar, sempre encontrar algo melhor, fazer sua vida melhor, sempre. No campo afetivo esse recurso arruinou muitos relacionamentos e parceiros dos lagartos nunca é fácil viver com esta constante sensação de incerteza. As principais características do sinal são a inocência e a capacidade de dar-se aos outros. A profissão que melhor pode atender sua necessidade de continuar a olhar-se no mundo pode ser tal arqueologia. Muitos detalhes de suas personalidades são apreciados por aqueles que amam a liberdade. </string>
    <string name="scimmi_m_s">Bonito, brincalhões e sempre com um sorriso aqui apresentado povo maia nascidas sob o signo do macaco. Muito sociável e casual pode ser tanto romântico, mas muitas vezes culpados de superficialidade no campo afetivo. Outra característica importante do sinal é a força física e energia, no entanto, que, se não for contida, pode levar a graves danos que freqüentemente afetam precisamente em si mesmos. O trabalho mais consistente com as expectativas dos Macacos está definitivamente ligada ao desporto, em qualquer forma. Embora às vezes pode parecer um pouco\'impetuoso, essas pessoas são muito corajosa e muitas vezes motivado por boas e honestas intenções:. Eles são os campeões de felicidade </string>
    <string name="falco_s"> sorte sempre acompanha este sinal e aqueles em torno dele. O falcão, de fato, sempre foi considerado um sagrado para os maias. A força do sinal de Falcone reside nas suas ambições, que são muitas vezes difíceis, mas tão frequentemente atingidos. Outra característica típica deste signo é a grande sentido de responsabilidade que é muitas vezes incompreendido por outros que o vêem muito apreensivo. Os nascidos sob as luas de Falcone também estão relutantes em seguir as ordens que são dadas los por sua obstinação, muitas vezes pagar por seus pecados não. As pessoas deste signo se destaca com frequência em conceito e trabalho humanista. </string>
    <string name="giaguari_s"> Sim, os Jaguars têm suas próprias idéias, muitas vezes não é compartilhada, mas sempre liderar o caminho, sem nunca olhar para trás. capacidade seduttorimcon grande para colocar a alma em cada história que antecedência. O parceiro é muitas vezes cercada pela aura dessas pessoas que trazem em todas as suas relações, até mesmo amizades, uma forte componente de altruísmo e raiva contra a injustiça. O sinal da Jaguar odeia as limitações ea necessidade de liberdade muitas vezes supera tudo o resto, ele tem uma alma e evasão pronto rebelde pelo jornal. Este sinal é favorecida nas obras de criatividade, social e de grupo. </string>
    <string name="mcane_s">Exceto conforme indicado no simbolismo popular que vê a raposa como um aproveitador astuto e animal, este sinal não é de todo influenciada pelo egoísmo e raramente tira proveito de outras pessoas para atender seus próprios propósitos. As raposas são de fato pessoas de ouro da alma sempre pronto para dar uma mão para aqueles que dela necessitam. No campo sentimental são concedidos muito poucos tiros na cabeça, tornar-se ligado, eles se casam e vivem felizes para sempre só o amor! Pois nada malicioso e perspicácia que amam a paz, decoro e discrição. Muito perto da natureza muitas vezes são propensos a escolher empregos não é competitivo, mas muito útil, especialmente ecologicamente ou ponto de vista humanista. </string>
    <string name="snakem_s">Estetas, snobe refinada e até mesmo um pouco de\' gerenciar sempre a surgir para os seus talentos e charme. Muito difícil de gostos, os nascidos sob a lua da Serpente, são frequentemente procurados por sua experiência e carisma irresistível. Muitas pessoas se sentem seduzidos e abandonados por este sinal, apesar de suas características há também uma forte inteligência social. Nunca desafiar um Serpiente, apresentar todas as armas à sua disposição, a tendência a prevalecer é muito forte, mesmo antiético, mas nunca sem classe. Se você acha que Snake é toda a aparência, então isso significa que você nunca enfrentou um! O campo preferido do sinal é a moda e o mundo da publicidade ou comunicação. </string>
    <string name="leprem_s">O sinal Hare destaca na arte da comunicação e supera em todos os trabalhos relacionados com ela relações como públicas. Ativa e cheia de solidão ódio energia: encantador rouba-los. Muitas vezes com a cabeça nas nuvens, eles esquecem compromissos importantes e são surpreendidos quando eles não conseguem realizar seus sonhos. Os nascidos sob esta lua dar grande amizade valor e frequentemente estão dispostas a mudar as suas mentes ou fazer compromissos para ajudar as pessoas que amam. otimistas incansáveis ​​sempre procurando uma razão positiva para ir para a frente, lutar por um futuro melhor e quais os benefícios que eles em enfrentar a vida. </string>
    <string name="tarta_s">Natureza Professores, a Turtles, no entanto, sabe ser humilde e dar o seu conhecimento e sua ajuda incondicional às pessoas ao seu redor. São pacientes, pensativo e, como o sinal de Fox, no amor preferem relações muito estáveis ​​e duradouras. Ensaios e sereno, alimentado uma verdadeira paixão para as pequenas belezas da vida e eles também sabem aproveitar os momentos menos positivos para desfrutar do descanso e tranquilidade. Mas cuidado:. Este sinal também é capaz de estabelecer-se com convicção quando tocado seus valores ... pacientes, mas não fazer o divertimento deles ou será um grande problema </string>
    <string name="pipi_s"> próprios empresários, \"Murcielago\" sempre foram considerados \"heróis\" por Maya. Elas são muitas vezes descuidado em suas atitudes, mas em sua já reina um grande equilíbrio. Eles tentar encontrar respeito em cada contexto e situação. Muito espiritual, mas concreto na vida, tanto do ponto de vista económico e do ponto de vista sentimental. Muitos morcegos são líderes naturais, seu carisma traz-los para enfrentar todos os problemas com a força mental e de alta energia. Na obra se destacam por suas habilidades, mas é improvável que aceitar a subordinação, então eles preferem tarefas que asseguram a autonomia na tomada de decisões. </string>
    <string name="scorpiom_s">Cirúrgicos em cada um dos Scorpions decisões sinais Maya está doente e treinados para a vida. Extremamente inteligente desde tenra idade demonstrar suas fortes habilidades mentais e surpreender com o seu raciocínio mais sensato. Os nascidos sob esta lua também possuem uma grande capacidade para não esquecer as coisas ruins sofrido. Esta característica faz sentido como este sinal cuida de selecionar com muito cuidado as amizades. Muitas vezes fechado e tímido, mas com grande paz interior, são frequentemente mal interpretado por aqueles que os assistem superficialmente. No trabalho e no amor são racionais e constante serenidade trazendo para aqueles que o freqüentam. </string>
    <string name="cervo_s">As principais características do sinal de cervos são a empatia ea capacidade encantadora de se apresentar no seu melhor. Os veados são pessoas excepcionais, com grande sensibilidade para com os outros. Às vezes um pouco de\'arrogante, e certamente não muito pontual, que muitas vezes pode irritar os pequenos pacientes. É verdade que os veados têm dificuldade em aceitar um grande erro e sofrem muito por nossas falhas. Não subestime a incrível capacidade de atrair este sinal, juntamente com os Jaguars, é o sinal mais perigosa a respeito dos relacionamentos conjugais ou sentimental em qualquer caso: você pode ficar louco por um cervo </string>
    <string name="civetta_s">Relutantes em abrir, quando o fazem os nascidos sob a lua maia da Coruja são absolutamente adorável e experiências interessantes rico. De longe o mais profundo e misterioso horóscopo maia, eles são capazes de perceber pensamentos e personalidade, mesmo com apenas um olhar rápido para os movimentos e expressões de pessoas. No amor estão frios, mas capaz de dar o melhor deles quando se sentem realmente apreciado e amado. Trabalhar mais adequado para este signo são os relacionados com a percepção das necessidades humanas: a medicina ou psicologia. Conquistá-los é difícil, mas muito gratificante. </string>
    <string name="pavone_s">Mesmo no simbolismo Maya Peacock identifica as pessoas que se preocupam com sua aparência e sempre estar em forma em cada ocasião. Defendendo o controle, mas imensa em muitos comportamentos, os nascidos sob o signo do pavão tendem a se destacar na sociedade por causa de sua capacidade de ser sempre o centro das atenções. Muito apaixonado no amor e capaz de competir com ninguém para obter a sua \"presa\" muitos pavões conseguiram emergir no mundo do cinema e em intrattenimento.Freqüentemente art\'s geral nominal têm uma forte sensibilidade criativa que os torna ainda mais atraente e intrigante. </string>
    <string name="melo_s">Os nascidos sob o signo de Melo tem grande carisma e levar uma vida em harmonia com a natureza e com as pessoas ao seu redor. Sua capacidade de compreender e interpretar situações torná-los capazes de incutir grande confiança em si mesmos e seus amigos. Seu ponto fraco é preciso coletar aprovação e aclamação, provável depressivo pena crise. Paradoxalmente, apesar de ser dotado de uma visão e uma forte personagem pode entrar em crise se o seu comportamento e as suas escolhas não são atendidas com a aprovação. No amor são muito imaginativa e amam comandando o show: o seu parceiro não vai reclamar definitivamente </string>
    <string name="abete_s">Fantasia e generosidade caracterizar os nascidos Spruce\'s. Especialmente quando crianças, eles precisam ser capazes de se mover ao ar livre para ser capaz de dar livre curso à sua energia e sua criatividade. Depois de localizar um alvo, persegui-lo com determinação, mesmo que isso signifique correr riscos. Seu ponto fraco é nos tiros nervosos que podem deixar as pessoas awestruck que os conhecem menos profundamente. No amor, eles precisam de segurança e eles costumam retribuir parceiros com total atenção. Mas nem sempre é fácil de compreender suas intenções e sua vontade de agir em conformidade. </string>
    <string name="olmo_s">Introspecção e altruísmo são as grandes virtudes do Elm nascidos. Otimistas e solar, preferem viver dia a dia, evitando a planejar a longo prazo. Elas são muitas vezes dispostos a assumir maiores responsabilidades no trabalho, menos voluntariamente, no caso de projetos de longo prazo. Seu ponto fraco é a falta de objetividade em algumas situações: se algo não vai como deveria, preferem fingir que tudo está bem de qualquer maneira. No amor são grandes sedutores: brilhante e extrovertido deixar de fascinar suas presas facilmente. Mas não amo relações com muitos compromissos ou constrangimentos. </string>
    <string name="cipresso_s">Aqueles Cypress nascido são diferentes e não convencional. Allegri e normalidade ódio caprichosa e conformismo.Desiderano se destacar da multidão com seu vestido ou a forma como eles vêem as coisas. Muitas vezes, artistas ou filósofos, fugindo das tarefas rotineiras e monótonas. Seu ponto fraco é a falta de sensibilidade em lidar com alguns argumentos com pessoas que podem ter diferentes valores e formas de pensar. No amor que eles são imaginativos: mesmo nesta conjuntura antipatia routine.Solitamente não são companheiros extremamente confiáveis ​​só porque eles adoram as mudanças e inovações. Mas eles são grandes amantes. </string>
    <string name="pioppo_s">A ambição e paixão pelo risco são duas das principais características dos nascidos de Poplar. Eles não gostam de meias medidas: tudo de uma vez poderia ser a sua motto.La sua crença em si mesmos, muitas vezes leva a ter posições de poder. A liderança é inata para eles. Bons gerentes ou políticos qualificados, detesto a banalidade ea mediocridade. Sua fraqueza é a controaltare da sua força; muita confiança em si e na sua própria capacidade. Falta de humildade. No amor que eles são exigentes e querem um parceiro leal e inteligente, que vai dar muito. Eles afirmam também um parceiro que sabe como se comportar adequadamente durante eventos sociais e em outras situações sociais que muitas vezes participam. </string>
    <string name="cedro_s">Aventura e desejo de conhecimento caracterizar os nascidos del Cedro. Eles não gostam de empregos sedentários, monótono ou sem a capacidade de aprender novos conceitos. Eles brilham em situações de emergência onde você precisa de encontrar uma solução original para um problema. Sua fraqueza é a falta de capacidade de se adaptar à rotina, às vezes inevitável. Às vezes, eles são ainda um pouco altruísta e pensam que seus gostos são também as dos outros. No amor que eles são imaginativos e fiel. Infelizmente, no entanto, para torná-los com ciúmes! Eles se tornaria a fúria! </string>
    <string name="pino_s">Os nascidos sob o signo de Pino é leal, honesto e racional. Eles não gostam de empregos sedentários, monótono ou sem a capacidade de aprender novos conceitos. Eles têm grande capacidade de organização e são muito precisos no trabalho. Sua fraqueza é pieguice excessiva em algumas circunstâncias e incapacidade de tomar decisões em um curto período de tempo antes de decidir que precisa pesar todos os prós e contras das diferentes opções. No amor são cauteloso e calculista: eles não gostam dos excessos e buscar um parceiro para infundir segurança </string>.
    <string name="salix_s">Amor pela natureza e gosto de desafios são características daqueles nascidos sob o salgueiro. Eles preferem o ar livre e odeio barulhento ambientes de trabalho. Eles são muito equilibrada e, muitas vezes isso pode alcançar excelentes resultados na vida. Outra característica positiva é a sua tolerância para com os outros. Às vezes, eles podem tendem a pessimismo e podem ser desencorajados por suas falhas. Eles não gostam de perder e se as dificuldades não são facilmente recuperar. No amor são muito sensível e romântica:. Eles gostam de dar mais do que eles podem obter </string>
    <string name="tiglio_s">Altruists e sociável, nascidos de Linden são amigos ideais. As habilidades paciência e ouvir são as suas outras vantagens: para eles a tomar informações confidenciais e dispensar conselhos valiosos é extremamente natural. Os nascidos de Linden tem uma personalidade introvertida e pode ser muito vulnerável em situações difíceis. Muitas vezes torna-se desmoralizado pequenos problemas. No amor são muito leais e tolerante, mas não como um parceiro que quer impor a todo custo. </string>
    <string name="quercia_s">Um único dia é dedicado à árvore de carvalho: uma árvore considerada pelos antigos celtas fortes e imponentes. Os nascidos de carvalho são sempre cheio de energia e pronto para dar o melhor de si. Liderança e auto-controle são outras características positivas deste signo Celtic. Falta de egocentrismo crítica e sentido são os negativos. No amor são sedutores e ansioso para estabelecer-se no relatório coppia.Talvolta estão sujeitos a crises de ciúmes. </string>
    <string name="nocciolo_s">Coragem e entusiasmo caracterizar os nascidos no kernel. Os amantes de desafios e grandes lutadores: eles são muito resistentes e antes de desistir de perseguir seu objetivo de julgá-los todos. Falta de paciência com as pessoas ao seu redor, o egoísmo e insensibilidade são as desvantagens. No amor são muito empreendedor e apaixonado, mas não gosta de ser contrariada. </string>
    <string name="corniolo_s">Os nascidos do Cornizo são independentes e idealista. observadores qualificados e com inteligência fora da norma, pode alcançar excelentes resultados nos negócios ou na política. Muitas vezes, eles dedicam suas vidas à pesquisa. Intolerância aos constrangimentos e possíveis atitudes violentas são características negativas. Os parceiros dos nascidos sob o signo Celtic de Cornizo deve ser capaz de envolver as faculdades intelectuais de seu parceiro e ser capaz de discutir abertamente. </string>
    <string name="acero_s">Os nascidos dell\'Acero estão otimistas e em constante movimento. Os amantes de viajar para terras distantes, dificilmente capaz de se adaptar a um estilo de vida sedentário. Em muitas empresas preferem a presença de alguns amigos de confiança para compartilhar suas experiências. Os bordos requerem um parceiro que sabe como satisfazer sua necessidade de liberdade de movimento. Em troca irá garantir sensação fantástica. </string>
    <string name="noce_s">Emoções e sentimentos são as duas características típicas dos nascidos sob o signo Celtic de Walnut. Grandes pensadores e grandes conselheiros, são o amigo ideal que confiam seus problemas. Uma vez que uma decisão é improvável que desistir de seu objetivo. No amor é leal, apaixonada e altruísta: L\'único risco para os seus parceiros deve ser decepcionado por uma vida demasiado rotina </string>
    <string name="castagno_s">Habilidades energia e liderança caracterizar os nascidos sob o signo Celtic da Castanha. Os amantes de grandes desafios, ter determinação e perseveranza.Spesso colocar suas habilidades para servir a comunidade. No amor, eles precisam de um parceiro que sabe como orientar e aconselhar. Não há meias medidas em amar desejam um companheiro apaixonado e decidiu que, se necessário, também sabe como estabelecer-se firmemente. </string>
    <string name="frassino_s">Os nascidos de cinzas não se incomodam e incorruptível. Suas ações seguem padrões lógicos que raramente levá-los a cometer erros. Sua integridade moral torna adequados para cargos públicos ou posições de responsabilidade. Amantes do progresso, em vez de violência ódio e abuso. Seu ponto fraco é composto em sua frieza nas relações interpessoais e na falta de sensibilidade. Os parceiros Ash deve ser inteligente e cheio de energia.Vontade também ser paciente e capaz de coletar confidências. </string>
    <string name="carpino_s">Grande força física, mental e espiritual: trata-se das características pricipale dos nascidos sob o signo Celtic de Carpino. Os amantes de viagens, mesmo que cometidos a fim de trabalhar, mesmo para fins comerciais. Eles têm grandes habilidades de comunicação através do qual muitas vezes não conseguem satisfazer a sua ambição de emergir. No amor amor governar o relacionamento do casal, mas consideram o parceiro com o maior respeito:O único risco é não compreender todas as suas necessidades </string>
    <string name="fico_s">Os nascidos Fico são emocional e sensível. Eles muitas vezes se tornam grandes artistas (atores, escritores ou pintores, por exemplo) ou arquitetos qualificados. Eles são capazes de sentir emoções tão intensa e mais abrangente do que o que normalmente acontece e, por esta razão, são capazes de apreciar melhor a beleza ea obras de arte naturais. Mas eles também são muito vulneráveis. ponto fraco do Fico é precisamente a sensibilidade excessiva e fragilidade no trabalho: eles não podem ser realizados em um ambiente extremamente competitivo e impessoal. Dentro de um ambiente competitivo, eles não podem ter sucesso. Mesmo no amor nascido da Fico são muito sensíveis: Apreciar e retribuir a atenção e complementos, mas pode ser facilmente ferido por uma sentença errado </string>
    <string name="betulla_s">Os nascidos de Bétula são sociais e otimista. Eles adoram estar na companhia, especialmente os mais amigos cari.Eles odeiam i \"Musoni\" se a sua felicidade pode trazer um sorriso ao mesmo o pessimista mais endurecido. Sua fraqueza é a falta de autonomia e a incapacidade de trabalhar em ambientes hostis ou onde não há estímulos sociais. Se você deixou sozinho sofrem e não pode encontrar estímulos. No amor, eles não desdenham as aventuras, mas quando encontrar o parceiro certo tornar-se leal e incorruptível. </string>
    <string name="ulivo_s">Um dia é dedicado Ulivo, em 23 de setembro, o dia\'s equinócio. observação e grande capacidade de equilíbrio caracterizar os nascidos sob este signo Celtic, quase sempre, destinado a alcançar o sucesso na vida. O seu ponto fraco consiste em ser excessivamente crítico e intolerante. No amor eles não gostam de se apressar em: seus parceiros terão de trabalhar duro antes de completamente conquistar seus corações e terá de suportar aparente frieza e momentos de descolamento. No entanto, vale a pena ser paciente ... </string>
    <string name="faggio_s">Energia, força e entusiasmo caracterizar os nascidos de Beech que é dedicado a um único dia, 22 de dezembro. Grandes habilidades de liderança e vontade de lutar por ideais nobres são os traços distintivos da Faia. Seu medo de questionar e aceitar as mudanças podem torná-los extremamente chato e conservadora. Eles devem tentar estar aberto a ideias diferentes das suas e para avaliar as coisas de acordo com diferentes pontos de vista. Lealdade e devoção caracterizar-lhes amor, onde eles podem dar o melhor de si quando o relacionamento fortalece ao longo do tempo. </string>
    <string name="list">Outros aniversários</string>
    <string name="adding">Adicionar uma nova pessoa</string>
    <string name="regN">Você deseja gravar outra pessoa?</string>
    <string name="backT">Se você escolher Não, você vai voltar para o menu anterior</string>
    <string name="nope">Não!</string>
    <string name="addP">Adicionar!</string>
    <string name="man_woman2">Mulher ou homem?</string>
    <string name="h_arab">Horóscopo árabe</string>
    <string name="i_zod">Zodiac Indu</string>
    <string name="nato_J">Nascido tantos dias depois de Muhammad?</string>
    <string name="pugnale_s">Punhalh</string>
    <string name="pugnale">Os nascidos do Punhal são de amostras de honestidade e fidelidade, mas com pouco sentido de, muito prático, a diplomacia. Precisamente por esta razão, muitas vezes eles se encontram em situações difíceis, causadas pela defesa de suas próprias idéias de uma forma muito agressiva. Devido a isso a sua agressividade inata, muitas vezes eles preferem ser um trabalho independente como profissionais ou artesãos. A exuberância dos nascidos no punhal também é forte em relações amorosas, pelo menos até que encontrar um parceiro que é capaz de mettergli trela.</string>
    <string name="coltellaccio_s">Cutlass</string>
    <string name="coltello_s">Faca</string>
    <string name="kriss_s">Kriss</string>
    <string name="ascia_s">Machado</string>
    <string name="clava_s">Clava</string>
    <string name="mazza_s">Póquer</string>
    <string name="catena_s">Cadeia</string>
    <string name="lancia_s">Lançamento</string>
    <string name="fionda_s">Bala</string>
    <string name="spada_s">Espada</string>
    <string name="arco_s">Arco</string>
    <string name="coltellaccio">Leali, ordenou, precisa e ligada à tradição. Deste ponto de vista, os nascidos sob o signo da faca são relógios reais, praticamente infalível! Mas não pedir-lhe para ser a vida do partido, porque a partir deste ponto de vista parece ser um pouco chato\'. As obras grandes para essas pessoas são aqueles que exigem grande atenção e recursos de grande precisão.</string>
    <string name="coltello">Os nascidos sob este signo tem um grande talento artístico e uma sensação de que eles são capazes de compreender facilmente a beleza da natureza. Infelizmente para eles não são muito competitivos, então eles só podem com muitas dificuldades para emergir como excelência. Para remediar esta situação, muitas vezes os nascidos sob este signo preferem dar ascetismo. Mesmo no campo amor preferem ter uma vida tranquila.</string>
    <string name="kriss">A inteligência e intuição são a base das características das pessoas nascidas sob o signo da adaga árabe. Muitas vezes, mal-humorado, não é uma pessoa fácil de estar perto, embora o ponto de vista sentimental é muito leal e apaixonada. Um problema para os nascidos sob este signo é a ambição, o que muitas vezes os leva a ter metas fora de seu controle.</string>
    <string name="ascia">Confiante nas pessoas próximas e sempre otimistas, nascidas sob o signo do machado são sonhadores que se encontram muitas vezes longe da realidade. Ajudá-los são os amigos com quem conseguem estabelecer uma relação de confiança e respeito mútuos. De grande gosto artístico, é fácil encontrar um machado nascido que consegue romper nesta área. Do ponto de vista emocional, e não os amadores apaixonados, mas eles tendem a fascinar-nos com a sua sofisticação.</string>
    <string name="clava">Os nascidos sob este signo são pessoas calmas e precisos. Na borda do maníaco, de modo a ser desconfortável quando ocorre o inesperado. Os amantes da paz, preferem uma vida tranquila, com uma procura constante e cansativo para metas ambiciosas. Entusiastas de grandes mesas com amigos, por esta razão tendem a ganhar peso muito.</string>
    <string name="mazza">Extrovertido e corajoso, aqueles que pertencem ao signo do clube de ferro também têm grande capacidade de adaptação. Isso os leva a ser capaz de colocar em seu favor qualquer situação, mesmo que os leva, às vezes, ser inconsistente. Com esses recursos, os de poker nascido são indicados para as profissões no comércio e comunicação. De um ponto de vista emocional vir a ser fiel, e relacionado com a família, melhor se for grande.</string>
    <string name="catena">Dos diplomatas reais. Esta é a melhor definição para aqueles que nasceram na cadeia. Hábil para explorar a situação a seu favor, eles são verdadeiros amantes de artigos bonitos e caros. Isso os leva a procurar empregos que são baseados na relação com os salários públicos e de luxo. Os parceiros dos nascidos sob este signo também deve ser amantes de luxo e riqueza, porque em qualquer caso, será cercado por esta situação.</string>
    <string name="lancia">Prudente e brilhante nascido Lançamento sempre preferem dar o passo do mesmo comprimento da perna, acredita-se que uma pessoa de suas habilidades pode ter sucesso sem arriscar a emergir do que os outros. Bonito e afável, ele pode facilmente fazer amigos. Deve ser estimulada em quão pouco ativo e corajoso em âmbito amoroso.</string>
    <string name="fionda">Pronto para lutar contra as injustiças do mundo e verdadeiros representantes do pensamento divergente. A partir deste ponto de vista são as pessoas que não aceitam compromissos e estão prontos para defender seus ideais em todos os custos. Mesmo nas relações pessoais nascidas da funda somos apaixonados e idealista.</string>
    <string name="spada">Os nascidos da espada nascem, têm todas as características que você poderia levá-los até o cume, ou carisma, perfeccionismo, orgulho e determinação. Sempre disposto a chegar ao centro do palco, mesmo em situações em que pode haver pessoas mais importantes para eles ou que seria sensato a se distanciar. Sua ambição leva-os a lançar-se para a frente muito, mas, em vez de avaliar com calma situações. Este recurso acompanha-los em todas as áreas, incluindo o sentimental.</string>
    <string name="arco">Inteligente e racional, nasceu o arco enfrenta uma vida confiando em sua capacidade mental. Enquanto isso faz com que ele se defender bem em todas as situações, o outro o mantém a uma distância das pessoas comuns, que vêem na sua preparação uma fonte de dificuldade em estabelecer um relacionamento. A pessoa arco deve, então, tentar encontrar uma poção compromisso de se relacionar com os outros, especialmente uma vez que, em qualquer caso, é um amante da boa companhia.</string>
    <string name="ariete2">Mesha-Angaraka</string>
    <string name="toro2">Vrishasca-Surkra</string>
    <string name="gemelli2">Mithuna-Budha</string>
    <string name="cancro2">Kataka-Chandra</string>
    <string name="leone2">Simaha-Ravi</string>
    <string name="vergine2">Kanta-Budha</string>
    <string name="bilancia2">Thula-Sukra</string>
    <string name="scorpione2">Vrischica-Angaraka</string>
    <string name="saggittario2">Dhanus-Brishaspati</string>
    <string name="capricorno2">Makara-Sani</string>
    <string name="acquario2">Kumbha-Kethu</string>
    <string name="pesci2">Meena-Galika</string>
    <string name="aries2_s">Na cultura Hindu, \"Mescha\" é por excelência o fogo. Talvez não não é capaz de perguntar, mas sua sinceridade é apreciado. Entusiastas, réguas, pode chegar a ser valentões. Eternos crianças e homens, insatisfeitos com o seu presente. Na Índia dizem que estes nativos aspiram a ser protegida, mesmo de forma exagerada, as pessoas que estão ao lado dele. Se eles podem apropriados também os problemas dos outros se tornando possessivo até conseguir o que querem. Essa atitude decorre do fato de que eles não sabem para gerenciar termos inequívocos que a coabitação ea diplomacia requerem pela vida diária.</string>
    <string name="taurus2_s">A aparência do \"Vrishasca\" solo é muito cobiçado mais por sua profundidade ao seu brilho. O senso de propriedade leva a lutar com todo seu esforço é dirigido em ser capaz de alcançar bem-estar. Os hindus acreditavam que se eles poderiam obter a propriedade, suas frustrações seria muito humilhante. Eles têm um monte de força interior e podem ser colocados na categoria daqueles que não têm medo de enfrentar a vida. Quando não conseguem resolver situações, sua agressão pode causar-lhes para ter lutas internas graves. Outras metas importantes que você pode ter como prefixo para chegar na conquista de seus direitos e os de seus entes queridos. </string>
    <string name="gemini2_s">O \"Mithuna\" estão cheios de iniciativas, idealista e não têm medo de encarar a realidade. Para eles, o afeto deve manifestar-se fortemente, e é por isso que eles estão procurando um parceiro específico. Eles pertencem à categoria de amantes em todo são emocionante e quando você decide fazer alguma coisa, e nada nem ninguém será capaz de mudar de idéia. Os hindus afirmam que não há dualidade que é atribuída a astrologia ocidental. Como bons expoentes de ar, buscando ansiosamente a riqueza que apenas bons amigos pode lhes oferecer.</string>
    <string name="cancer2_s">O Kataka, são simbolizadas com o elemento água, e ter uma apreciação nobre para os sentimentos e amor. Eles vivem em busca de novas emoções, são muito sensíveis e eles levam tudo. Eles tentam grandes doses de carinho, compreensão e carícias. Alguns psicólogos consideram essa necessidade afetiva como sinônimo de fraqueza, mas na astrologia, este introversão é apenas aparente. Eles precisam de proteção e buscar a exteriorizar suas capacidades intuitivas e aqueles que estão ao lado dele.</string>
    <string name="leo2_s">O Simaha são a excelência Leder par. Para os hindus, este sinal é um saco misturado real, porque por um lado eles pensam que são respeitosos das regras, mas por outro lado, consideram-nos ser inovador e capaz de usar grande sentido prático. A presença de leão fogo confirma estes nativos sentido prático e natural para perícia. Uma das características indiscutíveis é a sua grande fortuna. Embora sempre dar a sensação de correr após a imaginação, a sua existência está em luta constante para encontrar soluções no mundo real.</string>
    <string name="virgo2_s">Kanta, a filosofia hindu, são classificados como aqueles que retratam a vida de grandes extensões sem delinear com seus golpes os pequenos detalhes. Mesmo se eles sabem mais do que quaisquer outras nuances, sua natureza exorta-os a concentrar sua mente nas grandes obras. Eles enfrentam a vida com o espírito do jogo, sem saber como viver sozinho, tendem a ser uma grande família. Eles podem ser donos do seu próprio destino, apesar dos contrastes, por essa razão eles sabem mais e encontrar as soluções certas, como tocado por uma varinha mágica.</string>
    <string name="libra2_s">Na Índia, com ou sem razão filosófica, estou convencido de que a tendência Thula surgir a qualquer momento. Eles têm uma personalidade de tal forma que os princípios e os objetivos são altamente estimado. Eles são inteligentes, estratégica. Na Índia, a escala ocidental é a sensibilidade, a deleitante, o único que tem de chegar a um nível elevado. Quando você está ligando um alvo é difícil desviá-los porque sua intransigência é notória. Mahatma Gandhi pertencia a este sinal.</string>
    <string name="scorpio2_s">Os hindus afirmou que Vrischica simbolizam as emoções constantes. Eles também dizem que para aprender a vida, eles tiveram que cair e subir várias vezes. Só depois de vários tropeços sua existência se fortalece mais do que nunca. Estes nativos sempre reagem a estímulos externos, eles querem viver tudo intensamente. O entendimento será pouco para suas necessidades. Suas ambições estão focados em se destacar da multidão, este irá fornecer prêmios por sua personalidade criativa e imparcial.</string>
    <string name="sagi2_s">Personalidade inesgotável. Os hindus considerá-los proprietários de recursos astrais. Dhanus é uma fonte de recursos intelectuais. Eles perseguem o destino, sem desperdiçar nenhuma oportunidade. Capaz de gerir-se em qualquer atividade, especialmente no que se refere à arte e criatividade. Eles têm muito bom gosto, bem como um grande talento. Estas qualidades, combinadas com sua enorme auto-crítica, vai levá-los a subir em lugares invejados, tanto nas coisas materiais que afetivas.</string>
    <string name="capri2_s">Makara, de acordo com a filosofia hindu, contêm em si o controle absoluto e vigilante de seus desejos e as suas ambições. Eles são os únicos que requerem a máxima disponibilidade de suas amizades e seus parceiros. Na Índia, é dito que as pessoas nativas sob este signo está sofrendo muito porque eles dependem muito contra aqueles nas proximidades, mas graças à sua intuição e inteligência pode ver através e ser tão bem guiado através de suas idéias. Embora seja a última \"Cardinal chão\", pertencem ao tipo mental, bem como de pesquisadores climas apropriados. Eles são dignos de admiração.</string>
    <string name="acqua2_s">De acordo com os hindus, o Kumbha estão vigilantes, confiante e independente. Eles são guias, líderes e exercer grande influência sobre os outros. Suas proezas é tal que muitas vezes agem para os outros, deixando de lado seus próprios interesses. Eles são bons organizadores. Seu padrão de vida está fora das coisas comuns e sua vontade faz traçando seu destino. Aqueles que não podem entendê-los acreditava ser raras pessoas e impenetrável. Eles são predestinados para enriquecer as vidas de muitos, por esta razão, sempre à procura de alguém com quem compartilhar tudo.</string>
    <string name="pisces2_s">Graças à influência dos planetas em seu conjunto, a personalidade Meena temperamento emerge para eficiente, criativa e revitalizante. Os hindus considerou que a sua vontade tinha de ser reforçada a confiança que foi dispensada. eles atacam para a atração pessoal simples. eles são intuitivos e sensíveis. eles são chamados a enriquecer as vidas dos outros e predestinado a surgir na vida artística e diplomática, se assim o desejarem. de certa forma, é uma vida gasta no serviço aos outros.</string >
    <string name="season">Estação de nascimento</string>
    <string name="di">A</string>
    <string name="addPeopele">Adicionar pessoas</string>
    <string name="horror_t">Horóscopo normal?</string>
    <string name="prefs_title_visual">Tema</string>
    <string name="love">Desbloquear modo de amor?</string>
    <string name="love_t">Amor ou não?</string>
    <string name="enter_your_name">Digite seu nome</string>
    <string name="enter_your_crush_name">Digite seu nome de amorma</string>
    <string name="calculate">Calcular</string>
    <string name="no_field">Preencha os dois campos</string>
    <string name="love1">O amor entre</string>
    <string name="love2">e</string>
    <string name="love3">é</string>
    <string name="love4">%</string>
    <string name="scelta_h">Qual horóscopo para ver?</string>
    <string name="change">Dove vuoi andare?</string>
    <string name="changeT">Seleziona quale opzione desideri</string>
    <string name="nopeC">Lista Compleanni</string>
    <string name="addC">Menu Principale</string>
</resources>
