<resources>
    <string name="app_name">Birthday Info</string>
    <string name="app_name2">B. Info</string>
    <string name="data">Date de naissance</string>
    <string name="dob">Date de Naissance</string>
    <string name="today">Aujourd\'hui</string>
    <string name="calc">Calcule l\'âge</string>
    <string name="data_n">Date de naissance</string>
    <string name="hour">Maintenant</string>
    <string name="cal">La date d\'aujourd\'hui</string>
    <string name="calcul">Computes</string>
    <string name="welcome">Bienvenue à</string>
    <string name="welcome2">Bienvenue sur</string>
    <string name="age">Votre âge</string>
    <string name="age2">Statistiques de votre âge</string>
    <string name="month">Total des Mois</string>
    <string name="sett">Total des Semaines</string>
    <string name="gg">Jours Total</string>
    <string name="ore">Nombre total d\'heures</string>
    <string name="min">Procès-verbal</string>
    <string name="sec">Secondes</string>
    <string name="news">Plus de news/événements sur votre date de naissance</string>
    <string name="accadde">Les événements historiques\nin votre année\n naissance</string>
    <string name="oroscopo">Affiche l\'horoscope</string>
    <string name="close">Fermer la page</string>
    <string name="Registrati">Enregistré</string>
    <string name="binfo">BIRTHDAY INFO</string>
    <string name="info">Curieux ou intéressés d\'avoir quelques informations sur votre anniversaire? Eh bien, vous êtes
        placer ....</string>
    <string name="info2">... D\'abord, vous signez votre nom, puis indiquez si vous êtes un homme ou une femme et la plupart d\'entre vous amuser avec
        Birthday Info.</string>
    <string name="info3">Vous pouvez alors obtenir des nouvelles de votre âge et de curiosité sur votre année de naissance et aussi connaître votre horoscope personnel !!!</string>
    <string name="man_woman">Vous êtes une femme ou un homme?</string>
    <string name="details">Cliquez ici si vous voulez en savoir plus</string>
    <string name="netx_">Votre prochain anniversaire est</string>
    <string name="c_zod">Zodiaque chinois</string>
    <string name="mayan">Maya Zodiac</string>
    <string name="day">Date de Naissance</string>
    <string name="h_zod">Zodiac sign</string>
    <string name="chinese">Zodiaque Chinois</string>
    <string name="prossimi">Anniversaires à venir</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="other">autres Apps</string>
    <string name="celtic">Oroscopo celtico</string>
    <string name="c_m">Maya Zodiac</string>
    <string name="c_c">Horoscope celtique</string>
    <string name="netx_b">Anniversaires à venir</string>
    <string name="indietro">Dos</string>
    <string name="earth">L\'âge de la Terre quand vous êtes né</string>
    <string name="celtic_month">Mois du calendrier celtique</string>
    <string name="credits">Image by\nhttp://www.dossier.net/relax/zodiaco_cinese/\nit.freepik.com
    \nwww.wijkipedia.it\nDamon Hellanbrand\n\nHappy Birthday animation by Copyright 2015 The Android Open Source Project, Inc.</string>
    <string name="sign">Votre signe</string>
    <string name="next_text">SUIVANT</string>
    <string name="version">Version 1.3</string>
    <string name="name">Entrez le nom</string>
    <string name="cognome">Insérez le nom</string>
    <string name="year">âge</string>
    <string name="months">mois</string>
    <string name="dayss">journées</string>
    <string name="mouse">Souris</string>
    <string name="tigre">Tigre</string>
    <string name="drago">Dragon</string>
    <string name="cavallo">Cheval</string>
    <string name="cane">Chien</string>
    <string name="bufalo">Buffle</string>
    <string name="lepre">Lièvre</string>
    <string name="serpente">Serpent</string>
    <string name="scimmia">Singe</string>
    <string name="gallo">Coq</string>
    <string name="capra">Chèvre</string>
    <string name="gnu">Gnu</string>
    <string name="cinghiale">Verrat</string>
    <string name="ariete">Bélier</string>
    <string name="toro">Taureau</string>
    <string name="gemelli">Double</string>
    <string name="cancro">Cancer</string>
    <string name="leone">Lion</string>
    <string name="vergine">Vierge</string>
    <string name="bilancia">E\'quilibre</string>
    <string name="scorpione">Scorpion</string>
    <string name="saggittario">Sagittarie</string>
    <string name="capricorno">Capricorne</string>
    <string name="acquario">Aquarium</string>
    <string name="pesci">Poisson</string>
    <string name="lucertola">Kibray</string>
    <string name="scimmia_m">Ratz</string>
    <string name="falcone">Coz</string>
    <string name="giaguaro">Balam</string>
    <string name="cane_m">Pek</string>
    <string name="serpente_m">Kan</string>
    <string name="lepre_m">Tzaub</string>
    <string name="tartaruga">Aak</string>
    <string name="pipi">Tzootz</string>
    <string name="scorpione_m">Dzec</string>
    <string name="cervo">Keh</string>
    <string name="civetta">Moan</string>
    <string name="pavone">Kutz</string>
    <string name="abete">Sapin</string>
    <string name="acero">E\'rable</string>
    <string name="betulla">Bouleau</string>
    <string name="carpino">Charme</string>
    <string name="castagno">Châtaigne</string>
    <string name="cedro">Cèdre</string>
    <string name="cipresso">Cyprès</string>
    <string name="corniolo">Cornouiller</string>
    <string name="faggio">Hêtre</string>
    <string name="fico">Figue</string>
    <string name="frassino">Cendre</string>
    <string name="melo">Melo</string>
    <string name="nocciolo">Noyau</string>
    <string name="noce">Noyau</string>
    <string name="olmo">Orme</string>
    <string name="pino">Pin</string>
    <string name="pioppo">Peuplier</string>
    <string name="quercia">Chêne</string>
    <string name="salice">Saule</string>
    <string name="tiglio">Chaux</string>
    <string name="ulivo">Ulive</string>
    <string name="gen">Janvier</string>
    <string name="feb">Février</string>
    <string name="mar">Mars</string>
    <string name="apr">Avril</string>
    <string name="mag">Mai</string>
    <string name="giu">Juin</string>
    <string name="lug">Juillet</string>
    <string name="ago">Août</string>
    <string name="set">Septembre</string>
    <string name="ott">Octobre</string>
    <string name="nov">Novembre</string>
    <string name="dic">Décembre</string>
    <string name="horror">Horror</string>
    <string name="zodi">Zodiaque</string>
    <string name="all">All</string>
    <string name="settings">Réglages</string>
    <string name="material">Material</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="scuro">Sombre</string>
    <string name="view">View Birthday</string>
    <string name="hello">Bonjour</string>
    <string name="ops">Oops...</string>
    <string name="error_data">La date de naissance doit être inférieure ou égale à aujourd\'hui!</string>
    <string name="melo2">Melo</string>
    <string name="mouse_s">Ceux qui sont nés du Rat sont fournis avec un grand charisme, qui encourage et facilite leurs liens d\'amitié sincère et profonde. Même dans la vie conjugale cette qualité leur donne la possibilité de se joindre à un compagnon digne d\'eux, et tout aussi désireux de profiter de ces mêmes joies et satisfactions que le rat aime et qui dispense rarement. La souris a une énorme patience et de lucidité, même pour faire face aux épreuves les plus sévères; cette qualité le conduit souvent à obtenir rapidement le succès et l\'avancement de leur carrière, dans son domaine professionnel. Le désir d\'élargir leurs horizons, à la fois physique et mentale, le pousse à aimer voyager et que vous voulez faire l\'expérience de la nouveauté; cette volonté manifeste d\'abord assez peu conventionnelle, puis, au fil des ans, plus responsable. Parfois, le péché d\'orgueil Rat:. Ce dont il reste encore beaucoup à surveiller est l\'arrogance, la partie supérieure croyait aux autres sans leur donner une chance de s\'exprimer</string>
    <string name="cow_s">Ceux qui sont nés de Buffalo se caractérisent par une patience exemplaire, qui, dans leur cas est rarement mis à l\'épreuve: un très haut niveau de opportazione. Mais quand la limite est dépassée, ils risquent de perdre complètement le contrôle. Dans leur travail, ils sont particulièrement pointilleux et pointilleux; malheur à leur demander de détourner l\'attention de ce qu\'ils sont eux-mêmes consacrent, pour une raison quelconque. Ils sont en mesure d\'atteindre d\'importants résultats grâce à une capacité sérieuse et précise pour analyser les situations; Cela leur permet aussi de jouer un rôle prédominant de l\'intérieur des domaines de travail importants. L\'erreur qui peut engager est celle de la monotonie ou de ne pas montrer le moins conciliante jamais imprévisible ou contre ce qui est non conventionnel. </string>
    <string name="tigre_s">Ceux qui sont nés du tigre sont pourvus d\'un grand charisme, ce qui les aide à obtenir et facilement occuper des postes de pouvoir; Merci à cette qualité exceptionnelle, sont également subventionnés dans les relations umane.E " Ceci est la raison pour laquelle engager souvent avec succès en politique, cependant, encourir parfois en danger d\'eux-mêmes et surestimant leur potentiel. En général, ils jouissent d\'une fortune considérable au jeu. L\'erreur qui peuvent entraîner des Tiger est né d\'être parfois un peu drôle; Cela en raison de la détermination excessive qui les pousse à ne jamais abandonner lors d\'un défi. Ils peuvent également souffrir de sautes d\'humeur. </string>
    <string name="cavallo_s">Ceux qui sont nés du cheval ont une vie sociale florissante, qui motivent souvent eux-mêmes par leurs compétences arracheurs de groupe. Qualifiés dans la conversation et généreuse avec des compliments aux autres, donner à des amis heureux et soirées sans souci. Ils viennent avec une grande intuition et la compréhension à l\'égard des idées des autres. Leur côté le plus fragile identifie avec l\'incertitude, la perte de leur sécurité, qui se produisent parfois sans préavis. L\'erreur qui peut engager est d\'être trop bavard, avec le risque de causer des ennuis à leurs proches. </string>
    <string name="gnu_s">Ceux qui sont nés de la chèvre sont fournis avec flair et la créativité, mais ceux-ci sont contre-productives en l\'absence d\'intervention de quelqun qui peut vous conseiller la direction à prendre. Cette aide est également nécessaire pour les atteindre, en milieu de travail , les primes intérieures, et même des amendes. Leur créativité est pas une qualité solitaire, mais elle est flanquée par une forte altruisme: donner sans rien demander en retour est ce que Capra né de faire l\'amour. Dans la vie conjugale, ils ont trouvé généralement la relation sur une base solide d\'honnêteté et de loyauté; De cette façon, ils vivent des relations à long au fil du temps, sans éprouver le besoin de toute fraude. L\'erreur qui peuvent entraîner des Goat est né de perdre espoir d\'atteindre ses objectifs déjà à la première difficulté. </string>
    <string name="gallo_s">Ceux qui sont nés de l\'époque gallo disposent d\'un pragmatisme et concrétude, qui affiner leurs pouvoirs d\'observation. Pour eux, chaque outil peut être le droit, aussi longtemps qu\'ils mènent à la réalisation de ses objectifs. En ce qui concerne les autres profiter de la sincérité qui les distingue par un nez pour les affaires et un sens aigu; toutes ces qualités les conduisent directement à la réussite. Leurs amis ne sont pas nombreux, mais ils sont nés du lieu Gallo toute la confiance; à leur tour, ils sont prêts à tout faire pour les aider. Ils ont de bonnes et mauvaises en quantités égales; Parmi ceux-ci nous incluons méticulosité excessive, extrême désir de vengeance suite à un abus, une attention principalement à leurs besoins. </string>
    <string name="lepre_s">Ceux qui sont nés du lièvre sont pourvus d\'une dot, l\' abnégation, ce qui leur permet de conquérir sans effort l\' affection et la considération du peuple. Dans la vie conjugale, ils se révèlent très tendre et sentimentale; plusieurs fois leur relation avec le partenaire est presque mythique. Afin de ne pas se sentir mal à l\'aise, ils ont besoin de passer presque tout leur temps dans un environnement familier; pour cette raison, ils préfèrent éviter les longs trajets. Le vrai bonheur est leur assurée par la présence de la famille, et le sens de la stabilité qu\'il garantit. Le faute, ils encourent nés plus facilement Hare est de voir tout avec les yeux embués de la négativité; Ils ont tendance à être pessimiste. Parfois, le lièvre est identifié avec le chat. </string>
    <string name="drago_s">Ceux qui sont nés du Dragon sont équipés d\'un tempérament audacieux, non conventionnel, parfois même bizarre; ce qui les aide à gagner facilement la sympathie du peuple. Là, dans l\'horoscope chinois un animal d\'épaisseur égale; Le dragon est décrit comme ingénieux, résolu et inébranlable dans la réalisation de ses objectifs. Ceux qui sont nés du Dragon sont naturellement enclins à jouer un rôle de premier plan, non seulement dans des zones restreintes, mais même au plus haut niveau: ont la capacité de convaincre des populations entières à les écouter et de soutien. L\'erreur qui peut engager est de montrer des ordinateurs excessivement et insensible; aussi ne sont pas en mesure de supporter l\'échec de la frustration. </string>
    <string name="snake_s">Ceux qui sont nés du serpent sont équipés d\'un savoir-faire qui les aide à mieux gérer toutes les circonstances et à une sortie réussie des difficultés. Ils ont un charme qui est difficile d\'échapper; Ils savent, beaucoup compter sur, parfois avec le cynisme et le manque d\'intérêt pour les sentiments des autres, afin d\'atteindre leurs objectifs. Ils ont un penchant pour la philosophie. Ils se sentent plaisir quand tout tourne autour d\'eux. L\'erreur qui peut engager est de montrer un peu de modestie. </string>
    <string name="scimmia_s">Ceux qui sont nés du singe sont pourvus d\'une énergie inépuisable; C\'est pourquoi ils ne cessent jamais, et ne peuvent pas identifier le stand de relaxation encore. Ils jouent le rôle de \"confesseurs\" au sein du groupe d\'amis, qui se sentent à l\'aise à faire confiance, qui est tellement pris pour l\'écoute, leurs propres problèmes. Ils séduction compétences qu\'ils utilisent pour retirer de nombreuses réalisations; Ils viennent au mariage qu\'après avoir vécu beaucoup d\'histoires, vous que la personne choisie dirigera leur propre mode de vie. L\'erreur qui peuvent entraîner des né du singe est de perdre le contrôle, surtout après quelques verres de trop. </string>
    <string name="cane_s">Ceux qui sont nés du chien sont munis d\'un nettement sincère et loyal, qui fonde également leur existence, mais aussi l\'emploi privé, un comportement très juste. En cas de doute de leur position, le chien se battre avec toutes leurs forces à exposer et faire valoir leur point de vue sans crainte. Ils gagnent la confiance des amis grâce à la disponibilité et la confidentialité qui les distinguent. En écoutant ceux qui se confie à eux, ils prouvent généreux de bonnes suggestions. L\'erreur qui peuvent entraîner des né le chien est à la fermeture sociale excessive et une relation un peu froid avec votre partenaire. </string>
    <string name="pig_s">Ceux qui sont nés Sanglier viennent avec un caractère apparemment bourru; Juste la connaissance approfondit, cependant, ils peuvent également montrer leurs compétences les plus aimables et affable. Ce qu\'il est plus précieux pour eux sont la famille et les amis. Le sanglier ont une forte capacité à se concentrer et de concentration, ce qui les aide à l\'étude des plus difficiles à comprendre la science, comme, par exemple, la physique. Estimateurs de bonne nourriture, ils sont heureux de passer des soirées en compagnie d\'amis proches. L\'erreur qui peuvent entraîner des Boar est né de garder les gens loin de leur approche bourru et hostile. </string>
    <string name="aries_s">Ne pas revenir devant une possibilités d\'emploi intéressantes. La Lune est dans votre signe et ses influences positives veillera à ce que tout se passe de la meilleure façon. Mais vous venez de commencer votre ascension vers le succès. </string>
    <string name="taurus_s">Êtes-vous prêt à remettre en question et d\'ouvrir la porte à de nouvelles choses, grâce à la présence de Mercure dans le signe. Ce sera votre volonté de changer remarqué favorablement au travail et vous pouvez obtenir des propositions très intéressantes. </string>
    <string name="gemini_s">Renoncer à vivre une histoire d\'amour pour vous peur vous abriterait de la souffrance, mais aussi éviter de croître et d\'évoluer. Ne pas écouter les sirènes de Neptune en Poissons et la recherche d\'une personne Quadrature de partager quelque chose d\'important. </string>
    <string name="cancer_s">Êtes-vous aux prises avec une situation délicate du point de vue des affaires. La Lune est en aspect dysharmonie dans le Bélier vous rend nerveux et prêt à prendre en charge rien. Le risque réel est celui d\'un grand combat entre collègues. </string>
    <string name="leo_s">La présence de la Lune en Bélier, Uranus commun dans le même signe, mettre des ailes à vos projets. Vous ferez l\'expérience des situations palpitantes et passez à votre entreprise en plein essor, surtout si vous travaillez de façon autonome, être indépendant. </string>
    <string name="virgo_s">Neptune en Poissons vous invite à rêver sans prêter attention à ce qui se passe autour de vous, esponendovi le risque de grandes déceptions. Heureusement, vous avez de votre côté de Pluton en Capricorne qui renforce votre plus sage de vous faire rationnelle. </string>
    <string name="libra_s">L\'entrée de la Lune en Bélier qui vous arrivera autour de choses qui vous laissera stupéfait. Sentez-vous bien que l\'air autour de vous est différent, mais vous n\'êtes pas tout à fait sûr comment ils exposons certaines situations. Donnez-lui un peu de temps, il n\'y a pas pressé. </string>
    <string name="scorpio_s">Mettez de côté certaines incertitudes dépassées, liées au passé. Mercure en Taureau dissonantes pensées emmêlés, vous incitant à regretter le lait renversé. Ne pas assisté à cet état d\'humeur nostalgique que vous ne fournir que la tristesse et la douleur. </string>
    <string name="sagi_s">La Lune et Uranus en Bélier sourire et vous faire sentir plein d\'amour à transmettre aux autres. Aujourd\'hui, vous partirez flux sentir librement et avec de grands sentiments d\'enthousiasme. Voulez-vous savoir comment introduire des innovations et des changements dans votre vie. </string>
    <string name="capri_s">La présence de la Lune et Uranus en Bélier, en aspect inharmonieuse, vous fera sentir avec beaucoup d\'intensité la nécessité de tourner en votre faveur bloqué certaines situations. Si nous ne réussissons pas le bon, le mauvais passera et il y aura des problèmes pour tout le monde! </string>
    <string name="acqua_s">La Lune et Uranus dans le signe du Bélier ami projetteront vers une phase très dynamique et productive de votre vie. Vous êtes riche d\'enthousiasme et vous gagnerez vos idées de la meilleure façon, à la fois au travail et dans la vie privée. Les surprises ne les manquez pas! </string>
    <string name="pisces_s">Ne pas revenir devant une possibilités d\'emploi intéressantes. La Lune est dans votre signe et ses influences positives veillera à ce que tout se passe de la meilleure façon. Mais vous venez de commencer votre ascension vers le succès. </string>
    <string name="luce_s">Que chercher les lézards? Jamais les gens de dôme nés sous la Lune du lézard ont une seule règle: ne jamais arrêter, toujours trouver quelque chose de mieux, rendre leur vie meilleure, toujours. Dans le champ affectif cette fonctionnalité a ruiné beaucoup de relations et de partenaires des Lézards est jamais facile à vivre avec ce sentiment constant d\'incertitude. Les principales caractéristiques du signe sont l\'innocence et la capacité de se donner aux autres. La profession qui peut le mieux répondre à leurs besoins en continuant à se regarder dans le monde peut être telle archéologie. De nombreux détails de leur personnalité sont appréciés par ceux qui aiment la liberté. </string>
    <string name="scimmi_m_s">Mignon, farceurs et toujours avec le sourire présenté ici les Mayas nés sous le signe du singe. Très sociable et décontracté peut être à la fois romantique mais souvent coupable de superficialité dans le domaine affectif. Une autre caractéristique importante du signe est la force physique et l\'énergie, cependant, que, si elle ne figure, peut entraîner des dommages graves qui affectent souvent précisément sur eux-mêmes. Le travail plus conforme aux attentes des Singes est sans aucun doute lié au sport, sous quelque forme. Bien que parfois il peut sembler un peu impétueux, ces gens sont très courageux et souvent motivées par des intentions bonnes et honorables. Ils sont les champions du bonheur </string>
    <string name="falco_s">La chance accompagne toujours ce signe et son entourage. Le faucon, en fait, a toujours été considéré comme un sacré pour les Mayas. La force du signe de Falcone réside dans ses ambitions qui tentent souvent, mais tout aussi souvent atteint. Une autre caractéristique typique de ce signe est le grand sens de la responsabilité qui est souvent mal compris par ceux qui le voient trop d\'appréhension. Ceux qui sont nés sous les lunes de Falcone sont également réticents à suivre les ordres qui leur sont données pour leur obstination souvent payer pour leurs péchés non. Les gens de ce signe se distinguent souvent dans le concept et le travail humaniste. </string>
    <string name="giaguari_s">Oui, les Jaguars ont leurs propres idées, souvent pas partagé, mais toujours montrer la voie sans jamais regarder en arrière. Grande capacité de seduttorimcon de mettre l\'âme dans chaque histoire qui avance. Le partenaire est souvent entouré de l\'aura de ces personnes qui apportent dans toutes leurs relations, même des amitiés, une forte composante de l\'altruisme et de colère face à l\'injustice. Le signe de la Jaguar déteste les contraintes et la nécessité de la liberté l\'emporte souvent sur tout le reste, il a un " esprit rebelle et prêt à \ " \ échapper à la vie quotidienne. Ce signe est favorisé dans les œuvres de la créativité, sociale et groupe. </string>
    <string name="mcane_s">Contrairement à ce qui est indiqué dans le symbolisme populaire qui voit le renard comme un profiteur et rusé animal, ce signe est pas du tout influencé par l\'égoïsme et prend rarement avantage des autres pour répondre à leurs propres besoins. Les Renards sont en fait les gens de l\'âme d\'or toujours prêt à donner un coup de main à ceux qui en ont besoin. Dans le domaine sentimental sont accordés très peu de coups de tête, sont attachés, ils se marient et vivent heureux pour toujours l\'amour que! Pour rien malveillants et ils aiment la paix perceptivement, le décorum et la discrétion. Très proche de la nature sont souvent susceptibles de choisir des emplois ne sont pas compétitifs, mais très utile, en particulier sur le plan écologique ou d\'un point de vue humaniste. </string>
    <string name="snakem_s">Esthètes, snob raffinée et même un peu réussissent toujours à émerger pour leurs talents et le charme. Il est très difficile dans les goûts, ceux qui sont nés sous la lune du Serpent, sont souvent recherchés pour leur savoir-faire et son charisme irrésistible. Beaucoup de gens se sentent séduite et abandonnée par ce signe, en dépit de ses caractéristiques il y a aussi une forte intelligence sociale. Ne jamais contester un serpent, mettre en avant toutes les armes à sa disposition, la tendance à l\'emporter est très forte, même contraire à l\'éthique, mais jamais sans classe. Si vous pensez que Snake est en apparence alors cela signifie que vous avez jamais fait face à un! Le champ préféré du signe est la mode et le monde de la publicité ou de communication. </string>
    <string name="leprem_s">Le signe Hare excelle dans l\'art de la communication et excelle dans tous les travaux liés à la façon dont les relations publiques. Pleine et active de la solitude de haine énergétique: charmant les prive. Souvent, avec la tête dans les nuages, ils oublient des engagements importants et sont surpris quand ils ne parviennent pas à réaliser leurs rêves. Ceux qui sont nés sous cette lune donnent l\'amitié de grande valeur et sont souvent prêts à changer d\'avis ou de faire des compromis pour aider les gens qu\'ils aiment. optimistes toujours à la recherche Infatigable une raison positive pour aller de l\'avant, se battre pour un avenir meilleur et ce qui les avantages à faire face à la vie. </string>
    <string name="tarta_s">Nature professeurs, les tortues, cependant, savoir être humble et donner leurs connaissances et leur aide inconditionnelle aux gens autour d\'eux. Ils sont patients, réfléchis et, comme le signe Fox, dans l\'amour préfèrent des relations très stables et durables. Essais et sereine, nourrit une véritable passion pour les petites beautés de la vie et ils savent aussi profiter des moments moins positifs pour profiter du repos et de la tranquillité. Mais attention:. Ce signe est aussi capable de s\'établir avec conviction au toucher ses valeurs ... les patients, mais ne vous moquez pas d\'eux ou sera grande difficulté </string>
    <string name="pipi_s">Entrepreneurs eux-mêmes, \"Murcielago\" ont toujours été considérés comme héros par Maya. Ils sont souvent négligent dans leurs attitudes, mais dans leur règne toujours un grand équilibre. Ils essaient et trouvent le respect dans tous les contextes et la situation. Très spirituel mais concret dans la vie, tant d\'un point de vue économique et du point de vue sentimental. Beaucoup de chauves-souris sont des leaders naturels, leur charisme les amène à faire face à tous les problèmes avec la force mentale et haute énergie. Dans le travail se distinguent par leurs compétences, mais sont peu susceptibles d\'accepter la subordination, ils préfèrent des tâches qui assurent l\'autonomie dans la prise de décision. </string>
    <string name="scorpiom_s">Chirurgicales dans chacune des décisions Scorpions signes mayas sont patients et formés à la vie. Extrêmement intelligent à un âge précoce démontrent leurs fortes aptitudes mentales et surprendront par leur raisonnement plus sensible. Ceux qui sont nés sous cette lune possèdent également une grande capacité de ne pas oublier les mauvaises choses subis. Cette fonction est logique comment ce signe prend soin de sélectionner très attentivement les amitiés. Souvent fermé et timide, mais avec une grande paix intérieure, sont souvent mal interprétés par ceux qui les regardent superficiellement. Dans le travail et dans l\'amour sont la sérénité d\'introduction rationnelle et constante à ceux qui les fréquentent. </string>
    <string name="cervo_s">Le signe principal des traits de cerf sont l \"empathie\" capacité charmante de se présenter à leur meilleur. Les cerfs sont des gens exceptionnels, avec une grande sensibilité envers les autres. Parfois, un peu arrogant, et certainement pas très ponctuels, ils peuvent souvent embêter les petits patients. Il est vrai que les cerfs ont du mal à accepter une mauvaise erreur et souffrent beaucoup pour nos torts. Ne pas sous-estimer la capacité incroyable d\'attirer ce signe, ainsi que les Jaguars, est le signe le plus dangereux en ce qui concerne les relations conjugales ou sentimentales dans tous les cas: vous pouvez vous rendre fou pour un cerf </string>
    <string name="civetta_s">Réticentes à ouvrir, quand ils le font ceux qui sont nés sous la lune maya de la Chouette sont absolument adorables et des expériences intéressantes riches. De loin l\'horoscope maya la plus profonde et mystérieuse, ils sont capables de percevoir les pensées et la personnalité même avec juste un rapide coup d\'œil aux mouvements et expressions des gens. En amour, ils sont d\'abord froid, mais en mesure de donner le meilleur d\'eux quand ils se sentent vraiment apprécié et aimé. Travailler mieux adaptés à ce signe sont ceux liés à la perception des besoins humains: la médecine ou la psychologie. Conquérir leur est difficile, mais très enrichissante. </string>
    <string name="pavone_s">Même dans le symbolisme Maya Peacock identifie les gens qui se soucient de leur apparence et toujours être en forme à chaque occasion. le contrôle Plaider mais immense dans de nombreux comportements, ceux qui sont nés sous le signe du paon ont tendance à se démarquer dans la société en raison de leur capacité à être toujours le centre d\'attention. Très passionné dans l\'amour et capable de rivaliser avec tout le monde pour obtenir leur \"proie\" beaucoup de paons ont réussi à émerger dans le monde du cinéma et l\'art en général nominale divertissement.Souvent ont une sensibilité créative forte qui les rend encore le plus attrayant et intrigant. </string>
    <string name="melo_s">Ceux qui sont nés sous le signe de Melo ont un grand charisme et mènent une vie en harmonie avec la nature et avec les gens autour d\'eux. Leur capacité à comprendre et à interpréter les situations les rendent capables d\'instiller une grande confiance en eux-mêmes et leurs amis. Leur point faible est nécessaire de recueillir l\'approbation et l\'acclamation, la peine de crise dépressive probable. Paradoxalement en dépit d\'être doués d\'intelligence et un fort caractère peut entrer en crise si leur comportement et leurs choix ne sont pas satisfaits avec l\'approbation. En amour, ils sont très imaginatifs et ils aiment courir le spectacle: leur partenaire se plaindra certainement pas </string>
    <string name="abete_s">Fantasia et générosité caractérisent les FIR nés. D\'autant plus que les enfants, ils doivent pouvoir se déplacer à l\'extérieur pour pouvoir donner libre cours à leur énergie et leur créativité. Une fois que vous avez trouvé une cible, poursuivre avec détermination même si cela signifie prendre des risques. Leur point faible est dans les coups nerveux qui peuvent laisser les gens ébahis qui les connaissent moins profondément. En amour, ils ont besoin de sécurité et ils généralement un mouvement alternatif des partenaires avec attention. Mais il est pas toujours facile de comprendre leurs intentions et de leur humeur à agir en conséquence. </string>
    <string name="olmo_s">Aperçu et sont les grandes altruisme vertus de l\'Orme nés. Optimistes et solaire, préfèrent vivre au jour le jour, en évitant de planifier à long terme. Ils sont souvent prêts à prendre des responsabilités importantes au travail, moins volontiers dans le cas des projets à long terme. Leur point faible est le manque d\'objectivité dans certaines situations: si quelque chose ne va pas comme il se doit, préfèrent faire semblant que tout va bien de toute façon. Dans l\'amour sont grands séducteurs: brillant et extravertie ne parviennent pas à fasciner leurs proies facilement. Mais ne pas aimer les relations avec trop d\'engagements ou de contraintes. </string>
    <string name="cipresso_s">Les Cyprès nés sont différents et non conventionnelles. Allegri et capricieuse haine normalité et conformismo.Desiderano se démarquer de la foule avec leur robe ou la façon dont ils voient les choses. Souvent, les artistes ou philosophes, fuyant les tâches de routine et monotone. Leur point faible est le manque de sensibilité face à certains arguments avec des gens qui peuvent avoir des valeurs différentes et des façons de penser. En amour, ils sont imaginatifs: même à ce moment de l\'aversion routine.Solitamente ne sont pas extrêmement fiables compagnons simplement parce qu\'ils aiment les changements et les innovations. Mais ils sont de grands amateurs. </string>
    <string name="pioppo_s">L\'ambition et la passion pour le risque sont deux des principales caractéristiques de ceux qui sont nés de peuplier. Ils n\'aiment pas les demi-mesures: à la fois pourrait être leur motto.La leur croyance en eux-mêmes les conduit souvent à occuper des postes de pouvoir. Le leadership est inné pour eux. Les bons gestionnaires ou des politiciens qualifiés, détestent la banalité et la médiocrité. Leur faiblesse est le controaltare de leur force: une trop grande confiance en eux-mêmes et dans leur propre capacité. Le manque d\'humilité. En amour, ils sont exigeants et veulent un partenaire loyal et intelligent qui donnera beaucoup. Ils affirment également un partenaire qui sait comment se comporter de façon appropriée lors d\'événements sociaux et dans d\'autres situations sociales qui participent souvent. </string>
    <string name="cedro_s">L\'aventure et le désir de savoir caractériser ceux qui sont nés del Cèdr. Ils n\'aiment pas des emplois sédentaires, monotone ou sans la capacité d\'apprendre de nouveaux concepts. Ils brillent dans des situations d\'urgence où vous avez besoin de trouver une solution originale à un problème. Leur faiblesse est le manque de capacité d\'adaptation à la routine, parfois inévitable. Parfois, ils sont même un peu altruiste et pensent que leurs goûts sont aussi ceux des autres. En amour, ils sont imaginatifs et fidèle. Hélas, cependant, pour les rendre jaloux! Ils deviendraient le saccage! </string>
    <string name="pino_s">Ceux qui sont nés sous le signe de Pino sont fidèles, honnête et rationnelle. Ils n\'aiment pas des emplois sédentaires, monotone ou sans la capacité d\'apprendre de nouveaux concepts. Ils ont de grandes compétences organisationnelles et sont très précises au travail. Leur faiblesse est excessive fussiness dans certaines circonstances, et l\'incapacité de prendre des décisions dans un court laps de temps avant de décider qu\'ils doivent peser tous les avantages et les inconvénients des différents choix. En amour sont prudents et calcul: ils n\'aiment pas les excès et cherchent un partenaire pour perfuser la sécurité </string>.
    <string name="salix_s">L\'amour pour la nature et le goût pour les défis sont caractéristiques de ceux qui sont nés sous le saule. Ils préfèrent le plein air et détestent le travail des environnements bruyants. Ils sont très équilibrés et souvent cela peut obtenir d\'excellents résultats dans la vie. Une autre caractéristique positive est leur tolérance envers les autres. Parfois, ils peuvent avoir tendance au pessimisme et peuvent être découragés par leurs échecs. Ils n\'aiment pas perdre et si les difficultés ne sont pas récupérer facilement. En amour, ils sont très sensibles et romantiques. Ils aiment donner plus que ce qu\'ils peuvent obtenir </string>
    <string name="tiglio_s">Altruistes et sociable, nés de Linden sont des amis idéales. Les compétences de la patience et l\'écoute sont leurs autres avantages: pour eux de prendre des informations confidentielles et fournir des conseils précieux est extrêmement naturel. Ceux qui sont nés de Linden ont une personnalité introvertie et peuvent être très vulnérables dans des situations difficiles. Souvent, il est démoralisée petits problèmes. Dans l\'amour sont très fidèles et tolérant, mais pas comme un partenaire qui veut imposer à tout prix. </string>
    <string name="quercia_s">Une seule journée est consacrée à l\'arbre de chêne: un arbre considéré par les Celtes anciens forts et imposants. Ceux qui sont nés de chêne sont toujours plein d\'énergie et prêt à donner le meilleur d\'eux-mêmes. Le leadership et la maîtrise de soi sont d\'autres caractéristiques positives de ce signe celtique. Le manque d\'égocentrisme et de sens critique sont les négatifs. Dans l\'amour sont séduisants et désireux de se positionner dans le rapport coppia.Talvolta sont soumis à des crises de jalousie. </string>
    <string name="nocciolo_s">Le courage et l\'enthousiasme caractérisent ceux qui sont nés dans le noyau. Les amateurs de défis et de grands combattants: ils sont très durs et avant de renoncer à poursuivre son objectif de tous les essayer. Le manque de patience avec les gens autour d\'eux, l\'égoïsme et l\'insensibilité sont les inconvénients. Dans l\'amour sont très entreprenants et passionnés, mais n\'aime pas être contredite. </string>
    <string name="corniolo_s">Ceux qui sont nés du cornouiller sont indépendants et idéalistes. observateurs qualifiés et avec intelligence hors de la norme, peuvent obtenir d\'excellents résultats en affaires ou en politique. Souvent, ils consacrent leur vie à la recherche. Intolérance aux contraintes et aux éventuelles attitudes violentes sont caractéristiques négatives. Les partenaires de ceux qui sont nés sous le signe celtique de Dogwood doivent être en mesure d\'engager et de pouvoir discuter ouvertement les facultés intellectuelles de son partenaire. </string>
    <string name="acero_s">Ceux qui sont nés d " érable \ sont optimistes et en mouvement constant. Les amateurs de Voyage vers des contrées lointaines, à peine capable de s\'adapter à un mode de vie sédentaire. Dans de nombreuses entreprises préfèrent la présence de quelques amis de confiance pour partager leurs expériences. Les érables ont besoin d\'un partenaire qui sait comment satisfaire leur besoin de liberté de mouvement. En retour assurera sentiment fantastique. </string>
    <string name="noce_s">Les émotions et les sentiments sont les deux caractéristiques typiques de ceux qui sont nés sous le signe celtique de noix. Les grands penseurs et de grands conseillers, sont l\'ami idéal qui se confient leurs problèmes. Une fois qu\'une décision est peu susceptible de renoncer à leur objectif. En amour, ils sont fidèles, passionnés et altruiste:. Le seul risque pour leurs partenaires est d\'être déçu par une vie trop routine </string>
    <string name="castagno_s">Compétences en énergie et de leadership caractérisent ceux qui sont nés sous le signe celtique de Chestnut. Les amateurs de grands défis, ont la détermination et perseveranza.Spesso mettent leurs compétences au service de la communauté. En amour, ils ont besoin d\'un partenaire qui sait comment guider et conseiller. Pas de demi-mesure dans l\'amour désirent un compagnon passionné et a décidé que, si nécessaire sait aussi comment s\'établir fermement. </string>
    <string name="frassino_s">Ceux qui sont nés de cendres sont imperturbable et incorruptible. Leurs actions suivent des schémas logiques qui les conduisent rarement à faire des erreurs. Leur intégrité morale les rend aptes à exercer une fonction publique ou des postes de responsabilité. Les amateurs de progrès, au lieu de la violence à la haine et la violence. Leur point faible consiste à leur froideur dans les relations interpersonnelles et le manque de sensibilité. Les partenaires Ash doivent être intelligents et plein de energia.Dovrà aussi être patient et capable de recueillir des confidences. </string>
    <string name="carpino_s">Une grande force physique, mentale et spirituelle: ce sont les caractéristiques pricipale de ceux qui sont nés sous le signe celtique de Carpino. Les amateurs de Voyage, même si engagé pour travailler, même à des fins commerciales. Ils ont de grandes compétences de communication à travers laquelle manquent souvent de respecter son ambition de voir le jour. Dans l\'amour de l\'amour règle la relation du couple, mais considérer le partenaire avec le plus grand respect:. Le seul risque est de ne pas comprendre tous leurs besoins </string>
    <string name="fico_s">Ceux qui sont nés Fico sont émotifs et sensibles. Ils deviennent souvent de grands artistes (acteurs, écrivains ou peintres, par exemple) ou des architectes qualifiés. Ils sont capables de ressentir des émotions si intenses et plus complet que ce qui se passe habituellement et, pour cette raison, sont en mesure de mieux apprécier la beauté naturelle et œuvres d\'art. Mais ils sont aussi très vulnérables. Point faible de Fico est précisément la sensibilité et la fragilité excessive au travail: ils ne peuvent pas être réalisés dans un environnement extrêmement compétitif et impersonnel. Dans un environnement concurrentiel, ils ne peuvent pas réussir. Même dans l\'amour né de Fico sont très sensibles. Apprécier et aller et venir attention et complète, mais peut être facilement blessé par une phrase mal </string>
    <string name="betulla_s">Ceux qui sont nés de Birch sont d\'ordre social et optimiste. Ils aiment être dans l\'entreprise, en particulier le plus d\'amis cari.Ils détestento ien \"Musoni\" de si leur bonheur peut apporter un sourire à même le pessimiste le plus endurci. Leur faiblesse est le manque d\'autonomie et l\'incapacité de travailler dans des environnements hostiles ou où il n\'y a pas de stimuli sociaux. Si vous avez laissé seul souffrir et ne peut pas trouver des stimuli. En amour, ils ne dédaignent pas les aventures, mais quand ils trouvent le bon partenaire deviennent fidèles et incorruptibles. </string>
    <string name="ulivo_s">Un jour est dédié Ulivo, le 23 Septembre, le jour de l\'équinoxe. observation et une grande capacité d\'équilibre caractérisent ceux qui sont nés sous ce signe celtique, presque toujours destinés à atteindre le succès dans la vie. Leur point faible consiste à être trop critique et intolérant. En amour, ils n\'aiment pas se précipiter: leurs partenaires devront travailler dur avant de gagner complètement sur leur cœur et devront supporter une froideur apparente et des moments de détachement. Toutefois, il vaut la peine d\'être patient ... </string>
    <string name="faggio_s">L\'énergie, la force et l\'enthousiasme caractérisent ceux qui sont nés de hêtre qui est dédié à une seule journée, 22 Décembre. Grandes compétences en leadership et le désir de se battre pour des idéaux nobles sont les traits distinctifs de hêtre. Leur peur de remettre en question et d\'accepter les changements qui peuvent devenir très ennuyeux et conservateur. Ils devraient essayer d\'être ouvert à des idées différentes de leur propre et d\'évaluer les choses selon différents points de vue. La loyauté et le dévouement les caractérisent l\'amour où ils peuvent donner le meilleur de lui-même quand la relation renforce au fil du temps. </string>
    <string name="list">Autres anniversaires</string>
    <string name="adding">Ajouter une nouvelle personne</string>
    <string name="regN">Vous voulez enregistrer une autre personne?</string>
    <string name="backT">Si vous choisissez Non, vous revenez au menu précédent</string>
    <string name="nope">Non!</string>
    <string name="addP">Ajouter!</string>
    <string name="man_woman2">Femme ou homme?</string>
    <string name="h_arab">Horoscope arabe</string>
    <string name="i_zod">Zodiac Indu</string>
    <string name="nato_J">Né plusieurs journées après Muhammad?</string>
    <string name="pugnale_s">Dague</string>
    <string name="pugnale">Ceux qui sont nés du poignard sont d\'honnêteté et d\'échantillons fidélité, mais avec peu de sens de la diplomatie, très pratique. Précisément pour cette raison souvent, ils se retrouvent dans des situations difficiles, causées par la défense de leurs propres idées d\'une manière trop agressive. Pour cette raison leur agressivité innée, souvent ils préfèrent être un travail indépendant en tant que professionnels ou artisans. L\'exubérance de ceux qui sont nés dans le poignard est aussi forte dans les relations amoureuses, au moins jusqu\'à ce qu\'ils trouvent un partenaire capable de mettergli laisse.</string>
    <string name="coltellaccio_s">Cutlass</string>
    <string name="coltello_s">Couteau</string>
    <string name="kriss_s">Kriss</string>
    <string name="ascia_s">Ax</string>
    <string name="clava_s">Clava</string>
    <string name="mazza_s">Poker</string>
    <string name="catena_s">Chaîne</string>
    <string name="lancia_s">Lancement</string>
    <string name="fionda_s">Sling</string>
    <string name="spada_s">Epée</string>
    <string name="arco_s">Arc</string>
    <string name="coltellaccio">Leali, ordonné, précis et attaché à la tradition. De ce point de vue, ceux qui sont nés sous le signe du couteau sont des montres réels, pratiquement à toute épreuve! Mais ne lui demandez pas être la vie du parti, parce que de ce point de vue semble être un peu ennuyeux. Les grands travaux pour ces personnes sont celles qui nécessitent une grande attention et une grande capacité de précision.</string>
    <string name="coltello">Ceux qui sont nés sous ce signe ont un grand talent artistique et un sentiment qu\'ils sont capables de saisir facilement la beauté de la nature. Malheureusement pour eux ne sont pas très compétitifs, de sorte qu\'ils ne peuvent avec beaucoup de difficultés à émerger comme l\'excellence. Pour y remédier, souvent ceux qui sont nés sous ce signe préfèrent donner ascétisme. Même dans le domaine de l\'amour préfèrent avoir une vie tranquille.</string>
    <string name="kriss">L\'intelligence et l\'intuition sont à la base des caractéristiques des personnes nées sous le signe du poignard arabe. Souvent, de mauvaise humeur, n\'est pas une personne facile d\'être proche, bien que le point de vue sentimental est très fidèle et passionné. Un problème pour ceux qui sont nés sous ce signe est l\'ambition, ce qui les conduit souvent à avoir des objectifs en dehors de leur contrôle.</string>
    <string name="ascia">Confiant dans les prochaines personnes et toujours optimistes, nés sous le signe de la hache sont des rêveurs qui se trouvent souvent loin de la réalité. Sont les aider les amis avec lesquels établir une gèrent des relations de confiance et de respect mutuels. De bon goût artistique, il est facile de trouver une hache née qui parvient à percer dans ce domaine. Du point de vue émotionnel, pas les amateurs passionnés, mais ils ont tendance à nous fasciner avec leur sophistication.</string>
    <string name="clava">Ceux qui sont nés sous ce signe sont les gens calmes et précis. Sur le bord de maniaque, de manière à être mal à l\'aise lorsque l\'inattendu se produit. Les amoureux de la paix, préfèrent une vie tranquille avec une recherche constante et fatigante pour des objectifs ambitieux. Les amateurs de grandes tables avec des amis, pour cette raison ont tendance à prendre du poids beaucoup.</string>
    <string name="mazza">Extraverti et courageux, ceux qui appartiennent au signe du club de fer ont également une grande capacité d\'adaptation. Cela les amène à être en mesure de mettre en leur faveur toute situation, même si elle les prend, parfois, être incompatibles. Grâce à ces fonctionnalités, les poker nés sont indiqués pour les professions du commerce et de la communication. D\'un point de vue émotionnel se révéler fidèle et liées à la famille, mieux si elle est grande.</string>
    <string name="catena">Des vrais diplomates. Ceci est la meilleure définition pour ceux qui sont nés dans la chaîne. Qualifiés pour exploiter la situation à leur avantage, ils sont les vrais amoureux des beaux objets et coûteux. Cela les amène à chercher des emplois qui sont basés sur la relation avec les salaires publics et somptueux. Les partenaires de ceux qui sont nés sous ce signe doivent également être amoureux du luxe et de la richesse, parce que dans tous les cas, sera entouré par cette situation.</string>
    <string name="lancia">Prudente et Lance né brillant préfèrent toujours passer à l\'étape de la même longueur de la jambe, on croit qu\'une personne de ses capacités peut réussir sans risquer de sortir que les autres. Mignon et affable, il peut facilement se faire des amis. Il devrait être stimulé dans la façon peu active et courageuse portée d\'amour.</string>
    <string name="fionda">Prêt à lutter contre les injustices dans le monde et les vrais représentants de la pensée divergente. De ce point de vue sont des gens qui n\'acceptent pas compromis et sont prêts à défendre leurs idéaux à tout prix. Même dans les relations personnelles nées de la fronde que nous sommes passionnés et idéalistes.</string>
    <string name="spada">Ceux qui sont nés de l\'épée sont nés leaders, ont toutes les fonctionnalités que vous pouvez les prendre au sommet, ou le charisme, le perfectionnisme, la fierté et la détermination. Toujours prêt à se rendre à la scène, même dans des situations où il peut y avoir des personnes les plus importantes pour eux ou qu\'il serait sage de prendre leurs distances. Leur ambition les amène à se jeter trop en avant, mais plutôt d\'évaluer sereinement les situations. Cette caractéristique les accompagne dans tous les domaines, y compris le sentimental.</string>
    <string name="arco">Intelligente et rationnelle, né de l\'arc fait face à une vie compter sur sa capacité mentale. Bien que cela lui fait repousser bien dans toutes les situations, l\'autre lui tient à distance des gens ordinaires, qui voient dans sa préparation une source de difficulté à établir une relation. La personne à l\'arc doit alors essayer de trouver une potion de compromis se rapporter à d\'autres d\'autant plus que, dans tous les cas, est un amoureux de la bonne compagnie.</string>
    <string name="ariete2">Mesha-Angaraka</string>
    <string name="toro2">Vrishasca-Surkra</string>
    <string name="gemelli2">Mithuna-Budha</string>
    <string name="cancro2">Kataka-Chandra</string>
    <string name="leone2">Simaha-Ravi</string>
    <string name="vergine2">Kanta-Budha</string>
    <string name="bilancia2">Thula-Sukra</string>
    <string name="scorpione2">Vrischica-Angaraka</string>
    <string name="saggittario2">Dhanus-Brishaspati</string>
    <string name="capricorno2">Makara-Sani</string>
    <string name="acquario2">Kumbha-Kethu</string>
    <string name="pesci2">Meena-Galika</string>
    <string name="aries2_s">Dans la culture hindoue, "Mescha" est par excellence le feu. Peut-être qu\'il ne peut pas demander, mais sa sincérité est appréciée. Les amateurs, les dirigeants, peuvent arriver à être intimidateurs. Eternels enfants et les hommes, mécontents de leur présent. En Inde disent que ces indigènes aspirent à protéger, même d\'une manière exagérée, les gens qui sont à côté de lui. Si elles peuvent approprié aussi les problèmes des autres deviennent possessive jusqu\'à obtenir ce qu\'ils veulent. Cette attitude découle du fait qu\'ils ne savent pas gérer des termes sans équivoque que la cohabitation et de la diplomatie ont besoin de la vie quotidienne.</string>
    <string name="taurus2_s">L\'apparition du "Vrishasca" le sol est beaucoup plus convoité pour sa profondeur et son éclat. Le sentiment d\'appartenance qui les pousse à se battre avec tous leurs efforts est dirigé à être en mesure d\'atteindre le bien-être. Les hindous croient que si elles pouvaient obtenir de posséder des biens, leurs frustrations seraient très humiliant. Ils ont beaucoup de force intérieure et peuvent être placés dans la catégorie de ceux qui ne sont pas peur d\'affronter la vie. Lorsque vous ne parvenez pas à résoudre les situations, leur agressivité peut leur causer des luttes internes graves. D\'autres objectifs importants que vous pourriez avoir à préfixe pour atteindre à gagner leurs droits et ceux de leurs proches.</string>
    <string name="gemini2_s">Le "Mithuna" sont pleins d\'initiatives, idéaliste et ne sont pas peur d\'affronter la réalité. Pour eux, l\'affection doit se manifeste fortement, ce qui explique pourquoi ils sont à la recherche d\'un partenaire spécifique. Ils appartiennent à la catégorie des amateurs partout sont passionnants et quand vous décidez de faire quelque chose, et rien ni personne ne pourra changer d\'avis. Les hindous affirment qu\'il n\'y a pas de dualité qui est attribuée à l\'astrologie occidentale. Comme de bons exposants d\'air, cherchant avec anxiété la richesse que seuls les bons amis peuvent leur offrir.</string>
    <string name="cancer2_s">Le Kataka, sont symbolisés avec l\'élément de l\'eau, et une appréciation noble pour les sentiments et l\'amour. Ils vivent dans la recherche de nouvelles émotions, sont très sensibles et ils prennent tout. Ils essaient de fortes doses d\'affection, de compréhension et de caresses. Certains psychologues considèrent ce besoin affectif comme synonyme de faiblesse, mais dans l\'astrologie, cette introversion est qu\'apparente. Ils ont besoin de protection et cherchent à extérioriser leurs capacités intuitives et ceux qui sont à côté de lui.</string>
    <string name="leo2_s">Le "Simaha" sont Leder par excellence. Pour les hindous, ce signe est un vrai sac mixte, car d\'une part, ils pensent qu\'ils sont respectueux des règles, mais d\'autre part les considèrent comme innovateur et capable de utiliser un grand sens pratique. la présence du lion feu confirme ces indigènes sens et naturel pour la compétence. l\'une des caractéristiques incontestés est sa grande fortune. Bien que toujours donner le sentiment de courir après l\'imagination, leur existence est lutte constante pour trouver des solutions dans le monde réel.</string>
    <string name="virgo2_s">"Kanta", la philosophie hindoue, sont classés comme ceux qui dépeignent la vie des grandes étendues sans décrivant leurs traits les petits détails. Même s\'ils savent plus que toutes les autres nuances, leur disposition les exhorte à concentrer leur esprit sur les grandes œuvres. ils doivent faire face la vie avec l\'esprit du jeu, ne sachant pas comment vivre seul, ont tendance à être une grande famille. ils peuvent être maîtres de leur destin, malgré les contrastes, pour cette raison toujours savoir comment trouver la bonnes solutions, comme touché par une baguette magique.</string>
    <string name="libra2_s">En Inde, avec ou sans raison philosophique, je suis convaincu que la tendance Thula émerger à tout moment. Ils ont une personnalité telle que les principes et les objectifs sont très estimés. Ils sont intelligents, stratégiques. En Inde, l\'échelle occidentale est la sensibilité, la deleitante, celui qui doit atteindre un niveau élevé. Lorsque vous liez une cible, il est difficile de les détourner parce que leur intransigeance est notoire. Mahatma Gandhi appartenait à ce signe.</string>
    <string name="scorpio2_s">Les hindous ont affirmé que Vrischica symbolisent les émotions constantes. Ils disent aussi que pour apprendre la vie, ils devaient tomber et monter plusieurs fois. Seulement après plusieurs trébuche leur existence est renforcée plus que jamais. Ces indigènes réagissent toujours à un stimulus extérieur, ils veulent vivre intensément tout. La compréhension sera peu à leurs besoins. Leurs ambitions se concentrent sur se démarquer de la foule, ce qui fournira des récompenses pour leur personnalité créative et détachée.</string>
    <string name="sagi2_s">Personnalité inépuisable. Les hindous les considèrent comme propriétaires des ressources astrales. Dhanus est une source de ressources intellectuelles. Ils poursuivent le destin, sans perdre des opportunités. Capable de gérer eux-mêmes dans toute activité, en particulier dans ce qui se réfère à l\'art et la créativité. Ils ont très bon goût et un grand talent. Ces qualités, combinées à leur autocritique énorme, les conduira à augmenter dans les lieux envié, tant dans les choses matérielles affectives.</string>
    <string name="capri2_s">Makara, selon la philosophie hindoue, contiennent en lui-même le contrôle absolu et vigilant de leurs désirs et leurs ambitions. Ils sont ceux qui exigent la disponibilité maximale de leurs amitiés et leurs partenaires. En Inde, il est dit que les autochtones sous ce signe souffrent beaucoup parce qu\'ils comptent trop contre ceux à proximité, mais grâce à leur intuition et l\'intelligence peuvent voir à travers et d\'être si bien guidés par leurs idées. Bien qu\'il soit le dernier "terre Cardinal", appartiennent au genre mentale ainsi que d\'être des chercheurs des climats appropriés. Ils sont dignes d\'admiration.</string>
    <string name="acqua2_s">Selon les hindous, la Kumbha sont vigilants, confiants et indépendants. Ils sont des guides, des chefs et exercent une grande influence sur les autres. Leurs prouesses est telle que plusieurs fois agissent pour d\'autres, en laissant de côté leurs propres intérêts. Ils sont de bons organisateurs. Leur niveau de vie est hors des choses communes et leur volonté rend le suivi de leur sort. Ceux qui ne peuvent pas comprendre les gens croyaient être rares et impénétrables. Ils sont prédestinés pour enrichir la vie de beaucoup, pour cette raison toujours à la recherche de quelqu\'un avec qui tout partager.</string>
    <string name="pisces2_s">Merci à l\'influence des planètes dans sa conjonction, personnalité de tempérament Meena se dégage pour l\'efficacité, la création et la revitalisation. Les hindous a estimé que leur volonté devait être renforcée pour la confiance qui a été distribué. ils frappent pour le simple attraction personnelle. ils sont intuitifs et sensibles. ils sont appelés à enrichir la vie des autres et prédestinés à émerger dans la vie artistique et diplomatique, si elles le souhaitent. d\'une certaine façon est une vie passée au service des autres.</string>
    <string name="season">Saison de naissance</string>
    <string name="di">A</string>
    <string name="addPeopele">Ajouter des gens</string>
    <string name="horror_t">Horoscope normal?</string>
    <string name="prefs_title_visual">Thème</string>
    <string name="love">Débloquer le mode amour?</string>
    <string name="love_t">Amour ou pas</string>
    <string name="enter_your_name">Entrez votre nom</string>
    <string name="enter_your_crush_name">Entrez votre nom écrasant</string>
    <string name="calculate">Calculer</string>
    <string name="no_field">Remplissez les deux champs</string>
    <string name="love1">L\'amour entre</string>
    <string name="love2">et</string>
    <string name="love3">est</string>
    <string name="love4">%</string>
    <string name="scelta_h">Quel horoscope à voir?</string>
    <string name="change">Dove vuoi andare?</string>
    <string name="changeT">Seleziona quale opzione desideri</string>
    <string name="nopeC">Lista Compleanni</string>
    <string name="addC">Menu Principale</string>
</resources>
