<resources>
    <string name="app_name">Birthday Info</string>
    <string name="app_name2">B. Info</string>
    <string name="data">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="dob">Fecha de Nacimiento</string>
    <string name="today">Hoy</string>
    <string name="calc">calcula la edad</string>
    <string name="data_n">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="hour">Tiempo</string>
    <string name="cal">La fecha de hoy</string>
    <string name="calcul">Calcula</string>
    <string name="welcome">Bienvenida a</string>
    <string name="welcome2">La bienvenida a</string>
    <string name="age">Su edad</string>
    <string name="age2">Estadísticas de su edad</string>
    <string name="month">Meses Total</string>
    <string name="sett">Total de semana</string>
    <string name="gg">El total de días</string>
    <string name="ore">Horas totales</string>
    <string name="min">Acta</string>
    <string name="sec">Segundos</string>
    <string name="news">Altre notizie/eventi sulla tua data di nascita</string>
    <string name="accadde">Más noticias\eventos en su fecha de nacimiento</string>
    <string name="oroscopo">Ver el horóscopo</string>
    <string name="close">Cerrar la página</string>
    <string name="Registrati">Registro</string>
    <string name="binfo">BIRTHDAY INFO</string>
    <string name="info">Curiosos o interesados para tener algo de información sobre su cumpleaños? Pues estás de
         colocar ....</string>
    <string name="info2">... En primer lugar de firmar su nombre, y luego indique si son hombres o mujeres y la mayoría de divertirse con
        Birthday Info.</string>
    <string name="info3">A continuación, puede acceder a las noticias de su edad y la curiosidad en su año de nacimiento y también conocer su horóscopo personal !!!</string>
    <string name="man_woman">Usted es un hombre o una mujer?</string>
    <string name="details">Haga clic aquí si quieres saber más</string>
    <string name="netx_">Su próximo cumpleaños es en</string>
    <string name="c_zod">Zodiaco chino</string>
    <string name="mayan">Zodiaco Maya</string>
    <string name="day">Día de nacimiento</string>
    <string name="h_zod">Signo del zodiacoe</string>
    <string name="chinese">Zodiaco Chino</string>
    <string name="prossimi">Próximo cumpleaños</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="other">Otras aplicaciones</string>
    <string name="celtic">Horóscopo celta</string>
    <string name="c_m">Zodiaco Maya</string>
    <string name="c_c">Horóscopo celta</string>
    <string name="netx_b">Próximo cumpleaño</string>
    <string name="indietro">Espalda</string>
    <string name="earth">Edad de la Tierra cuando nacieron</string>
    <string name="celtic_month">Mes del calendario Celta</string>
    <string name="credits">Image by\nhttp://www.dossier.net/relax/zodiaco_cinese/\nit.freepik.com
    \nwww.wijkipedia.it\nDamon Hellanbrand\n\nHappy Birthday animation by Copyright 2015 The Android Open Source Project, Inc.</string>
    <string name="sign">Su signo</string>
    <string name="next_text">SIGUIENTE</string>
    <string name="version">Version 1.3</string>
    <string name="name">Introduzca el nombre</string>
    <string name="cognome">Introduzca el nombre</string>
    <string name="year">edad</string>
    <string name="months">meses</string>
    <string name="dayss">días</string>
    <string name="mouse">Ratón</string>
    <string name="tigre">Tigre</string>
    <string name="drago">Dragòn</string>
    <string name="cavallo">Caballo</string>
    <string name="cane">Perro</string>
    <string name="bufalo">Bùfalo</string>
    <string name="lepre">Liebre</string>
    <string name="serpente">Serpiente</string>
    <string name="scimmia">Mono</string>
    <string name="gallo">Gallo</string>
    <string name="capra">Cabra</string>
    <string name="gnu">ñu</string>
    <string name="cinghiale">Verraco</string>
    <string name="ariete">Aries</string>
    <string name="toro">Toro</string>
    <string name="gemelli">Gemelo</string>
    <string name="cancro">Cáncer</string>
    <string name="leone">León</string>
    <string name="vergine">Virgen</string>
    <string name="bilancia">Equilibrio</string>
    <string name="scorpione">Escorpión</string>
    <string name="saggittario">Sagitario</string>
    <string name="capricorno">Capricornio</string>
    <string name="acquario">Acuario</string>
    <string name="pesci">Piscis</string>
    <string name="lucertola">Kibray</string>
    <string name="scimmia_m">Ratz</string>
    <string name="falcone">Coz</string>
    <string name="giaguaro">Balam</string>
    <string name="cane_m">Pek</string>
    <string name="serpente_m">Kan</string>
    <string name="lepre_m">Tzaub</string>
    <string name="tartaruga">Aak</string>
    <string name="pipi">Tzootz</string>
    <string name="scorpione_m">Dzec</string>
    <string name="cervo">Keh</string>
    <string name="civetta">Moan</string>
    <string name="pavone">Kutz</string>
    <string name="abete">Picea</string>
    <string name="acero">Arce</string>
    <string name="betulla">Abedull</string>
    <string name="carpino">Carpe</string>
    <string name="castagno">Castaña</string>
    <string name="cedro">Cedro</string>
    <string name="cipresso">Ciprés</string>
    <string name="corniolo">Cornejo</string>
    <string name="faggio">Haya</string>
    <string name="fico">Fico</string>
    <string name="frassino">Ceniza</string>
    <string name="melo">Melo</string>
    <string name="nocciolo">Coryllus</string>
    <string name="noce">Nuez</string>
    <string name="olmo">Olmo</string>
    <string name="pino">Pino</string>
    <string name="pioppo">A\'lamo</string>
    <string name="quercia">Roble</string>
    <string name="salice">Sauce</string>
    <string name="tiglio">Cal</string>
    <string name="ulivo">Olivo</string>
    <string name="gen">Enero</string>
    <string name="feb">Febrero</string>
    <string name="mar">Marzo</string>
    <string name="apr">Abril</string>
    <string name="mag">Mayo</string>
    <string name="giu">Junio</string>
    <string name="lug">Julio</string>
    <string name="ago">Agosto</string>
    <string name="set">Septiembre</string>
    <string name="ott">Octubre</string>
    <string name="nov">Noviembre</string>
    <string name="dic">Diciembre</string>
    <string name="horror">Terror</string>
    <string name="zodi">Zodiac</string>
    <string name="all">Tanto</string>
    <string name="settings">Configuración</string>
    <string name="material">material</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="scuro">Oscuro</string>
    <string name="view">View Birthday</string>
    <string name="hello">¡Hola</string>
    <string name="ops">Oops...</string>
    <string name="error_data">La fecha de nacimiento debe ser menor o igual que el de hoy!</string>
    <string name="melo2">Melo</string>
    <string name="mouse_s">Los nacidos de la rata se proporcionan con gran carisma, que estimula y facilita sus lazos de amistad sincera y profunda. Incluso en la vida conyugal esta calidad les da la oportunidad de unirse a un compañero digno de ellos, e igualmente deseosos de disfrutar de las mismas alegrías y satisfacciones que la rata ama y que rara vez se dispensa. El ratón tiene una enorme paciencia y lucidez, incluso en el tratamiento de las pruebas más severas; esta cualidad a menudo le lleva a obtener rápidamente el éxito, y su promoción profesional, en su ámbito profesional. El deseo de ampliar sus horizontes, tanto física como mental, le insta a amar viajar y quieres experimentar la novedad; esta voluntad muestra en primer lugar poco convencional y luego, a lo largo de los años, más responsable. A veces, el pecado de orgullo Rata:. Aquello de lo que más necesita a tener en cuenta es la arrogancia, la parte superior se cree que otros sin darles la oportunidad de expresarse </string>
    <string name="cow_s">Los nacidos Buffalo se caracteriza por una paciencia ejemplar, que en su caso rara vez se pone a prueba: tener un nivel muy alto de opportazione. Pero cuando se supera el límite, pueden perder el control por completo. En su trabajo son particularmente meticuloso y exigente; ¡ay de pedirles que desviar la atención de lo que se están dedicando, por la razón que sea. Ellos son capaces de lograr resultados importantes gracias a una capacidad grave y precisa para analizar las situaciones; Esto también les permite jugar un papel predominante interiores\'s de importantes áreas de trabajo. El error que puede incurrir es el de monotonía mostrar o no el menos conciliadora Nunca impredecible o en contra de lo que es poco convencional. </string>
    <string name="tigre_s">Los nacidos del Tigre se proporcionan con gran carisma, que les ayuda a obtener y mantener posiciones de poder fácilmente; Gracias a esta excelente calidad, también están subvencionados en las relaciones umane.L\'Esta es la razón por la que a menudo se involucran con éxito en la política, sin embargo, a veces incurrir en el riesgo de sobreestimar sí mismos y su potencial. Por lo general, gozan de una considerable fortuna en el juego. El error que pueden incurrir en Tigre nacido es ser a veces un poco raro; Esto debido a sobredeterminación, que los lleva a nunca se rinden durante todo un reto. También pueden sufrir cambios de humor. </string>
    <string name="cavallo_s">Los nacidos del Caballo tienen una vida social próspera, que a menudo motivar a sí mismos a través de sus habilidades extractores de grupo. Experto en la conversación y generoso con felicitaciones a los demás, dar a los amigos felices y noches sin preocupaciones. Vienen con una gran intuición y comprensión con respecto a las ideas de otros. Su lado más frágil identifica con la incertidumbre, la pérdida de su seguridad, que a veces se producen sin previo aviso. El error que puede incurrir es ser demasiado hablador, con el riesgo de causar molestias a las personas cercanas a ellos. </string>
    <string name="gnu_s">Los nacidos de la Cabra se proporcionan con estilo y creatividad, pero estos pueden ser la intervención defecto improductiva por alguien que puede aconsejarle qué dirección tomar. También se necesita esta ayuda para alcanzarlos, en lugar de trabajo, bonos internos, e incluso multas. Su creatividad no es una cualidad de aislamiento, pero está flanqueado por un altruismo fuerte: dar sin pedir nada a cambio es lo que Capra nació de hacer el amor. En la vida conyugal, que generalmente se encuentran la relación sobre una base firme de la honestidad y la lealtad; en esta forma de vivir las relaciones de largo en el tiempo, sin sentir la necesidad de cualquier posible fraude. El error que pueden incurrir nacido cabra es a perder la esperanza de alcanzar sus objetivos ya a la primera dificultad. </string>
    <string name="gallo_s">Los nacidos del Gallo cuentan con un pragmatismo y concreción, que refinar su capacidad de observación. Para ellos, cada herramienta puede ser el más adecuado, siempre y cuando se llevan a la consecución de sus objetivos. En relación a los demás hacer uso de la sinceridad que los distingue con un olfato para los negocios y la visión; todas estas cualidades que conducen directamente a la realización de éxito. Sus amigos no son numerosos, pero que nacen del lugar Gallo toda la confianza; a su vez, que están dispuestos a hacer nada para ayudarlos. Tienen buenas y malas en cantidades iguales; Entre éstos se incluyen rigor excesivo, extremo deseo de venganza después de un abuso, principalmente la atención a sus necesidades. </string>
    <string name="lepre_s">Los nacidos del Hare están provistos de una dote, desinterés, lo que les permite conquistar sin esfuerzo el afecto y la relación de las personas. En la vida conyugal que están demostrando ser muy tierna y sentimental; muchas veces su relación con la pareja es casi mítica. Con el fin de no sentirse incómodo, tienen que gastar casi todo su tiempo en un entorno familiar; por esta razón que prefieren evitar los viajes largos. La verdadera felicidad es su asegurada por la presencia de la familia, y la sensación de estabilidad que garantiza. El error que incurren con mayor facilidad nacen Hare es ver todo con ojos nublados por la negatividad; Ellos tienden a ser pesimistas. A veces, la liebre se identifica con el gato. </string>
    <string name="drago_s">Los nacidos del Dragón están equipadas con un temperamento audaz, no convencional, a veces incluso extraña; Esto les ayuda a ganar fácilmente la simpatía de la gente. Hay, horóscopo chino, un animal del mismo espesor; El dragón se describe como ingenioso, resuelto y firme en la consecución de sus objetivos. Los nacidos del Dragón son naturalmente inclinados a desempeñar un papel de liderazgo, no sólo en áreas restringidas, pero incluso al más alto nivel: tener la capacidad de convencer a poblaciones enteras a escucharlos y apoyo. El error que puede incurrir es mostrar ordenadores en exceso y insensible; Tampoco son capaces de soportar la frustración de fracaso. </string>
    <string name="snake_s">Los nacidos de la serpiente están equipadas con un saber hacer que les ayuda a gestionar mejor todas las circunstancias y para salir con éxito de las dificultades. Tienen un encanto que es difícil escapar; Son conscientes, tanto a confiar, a veces con cinismo y la falta de preocupación por los sentimientos de los demás, con el fin de lograr sus objetivos. Tienen una inclinación por la filosofía. Se sienten placer cuando todo gira alrededor de ellos. El error que puede incurrir es mostrar un poco de modestia. </string>
    <string name="scimmia_s">Los nacidos del Mono se proporcionan con una energía inagotable; Es por eso que nunca se detienen, y no pueden identificarse con el soporte de la relajación todavía. Juegan el papel de \"confesores\" dientro del grupo de amigos, que se sienten a gusto en confianza, que se da tan por la escucha, sus propios problemas. Ellos seducción habilidades que usan para sacar muchos logros; Vienen al matrimonio sólo después de haber vivido muchas historias, seguro de que la persona elegida conducirá su propio estilo de vida. El error que pueden incurrir nacido del Mono es perder el control, sobre todo después de unas copas también. </string>
    <string name="cane_s">Los nacidos del perro están provistos de un marcado sincera y leal, que también basa su existencia, sino también el empleo privado, un comportamiento muy justos. Si no está seguro de su posición, el perro a combatir con todas sus fuerzas en exponer y hacer valer sus puntos de vista sin temor. Ellos ganan la confianza de los amigos gracias a la disponibilidad y confidencialidad que los distinguen. Al escuchar a los que se confía en ellos, demuestran buenas sugerencias generosas. El error que pueden incurrir nacido el perro es de cierre social excesivo y una relación un poco\'fría con su pareja. </string>
    <string name="pig_s">Los nacidos se proporcionan con el aspecto de un carácter\'s brusco; Sólo se profundiza el conocimiento, sin embargo, también pueden mostrar sus habilidades más amable y afable. Lo que es más valioso para ellos son la familia y amigos. El jabalí tiene una fuerte capacidad de atención y concentración, lo que les ayuda en el estudio de las más difíciles de entender la ciencia, tales como, por ejemplo, la física. Estimadores de la buena mesa, que están dispuestos a pasar la noche en compañía de amigos cercanos. El error que pueden incurrir nacido jabalí es mantener a la gente lejos con su enfoque brusco y antipático. </string>
    <string name="aries_s">No de nuevo frente a una oportunidades de trabajo interesantes. La Luna está en el signo y sus influencias positivas se asegurará de que todo salga de la mejor manera. Pero que acaba de iniciar su ascenso hacia el éxito. </string>
    <string name="taurus_s">¿Estás listo para poner en tela de juicio y abrir la puerta a nuevas cosas, gracias a la presencia de Mercurio en el signo. Esta será su voluntad de cambio favorable observado en el trabajo y es posible obtener algunas propuestas muy interesantes. </string>
    <string name="gemini_s">Dar viviendo una historia de amor con certeza miedo que lo haría refugio del sufrimiento pero también evitarán que para crecer y evolucionar. No escuche las sirenas de Neptuno en Piscis y cuadratura buscando a alguien para compartir algo importante. </string>
    <string name="cancer_s">¿Usted está luchando con una situación incómoda desde el punto de vista de negocio. La Luna está en aspecto inarmónico en Aries le pone nervioso y listo para hacerse cargo de nada. El verdadero riesgo es el de una gran pelea entre colegas. </string>
    <string name="leo_s">La presencia de la Luna en Aries, Urano conjunta en el mismo signo, ponen alas a sus proyectos. Usted experimentará situaciones emocionantes y proceder a su negocio en auge, sobre todo si se trabaja de forma independiente, por cuenta propia. </string>
    <string name="virgo_s">Neptuno en Piscis invita a soñar sin prestar atención a lo que está sucediendo a su alrededor, esponendovi el riesgo de grandes decepciones. Afortunadamente usted tiene en su lado de Plutón en Capricornio, que fortalece los más sabia que hacer racional. </string>
    <string name="libra_s">La entrada de la Luna en Aries se suceden a tu alrededor las cosas que te dejarán sorprendido. Sentir claramente que el aire la su alrededor es diferente, pero no estás muy seguro de cómo se están delineando ciertas situaciones. Dale un poco de tiempo, no hay prisa. </string>
    <string name="scorpio_s">Lado ciertas incertidumbres obsoletos, relacionados con el pasado. Mercurio en Tauro será disonante pensamientos enredados, estimulando a que lamentar la leche derramada. No asistieron a este estado de ánimo nostálgico que proporcionaría solamente tristeza y dolor. </string>
    <string name="sagi_s">La Luna y Urano en Aries sonreirán y hacer que se sienta lleno de amor a transmitir a los demás. Hoy en día se dejará sentir el flujo libre y con grandes sentimientos de entusiasmo. ¿Quieres saber cómo introducir innovaciones y cambios en su vida. </string>
    <string name="capri_s">La presencia de la Luna y Urano en Aries, en aspecto inarmónico, se hará sentir con gran intensidad la necesidad de convertir a su favor bloqueado algunas situaciones. Si no tenemos éxito con lo bueno, lo malo pasará y habrá problemas para todo el mundo! </string>
    <string name="acqua_s">La Luna y Urano en el signo de Aries amigo proyectarán hacia una fase muy dinámica y productiva de su vida. Usted es rico de entusiasmo y usted ganará sus ideas de la mejor manera, tanto en el trabajo como en la vida privada. Las sorpresas no se pierda ellos! </string>
    <string name="pisces_s">No de nuevo frente a una oportunidades de trabajo interesantes. La Luna está en el signo y sus influencias positivas se asegurará de que todo salga de la mejor manera. Pero que acaba de iniciar su ascenso hacia el éxito. </string>
    <string name="luce_s">Qué buscan los lagartos? Nunca las personas nacidas bajo el domo Luna del lagarto tienen solamente una regla: no dejar nunca, siempre encuentran algo mejor, hacer su vida mejor, siempre. En el campo afectivo esta característica arruinado muchas relaciones y socios de los lagartos nunca es fácil vivir con esta constante sensación de incertidumbre. Las principales características de la señal son la inocencia y la capacidad de dar a los demás. La profesión que pueda cumplir mejor su continua necesidad de mirar a sí mismos en el mundo puede ser tal arqueología. Muchos detalles de su personalidad son apreciados por los amantes de la libertad. </string>
    <string name="scimmi_m_s">Bromistas y siempre con una sonrisa aquí presentados pueblo maya nacidos bajo el signo del mono. Muy sociable y ocasional puede ser a la vez romántica, pero a menudo culpable de la superficialidad en el campo afectivo. Otra característica importante de la señal es la fuerza física y la energía, sin embargo, que, si no se contiene, puede conducir a un daño grave que afecta con frecuencia precisamente en sí mismos. El trabajo más consistente con las expectativas de los simios es, sin duda ligada al deporte, en cualquier forma. Aunque a veces puede parecer un poco \'impetuosa, estas personas son muy valiente y, a menudo motivados por intenciones buenas y honorables:. Ellos son los campeones de la felicidad </string>
    <string name="falco_s">La suerte siempre acompaña a este signo y los que le rodean. El halcón, de hecho, siempre ha sido considerado como un sagrado para los mayas. La fuerza de la señal de Falcone se encuentra en sus ambiciones que a menudo están tratando, pero con la misma frecuencia alcanzada. Otra característica típica de este signo es el gran sentido de la responsabilidad que a menudo es mal entendido por otros que lo ven demasiado preocupado. Los nacidos bajo las lunas de Falcone también son reacios a seguir las órdenes que les son entregados para su obstinación menudo pagar por sus pecados no. Las personas de este signo se destacan con frecuencia en el concepto y el trabajo humanista. </string>
    <string name="giaguari_s">Sí, los jaguares tienen sus propias ideas, a menudo no se comparte, pero siempre a abrir el camino sin tener que mirar hacia atrás. seduttorimcon capacidad grande para poner el alma en cada historia que avance. El socio es a menudo rodeado por el aura de estas personas que traen en todas sus relaciones, amistades, incluso un fuerte componente de altruismo y la ira por la injusticia. El signo del Jaguar aborrece las limitaciones y la necesidad de libertad a menudo superiores a todo lo demás, tiene un alma y la evasión listo rebelde por el diario. Este signo se ve favorecida en las obras de la creatividad, grupal y social. </string>
    <string name="mcane_s">Contrariamente a lo que se indica en el simbolismo popular que ve al zorro como un especulador astuto y animales, esta señal no se ve afectada por el egoísmo y rara vez se aprovecha de otros para satisfacer sus propios propósitos. Los zorros son de hecho la gente del alma de oro siempre dispuesto a echar una mano a aquellos que lo necesitan. En el campo sentimental se conceden muy pocos disparos a la cabeza, se apega, se casan y viven felices para siempre sólo el amor! Para nada malicioso y perspicazmente que aman la paz, el decoro y la discreción. Muy cerca de la naturaleza son a menudo propensos a elegir puestos de trabajo no es competitivo, pero muy útil, sobre todo ecológica o el punto de vista humanista. </string>
    <string name="snakem_s">Estetas, snob refinada e incluso un poco siempre se las arreglan para salir por su talento y encanto. Muy difícil en los gustos, los nacidos bajo la Luna de la Serpiente, son frecuentemente buscados por su experiencia y carisma irresistible. Mucha gente se siente seducida y abandonada por este signo a pesar de sus características también hay una fuerte inteligencia social. Nunca impugnar una serpiente, presentado todas las armas a su disposición, la tendencia a prevalecer es muy fuerte, incluso poco ético, pero nunca sin clase. Si cree que la serpiente es todo apariencia, entonces significa que nunca se ha enfrentado uno! El campo preferido de la señal es la moda y el mundo de la publicidad o de comunicación. </string>
    <string name="leprem_s">El signo Hare destaca en el arte de la comunicación y sobresale en todos los trabajos relacionados con ella relaciones públicas cómo. Activa y llena de odio la soledad de energía: encantador les roba. A menudo con la cabeza en las nubes se olvidan de los compromisos importantes y se sorprenden cuando no pueden cumplir sus sueños. Los nacidos bajo esta luna dan gran amistad valor y suelen estar dispuestos a cambiar de opinión o compromisos decisiones para ayudar a las personas que aman. optimistas incansables siempre en busca de una razón positiva para seguir adelante, luchar por un futuro mejor y lo que les beneficia para hacer frente a la vida. </string>
    <string name="tarta_s">Profesores tarta_s naturaleza, las tortugas, sin embargo, sabe ser humilde y dar sus conocimientos y su ayuda incondicional a las personas de su entorno. Son pacientes, reflexivo y, al igual que la señal de Fox, en el amor prefieren relaciones muy estables y duraderas. Ensayos y sereno, nutren una verdadera pasión por las pequeñas bellezas de la vida y también saben aprovechar los momentos menos positivos para disfrutar del descanso y la tranquilidad. Pero tenga cuidado:. Este signo también es capaz de establecerse con convicción cuando se tocan sus valores ... pacientes, pero no se burlan de ellos o va a ser un gran problema </string>
    <string name="pipi_s">Propios empresarios, \"Murcielago\" siempre han sido considerados \"héroes\" de Maya. Ellos son a menudo descuidados en sus actitudes, pero en su siempre reina un gran equilibrio. Que tratar de encontrar sentido en cada contexto y situación. Muy espiritual pero concreta en la vida, tanto desde el punto de vista económico como desde el punto de vista sentimental. Muchos murciélagos son líderes naturales, su carisma les lleve a enfrentarse con todos los problemas con la fuerza mental y de alta energía. En el trabajo se destacan por sus habilidades, pero es poco probable que aceptar la subordinación, por lo que prefieren las tareas que garantizan la autonomía en la toma de decisiones. </string>
    <string name="scorpiom_s">Quirúrgicas en cada una de las decisiones signos mayas Escorpiones son pacientes y entrenado para la vida. Extremadamente inteligente desde una edad temprana demuestran sus fuertes habilidades mentales y sorprender con su razonamiento más sensata. Los nacidos bajo esta luna también poseen una gran capacidad de no olvidar las cosas malas sufrido. Esta característica tiene sentido ¿cómo cuidan a esta señal para seleccionar cuidadosamente las amistades. A menudo cerrado y tímido, pero con gran paz interior, son frecuentemente mal interpretado por aquellos que los miran superficialmente. En el trabajo y en el amor son racionales y constante serenidad traer a los que asisten a ellas. </string>
    <string name="cervo_s">Las principales características de la señal de ciervos son la empatía y la capacidad encantador a presentarse en su mejor momento. Los ciervos son gente excepcional, con una gran sensibilidad hacia los demás. A veces un poco de arrogante, y ciertamente no es muy puntual, que a menudo pueden molestar a los pequeños pacientes. Es cierto que los ciervos tienen dificultades para aceptar un grave error y sufren mucho por nuestros errores. No hay que subestimar la increíble capacidad de atraer a este signo, junto con los jaguares, es el signo más peligroso en cuanto a las relaciones de pareja sentimental o en todo caso: se puede volver loco a un ciervo </string>
    <string name="civetta_s">Reacio a abrir, cuando lo hacen los nacidos bajo la Luna Maya del búho son absolutamente adorable y experiencias interesantes rica. Con mucho, el más profundo y misterioso horóscopo maya, que son capaces de percibir los pensamientos y personalidad incluso con sólo una mirada rápida a los movimientos y las expresiones de la gente. En el amor son inicialmente frío, pero capaz de dar lo mejor de ellos cuando se sienten muy apreciado y amado. Trabajar más adecuado para este signo son los relacionados con la percepción de las necesidades humanas: la medicina o la psicología. Conquistarlos es difícil pero muy gratificante. </string>
    <string name="pavone_s">Incluso en el simbolismo Maya Peacock identifica a las personas que se preocupan por su apariencia y siempre estar en forma en cada ocasión. Abogando por el control, pero inmensa en muchos comportamientos, los nacidos bajo el signo del pavo real tienden a sobresalir en la sociedad debido a su capacidad de ser siempre el centro de atención\'s. Muy apasionado en el amor y capaz de competir con cualquier persona para conseguir su \"presa\" muchos pavos reales han logrado emerger en el mundo del cine y en dell\'intrattenimento.Spesso nominal del arte en general tienen una fuerte sensibilidad creativa que los hace aún más atractiva e intrigante. </string>
    <string name="melo_s">Los nacidos bajo el signo de Melo tienen un gran carisma y llevar una vida en armonía con la naturaleza y con las personas de su entorno. Su capacidad para comprender e interpretar situaciones que sean capaces de infundir una gran confianza en sí mismos y sus amigos. Su punto débil es que recoger aprobación y reconocimiento, probable pena de crisis depresiva. Paradójicamente a pesar de estar dotado de una visión y un fuerte personaje puede entrar en crisis si su comportamiento y sus decisiones no se cumplen con la aprobación. En el amor son muy imaginativos y les encanta correr el espectáculo: su pareja no se quejan definitivamente </string>
    <string name="abete_s">Fantasía y generosidad caracterizan los FIR nacido. Sobre todo porque los niños, tienen que ser capaces de moverse al aire libre para poder dar rienda suelta a su energía y su creatividad. Una vez localizado un objetivo, perseguir con determinación, incluso si esto significa tomar riesgos. Su punto débil es en los tiros nerviosos que pueden dejar a la gente atemorizada que los conocen menos profundamente. En el amor, que necesitan la seguridad y por lo general se asocia con reciprocidad plena atención. Pero no siempre es fácil de entender sus intenciones y su estado de ánimo para actuar en consecuencia. </string>
    <string name="olmo_s">Insight y el desinterés son las grandes virtudes de la Elm nacidos. Los optimistas y solar, prefieren vivir día a día, evitando de planificar a largo plazo. Ellos son a menudo dispuestos a asumir mayores responsabilidades en el trabajo, menos de buen grado en el caso de proyectos a largo plazo. Su punto débil es la falta de objetividad en algunas situaciones: si algo no sale como debiera, prefieren fingir que todo está bien de todos modos. En el amor son grandes seductores: brillante y extrovertida dejan de fascinar a sus presas con facilidad. Pero no aman a las relaciones con demasiados compromisos o limitaciones. </string>
    <string name="cipresso_s">Cypress nacidos son diferentes y no convencionales. Allegri y normalidad odio caprichoso y conformismo.Desiderano se destacan entre la multitud con su vestimenta o su forma de ver las cosas. A menudo, los artistas o filósofos, que huyen de las tareas rutinarias y monótonas. Su punto débil es la falta de sensibilidad en el trato con algunos argumentos con personas que pueden tener diferentes valores y formas de pensar. En el amor son imaginativa: incluso en esta coyuntura aversión routine.Solitamente no son compañeros muy fiables simplemente porque aman a los cambios e innovaciones. Pero son grandes amantes. </string>
    <string name="pioppo_s">La ambición y la pasión por el riesgo son dos de las principales características de los nacidos de álamo. No les gustan las medias tintas: todos a la vez podría ser su motto.La su creencia en sí mismos a menudo da lugar a unos puestos de poder. El liderazgo es innato para ellos. Los buenos directivos o políticos calificados, detestan la banalidad y la mediocridad. Su debilidad es la controaltare de su fuerza: el exceso de confianza en sí mismos y en su propia capacidad. La falta de humildad. En el amor son exigentes y quieren un socio leal e inteligente que va a dar mucho. Afirman también un socio que sabe cómo comportarse adecuadamente durante los eventos sociales y en otras situaciones sociales que a menudo participan. </string>
    <string name="cedro_s">Aventura y deseo de conocimiento caracterizan a los nacidos del Cedro. No les gustan los trabajos sedentarios, monótona o sin la capacidad de aprender nuevos conceptos. Ellos brillan en situaciones de emergencia en las que necesita para encontrar una solución original a un problema. Su debilidad es la falta de capacidad para adaptarse a la rutina, a veces inevitable. A veces son incluso un poco altruista y piensan que sus gustos son también las de los demás. En el amor son imaginativa y fiel. Por desgracia, sin embargo, para hacerlos celoso! Se convertirían en el alboroto! </string>
    <string name="pino_s">Los nacidos bajo el signo del Pino son leales, honestos y racional. No les gustan los trabajos sedentarios, monótona o sin la capacidad de aprender nuevos conceptos. Tienen gran capacidad de organización y son muy precisos en el trabajo. Su debilidad es la irritabilidad excesiva en algunas circunstancias y la incapacidad para tomar decisiones en un corto período de tiempo antes de decidir que necesitan para sopesar todos los pros y los contras de las diferentes opciones. En el amor son cautelosos y cálculo: que no les gustan los excesos y buscan un socio para infundir seguridad. </string>
    <string name="salix_s">Amor por la naturaleza y el gusto por los retos son características de los nacidos bajo el sauce. Ellos prefieren el aire libre y odio el trabajo entornos ruidosos. Son muy equilibrado y con frecuencia esto se puede lograr excelentes resultados en la vida. Otra característica positiva es su tolerancia hacia los demás. A veces se pueden tender al pesimismo y pueden ser desalentado por sus fracasos. No les gusta que perder y si las dificultades no se recuperan fácilmente. En el amor son muy sensibles y romántico:. Aman a dar más de lo que pueden conseguir </string>
    <string name="tiglio_s">Altruistas y alegre, nacidos de Linden son amigos ideales. Las habilidades de escucha y paciencia son sus otras ventajas: para que tomen la información confidencial y dar consejos valiosos es muy natural. Los nacidos de Linden tienen una personalidad introvertida y pueden ser muy vulnerables en situaciones difíciles. A menudo se desmoraliza pequeños problemas. En el amor son muy leales y tolerante, pero no como un socio que quiere imponer a toda costa. </string>
    <string name="quercia_s">Un solo día se dedica a la encina: un árbol considerado por los antiguos celtas fuertes e imponentes. Los nacidos de roble son siempre lleno de energía y listo para dar lo mejor de sí mismos. El liderazgo y el autocontrol son otras características positivas de este signo celta. La falta de egocentrismo y el sentido crítico son los negativos. En el amor son seductora y con ganas de establecerse en el informe coppia.Talvolta están sujetos a ataques de celos. </string>
    <string name="nocciolo_s">Valor y entusiasmo caracterizan a los nacidos en el núcleo. Los amantes de los retos y grandes luchadores: son muy resistentes y antes de renunciar a la búsqueda de su objetivo de tratar a todos ellos. La falta de paciencia con personas de su entorno, el egoísmo y la insensibilidad son las desventajas. En el amor son muy emprendedora y apasionada pero no le gusta que lo contradigan. </string>
    <string name="corniolo_s">Los nacidos del Dogwood son independientes e idealista. observadores cualificados y con una inteligencia fuera de lo normal, se pueden lograr excelentes resultados en los negocios o en la política. A menudo dedican su vida a la investigación. Intolerancia a las limitaciones y las posibles actitudes violentas son características negativas. Los socios de los nacidos bajo el signo celta de Dogwood deben ser capaces de enganchar las facultades intelectuales de su pareja y ser capaz de discutir abiertamente. </string>
    <string name="acero_s">Los nacidos bajo el signo dell\'Acero son optimistas y en constante movimiento. Amantes de los viajes a tierras lejanas, apenas capaz de adaptarse a un estilo de vida sedentario. En muchas compañías prefieren la asistencia de unos amigos de confianza para compartir sus experiencias. Los arces requieren un socio que sabe cómo satisfacer su necesidad de libertad de movimiento. A cambio se asegurará sensación fantástica. </string>
    <string name="noce_s">Las emociones y los sentimientos son las dos características típicas de los nacidos bajo el signo celta de la nuez. Grandes pensadores y grandes consejeros, son el Amigo que confían sus problemas. Una vez que una decisión es poco probable que renunciar a su objetivo. En el amor son leales, apasionados y altruista:. El único riesgo a sus parejas es para ser decepcionados por una vida demasiado rutinario </string>
    <string name="castagno_s">Energía y liderazgo caracterizan a los nacidos bajo el signo celta de la castaña. Los amantes de los grandes retos, tienen determinación y perseveranza.Spesso ponen sus habilidades para servir a la comunidad. En el amor, que necesitan un socio que sabe cómo guiar y aconsejar. No hay medias tintas en amante desean un compañero apasionado y decidieron que ocurrencia también sabe establecerse con firmeza. </string>
    <string name="frassino_s">Los nacidos de las cenizas son imperturbable e incorruptible. Sus acciones siguen patrones lógicos que rara vez los llevan a cometer errores. Su integridad moral hace que sean adecuadas para el ejercicio de cargos públicos o puestos de responsabilidad. Amantes del progreso, en vez de violencia de odio y abuso. Su punto débil consiste en su frialdad en las relaciones interpersonales y en la falta de sensibilidad. Los socios de ceniza debe ser inteligente y lleno de energia.Dovrà también ser paciente y capaz de recoger las confidencias. </string>
    <string name="carpino_s">Gran fuerza física, mental y espiritual: se trata de las características pricipale de los nacidos bajo el signo celta de Carpino. Amantes de los viajes, incluso si cometió con el fin de trabajar, incluso con fines comerciales. Tienen gran capacidad de comunicación a través del cual a menudo no cumplen con su ambición de emerger. En el amor el amor descartar la relación de pareja pero tenga en cuenta el socio con el mayor respeto:. El único riesgo es no comprender todas sus necesidades </string>
    <string name="fico_s">Los nacidos Fico son emocionales y sensibles. A menudo se convierten en grandes artistas (actores, escritores o pintores, por ejemplo) o arquitectos cualificados. Ellos son capaces de sentir emociones tan intensas y más amplio que lo que suele ocurrir y, por esta razón, son capaces de apreciar mejor la belleza y obras de arte naturales. Pero también son muy vulnerables. punto de Fico débil es precisamente el exceso de sensibilidad y fragilidad en el trabajo: no se pueden realizar en un entorno extremadamente competitivo e impersonal. Dentro de un entorno competitivo, no pueden tener éxito. Incluso en el amor nacido de Fico son muy sensibles:. Apreciar y reciprocar atención y complementos, pero puede ser fácilmente herido por una sentencia equivocada </string>
    <string name="betulla_s">Los nacidos de abedul son sociales y optimista. Les encanta estar en compañía, especialmente los más amigos cari.Odio i \"Musoni\" incluso si su felicidad puede traer una sonrisa a incluso el pesimista más acostumbrado. Su debilidad es la falta de autonomía y la incapacidad para trabajar en ambientes hostiles o donde no hay estímulos sociales. Si la izquierda solamente sufren y no pueden encontrar estímulos. En el amor, que no desprecian las aventuras, pero cuando encuentran la pareja adecuada se convierten en fieles e incorruptibles. </string>
    <string name="ulivo_s">Un día es dedicado Olivo, el 23 de septiembre, el día del equinoccio\'s. la observación y la gran capacidad de equilibrio caracterizan a los nacidos bajo este signo celta, casi siempre destinados a lograr el éxito en la vida. Su punto débil consiste en sea demasiado crítico e intolerante. En el amor no les gusta a precipitarse en: sus socios tendrán que trabajar duro antes de ganar por completo sobre sus corazones y tendrán que soportar aparente frialdad y momentos de desprendimiento. Sin embargo, vale la pena ser paciente ... </string>
    <string name="faggio_s">Energía, fuerza y ​​entusiasmo caracterizan a los nacidos de Haya que se dedica a un solo día, el 22 de diciembre. Grandes habilidades de liderazgo y ganas de luchar por ideales nobles son los rasgos distintivos de la Haya. Su miedo de cuestionar y aceptar los cambios puede hacerlos muy aburrido y conservador. Ellos deben tratar de ser abierto a las ideas diferentes de las propias y para evaluar las cosas de acuerdo a los diferentes puntos de vista. Lealtad y devoción caracterizan los aman en el que puedan dar lo mejor de sí mismo cuando la relación se fortalece con el tiempo.</string>
    <string name="list">Otros cumpleaños</string>
    <string name="adding">Agregar una nueva persona</string>
    <string name="regN">Que desea grabar otra persona?</string>
    <string name="backT">Si selecciona No, volverá al menú anterior</string>
    <string name="nope">No!</string>
    <string name="addP">Añadir!</string>
    <string name="man_woman2">La mujer o el hombre?</string>
    <string name="h_arab">Horóscopo árabe</string>
    <string name="i_zod">Zodiac Indu</string>
    <string name="nato_J">Nacidos muchos días después de Mahoma?</string>
    <string name="pugnale_s">Daga</string>
    <string name="pugnale">Los nacidos de la daga son muestras de honestidad y lealtad, pero con poco sentido de, muy práctico, la diplomacia. Precisamente por esta razón, a menudo se encuentran en situaciones difíciles, provocados por la defensa de sus propias ideas de una manera demasiado agresiva. Debido a esto su agresividad innata, a menudo prefieren ser un trabajo independiente como profesionales o artesanos. La exuberancia de los nacidos en la daga también es fuerte en las relaciones amorosas, al menos hasta que encuentran un socio que es capaz de mettergli correa.</string>
    <string name="coltellaccio_s">Cutlass</string>
    <string name="coltello_s">Cuchillo</string>
    <string name="kriss_s">Kriss</string>
    <string name="ascia_s">Ax</string>
    <string name="clava_s">Clava</string>
    <string name="mazza_s">Poker</string>
    <string name="catena_s">Cadena</string>
    <string name="lancia_s">Lanzamiento</string>
    <string name="fionda_s">Honda</string>
    <string name="spada_s">Espada</string>
    <string name="arco_s">Arco</string>
    <string name="coltellaccio">Leali, ordenado, preciso y atada a la tradición. Desde este punto de vista, los nacidos bajo el signo de la navaja son relojes real, prácticamente infalible! Pero no le pregunte a ser el alma de la fiesta, ya que desde este punto de vista parece ser un poco aburrido\'. Las obras grandes para estas personas son las que requieren gran atención y excelentes capacidades de precisión.</string>
    <string name="coltello">Los nacidos bajo este signo tienen un gran talento artístico y una sensación de que son capaces de captar fácilmente la belleza de la naturaleza. Por desgracia para ellos no son muy competitivos, por lo que sólo se puede con muchas dificultades para emerger como la excelencia. Para remediar esto, a menudo los nacidos bajo este signo prefieren dar el ascetismo. Incluso en el campo de amor prefiere tener una vida tranquila.</string>
    <string name="kriss">Kris La inteligencia y la intuición son la base de las características de las personas nacidas en el signo de la daga árabe. A menudo, mal humor, no es una persona fácil de estar cerca, aunque el punto de vista sentimental es muy leal y apasionado. Uno de los problemas para los nacidos bajo este signo es la ambición, que a menudo les lleva a tener metas fuera de su control.</string>
    <string name="ascia">Parecía que las personas próximas y siempre optimistas, nacidos bajo el signo del hacha son soñadores que se encuentran a menudo lejos de la realidad. Ayudándoles son los amigos con los que logran establecer una relación de confianza y respeto mutuos. De gran gusto artístico, es fácil encontrar un hacha nacido que logra romper en esta área. Desde el punto de vista emocional, no los aficionados apasionados, pero tienden a fascinarnos con su sofisticación.</string>
    <string name="clava">Los nacidos bajo este signo son las personas tranquilas y precisos. En el borde de maníaco, de manera que sea incómodo cuando ocurre lo inesperado. Los amantes de la paz, prefieren una vida tranquila con una búsqueda constante y agotador para los objetivos ambiciosos. Los entusiastas de las grandes mesas con amigos, por esta razón tienden a ganar peso mucho.</string>
    <string name="mazza">Extrovertido y valiente, los que pertenecen a la señal del club de hierro también tiene gran capacidad de adaptación. Esto les lleva a ser capaz de poner a su favor cualquier situación, incluso si los lleva, a veces, ser incompatibles. Con estas características, los nacidos de póquer están indicados para las profesiones en el comercio y la comunicación. Desde un punto de vista emocional llegar a ser fieles, y relacionado con la familia, mejor si es grande.</string>
    <string name="catena">De los diplomáticos reales. Esta es la mejor definición para los nacidos en la cadena. Capacitado para explotar la situación en su propio beneficio, que son los verdaderos amantes de objetos bellos y caros. Esto les lleva a buscar trabajos que se basan en la relación con los salarios públicos y de lujo. Los socios de los nacidos bajo este signo deben ser también los amantes del lujo y la riqueza, ya que en cualquier caso será rodeado por esta situación.</string>
    <string name="lancia">Lanzamientos Prudente y brillante lanza nacidos prefieren siempre a dar el paso de la misma longitud de la pierna, se cree que una persona de sus habilidades puede tener éxito sin poner en riesgo a surgir que los otros. Lindo y afable, que puede fácilmente hacer amigos. Debe ser estimulado en lo poco activa y valiente en el amor alcance.</string>
    <string name="fionda">Listo para luchar contra las injusticias en el mundo y verdaderos representantes del pensamiento divergente. Desde este punto de vista son personas que no aceptan compromisos y están listos para defender sus ideales a toda costa. Incluso en las relaciones personales que nacen de la eslinga nos apasiona e idealista.</string>
    <string name="spada">Los nacidos de la espada nacen, tienen todas las características que usted podría llevarlos a la cima, o carisma, el perfeccionismo, orgullo y determinación. Siempre dispuesto a llegar al centro de la escena, incluso en situaciones en las que pueden ser las personas más importantes para ellos o que sería conveniente tomar distancia. Su ambición les lleva a lanzarse hacia adelante demasiado sino evaluar con calma las situaciones. Esta característica les acompaña en todas las áreas, incluyendo la sentimental.</string>
    <string name="arco">Inteligente y racional, nacido el arco se enfrenta a una vida confiando en su capacidad mental. Si bien esto le hace defenderse bien en todas las situaciones, el otro lo mantiene a una distancia de la gente común, que ven en su preparación una fuente de dificultades en el establecimiento de una relación. La persona arco debe entonces tratar de encontrar una poción compromiso para relacionarse con los demás sobre todo porque, en cualquier caso, es un amante de la buena compañía.</string>
    <string name="ariete2">Mesha-Angaraka</string>
    <string name="toro2">Vrishasca-Surkra</string>
    <string name="gemelli2">Mithuna-Budha</string>
    <string name="cancro2">Kataka-Chandra</string>
    <string name="leone2">Simaha-Ravi</string>
    <string name="vergine2">Kanta-Budha</string>
    <string name="bilancia2">Thula-Sukra</string>
    <string name="scorpione2">Vrischica-Angaraka</string>
    <string name="saggittario2">Dhanus-Brishaspati</string>
    <string name="capricorno2">Makara-Sani</string>
    <string name="acquario2">Kumbha-Kethu</string>
    <string name="pesci2">Meena-Galika</string>
    <string name="aries2_s">En la cultura hindú, "Mescha" es por excelencia el fuego. Tal vez por eso no será capaz de preguntar, pero su sinceridad es apreciado. Entusiastas, reglas, pueden llegar a ser los agresores. Eternals niños y hombres, insatisfechos con su presente. En la India dicen que estos nativos aspiran a ser protegidos, incluso de una manera exagerada, las personas que están a su lado. Si pueden s\'appropriano también los problemas de los demás convirtiéndose posesiva hasta conseguir lo que quieren. Esta actitud se deriva del hecho de que ellos no saben gestionar lugar a dudas que la cohabitación y la diplomacia requieren de la vida diaria.</string>
    <string name="taurus2_s">La aparición del "Vrishasca" el terreno es mucho más codiciado por su profundidad y por su brillo. El sentido de pertenencia que los impulsa a luchar con todo su esfuerzo se dirige en ser capaz de alcanzar el bienestar. Los hindúes creían que si podían llegar a tener propiedades, sus frustraciones serían muy humillante. Tienen una gran cantidad de fuerza interior y se pueden colocar en la categoría de los que no tienen miedo de enfrentarse a la vida. Cuando usted no puede resolver las situaciones, su agresividad puede hacer que se tienen luchas internas graves. Otros objetivos importantes que pueda tener como prefijo para llegar a ganar en sus derechos y los de sus seres queridos.</string>
    <string name="gemini2_s">El "Mithuna" están llenos de iniciativas, idealista y no tienen miedo de enfrentarse a la realidad. Para ellos, el afecto debe manifestarse con fuerza, es por eso que están buscando un socio específico. Pertenecen a la categoría de los amantes de todo son emocionantes y cuando se decida a hacer algo, y nada ni nadie será capaz de cambiar de opinión. Los hindúes afirman que no hay dualidad que se atribuye a la astrología occidental. Como buenos exponentes de aire, buscando ansiosamente la riqueza que sólo los buenos amigos pueden ofrecerles.</string>
    <string name="cancer2_s">El  Kataka, están simbolizados con el elemento del agua, y tienen una apreciación más noble de los sentimientos y el amor. Ellos viven en la búsqueda de nuevas emociones, son muy sensibles y se lo llevan todo. Tratan grandes dosis de afecto, comprensión y caricias. Algunos psicólogos consideran esta necesidad afectiva como sinónimo de debilidad, pero en la astrología, esta introversión es sólo aparente. Que necesitan protección y buscan externalizar sus habilidades intuitivas y los que están a su lado.</string>
    <string name="leo2_s">El Simaha "son Leder por excelencia. Para los hindúes, este signo es una verdadera mezcla, porque por un lado se creen que son respetuosos de las reglas, pero por el contrario consideran que son innovadores y capaces de utilizar gran sentido práctico. la presencia de león fuego confirma estos nativos y el sentido natural para la competencia. Una de las características indiscutibles es su gran fortuna. Aunque siempre dan la sensación de correr tras la dureza, su existencia es lucha constante para encontrar soluciones en el mundo real.</string>
    <string name="virgo2_s">"Kanta", la filosofía hindú, se clasifican como aquellos que representan la vida de grandes extensiones sin esbozar con sus golpes de los pequeños detalles. Incluso si saben más que cualquier otro matices, su disposición los insta a centrar su mente en las grandes obras. que enfrentan la vida con el espíritu del juego, sin saber cómo viven solos, tienden a ser una gran familia. que pueden ser dueños de su destino, a pesar de los contrastes, por esta razón siempre se sabe cómo encontrar el soluciones adecuadas, como tocado por una varita mágica.</string>
    <string name="libra2_s">En la India, con o sin razón filosófica, estoy convencido de que la tendencia Thula emerger en cualquier momento. Tienen una personalidad tal que los principios y objetivos son muy estimados. Son inteligentes, estratégicos. En la India, la escala occidental es la sensibilidad, la deleitante, el que tiene que llegar a un nivel alto. Cuando va a enlazar un objetivo que es difícil desviar ellos porque su intransigencia es notorio. Mahatma Gandhi pertenecía a este signo.</string>
    <string name="scorpio2_s">Los hindúes afirmaron que Vrischica simbolizan las emociones constantes. También dicen que para aprender la vida, tuvieron que caer y levantarse varias veces. Sólo después de varios tropiezos su existencia se fortalece más que nunca. Estos nativos siempre reaccionan a los estímulos externos, que quieren vivir intensamente todo. La comprensión será poco para sus necesidades. Sus ambiciones se centran en destaque entre la multitud, esto proporcionará premios por su personalidad creativa y distante.</string>
    <string name="sagi2_s">Personalidad inagotable. Los hindúes consideran ellos propietarios de los recursos astrales. Dhanus es una fuente de recursos intelectuales. Persiguen el destino, sin perder ninguna oportunidad. Capaz de manejarse a sí mismos en cualquier actividad, especialmente en lo que se refiere al arte y la creatividad. Tienen muy buen gusto, así como un gran talento. Estas cualidades, combinadas con su enorme auto-crítica, los conducirán a aumentar en lugares envidiado, tanto en las cosas materiales que afectiva.</string>
    <string name="capri2_s">Makara, de acuerdo con la filosofía hindú, contienen dentro de sí el control absoluto y vigilantes de sus deseos y sus ambiciones. Ellos son los que requieren la máxima disponibilidad de sus amistades y sus socios. En la India se dice que la gente nativa bajo este signo están sufriendo mucho porque confían demasiado en contra de los que están cerca, pero gracias a su intuición y la inteligencia pueden ver a través y para ser tan bien guiados a través de sus ideas. A pesar de que es el último \"cardenal de tierra\", que pertenecen a la clase mental, así como de investigadores climas apropiados. Son dignos de admiración.</string>
    <string name="acqua2_s">Según los hindúes, el Kumbha están vigilantes, segura e independiente. Son guías, líderes y ejercen una gran influencia sobre los demás. Su destreza es tal que muchas veces actúan por los demás, dejando a un lado sus propios intereses. Son buenos organizadores. Su nivel de vida está fuera de las cosas comunes y su disposición facilita la localización de su destino. Los que no pueden entenderlas cree que la gente raras e impenetrable. Ellos están predestinados para enriquecer las vidas de muchos, por esta razón, siempre en busca de alguien con quien compartir todo.</string>
    <string name="pisces2_s">Gracias a la influencia de los planetas en su conjunto , surge la personalidad Meena temperamento para una eficiente, creativo y revitalizante. Los hindúes consideran que su voluntad tuvo que ser reforzada por la confianza que se ha dispensado. golpean por la simple atracción personal. son intuitivos y sensibles. están llamados a enriquecer la vida de los demás y predestinados a surgir en la vida artística y diplomático, si así lo desean., en cierto modo, es una vida dedicada al servicio de otros.</string >
    <string name="season">Nacimiento temporada</string>
    <string name="di">A</string>
    <string name="addPeopele">Añadir personas</string>
    <string name="horror_t">Horóscopo Horror o horror?</string>
    <string name="prefs_title_visual">Tema</string>
    <string name="love"> Desbloquear el modo de amor?</string>
    <string name="love_t">¿Amor o no?</string>
    <string name="enter_your_name">Escriba su nombre</string>
    <string name="enter_your_crush_name">Ingrese su nombre de aplastado</string>
    <string name="calculate">Calcular</string>
    <string name="no_field">Complete los campos</string>
    <string name="love1">El amor entre</string>
    <string name="love2">y</string>
    <string name="love3">es</string>
    <string name="love4">%</string>
    <string name="scelta_h">¿Qué horóscopo ver?</string>
    <string name="change">Dove vuoi andare?</string>
    <string name="changeT">Seleziona quale opzione desideri</string>
    <string name="nopeC">Lista Compleanni</string>
    <string name="addC">Menu Principale</string>
</resources>
