<resources>
    <string name="app_name">Birthday Info</string>
    <string name="app_name2">B. Info</string>
    <string name="data">Geburtsdatum</string>
    <string name="dob">Geburtsdatum</string>
    <string name="today">Heute</string>
    <string name="calc">Berechnet das Alter</string>
    <string name="data_n">Geburtsdatum</string>
    <string name="hour">Jetzt</string>
    <string name="cal">Das heutige Datum</string>
    <string name="calcul">Errechnet</string>
    <string name="welcome">Willkommen auf</string>
    <string name="welcome2">Willkommen auf</string>
    <string name="age">Ihr Alter</string>
    <string name="age2">Statistiken von Ihrem Alter</string>
    <string name="month">Insgesamt Monate</string>
    <string name="sett">Insgesamt Wochen</string>
    <string name="gg">Insgesamt Tage</string>
    <string name="ore">Insgesamt Stunden</string>
    <string name="min">Minuten</string>
    <string name="sec">Sekunden</string>
    <string name="news">Weitere Nachrichten / Ereignisse auf Ihrem Geburtsdatum</string>
    <string name="accadde">Historische Ereignisse \nin Ihr Jahr\nGeburt</string>
    <string name="oroscopo">Sehen Sie das Horoskopx</string>
    <string name="close">Schließen Seite</string>
    <string name="Registrati">Registrieren</string>
    <string name="binfo">BIRTHDAY INFO</string>
    <string name="info">Neugierig oder interessiert einige Informationen über Ihren Geburtstag haben? Nun, Sie sind in
        Platz ....</string>
    <string name="info2">..Zuerst Sie Ihren Namen unterzeichnen, und dann angeben, ob Sie männlich oder weiblich sind, und die meisten haben Spaß mit
        Birthday Info.</string>
    <string name="info3">Anschließend können Sie erhalten Nachrichten von Ihrem Alter und Neugier auf Ihrem Geburtsjahr und auch Ihr persönliches Horoskop kennen !!!</string>
    <string name="man_woman">Sind Sie männlich oder weiblich?</string>
    <string name="details">Klicken Sie hier, wenn Sie mehr wissen wollen</string>
    <string name="netx_">Ihr nächster Geburtstag ist in</string>
    <string name="c_zod">Chinese Zodiac</string>
    <string name="mayan">Maya-Stern</string>
    <string name="day">Tag der Geburt</string>
    <string name="h_zod">Sternzeichen</string>
    <string name="chinese">Chinese Zodiac</string>
    <string name="prossimi">Anstehende Geburtstage</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="other">Weitere Apps</string>
    <string name="celtic">Oroscopo celtico</string>
    <string name="c_m">Zodiaco Maya</string>
    <string name="c_c">Celtic Horoscope</string>
    <string name="netx_b">Anstehende Geburtstage</string>
    <string name="indietro">Zurück</string>
    <string name="earth">Alter der Erde, wenn Sie geboren wurden</string>
    <string name="celtic_month">Monat des keltischen Kalender</string>
    <string name="credits">Image by\nhttp://www.dossier.net/relax/zodiaco_cinese/\nit.freepik.com
    \nwww.wijkipedia.it\nDamon Hellanbrand\n\nHappy Birthday animation by Copyright 2015 The Android Open Source Project, Inc.</string>
    <string name="sign">Ihr Zeichen</string>
    <string name="next_text">NÄCHSTE</string>
    <string name="version">Version 1.3</string>
    <string name="name">Geben Sie den Namen</string>
    <string name="cognome">Geben Sie den Nachname</string>
    <string name="year">alter</string>
    <string name="months">monate</string>
    <string name="dayss">tag</string>
    <string name="mouse">Maus</string>
    <string name="tigre">Tiger</string>
    <string name="drago">Drachen</string>
    <string name="cavallo">Pferd</string>
    <string name="cane">Hund</string>
    <string name="bufalo">Büffel</string>
    <string name="lepre">Hase</string>
    <string name="serpente">Schlange</string>
    <string name="scimmia">Affe</string>
    <string name="gallo">Hahn</string>
    <string name="capra">Ziege</string>
    <string name="gnu">Gnu</string>
    <string name="cinghiale">Eber</string>
    <string name="ariete">Rammbock</string>
    <string name="toro">Stier</string>
    <string name="gemelli">Zwilling</string>
    <string name="cancro">Krebs</string>
    <string name="leone">Löwe</string>
    <string name="vergine">Jungfrau</string>
    <string name="bilancia">Balance</string>
    <string name="scorpione">Skorpion</string>
    <string name="saggittario">Schütze</string>
    <string name="capricorno">Steinbock</string>
    <string name="acquario">Aquarium</string>
    <string name="pesci">Fisch</string>
    <string name="lucertola">Kibray</string>
    <string name="scimmia_m">Ratz</string>
    <string name="falcone">Coz</string>
    <string name="giaguaro">Balam</string>
    <string name="cane_m">Pek</string>
    <string name="serpente_m">Kan</string>
    <string name="lepre_m">Tzaub</string>
    <string name="tartaruga">Aak</string>
    <string name="pipi">Tzootz</string>
    <string name="scorpione_m">Dzec</string>
    <string name="cervo">Keh</string>
    <string name="civetta">Moan</string>
    <string name="pavone">Kutz</string>
    <string name="abete">Tanne</string>
    <string name="acero">Ahorn</string>
    <string name="betulla">Birke</string>
    <string name="carpino">Hainbuche</string>
    <string name="castagno">Kastanie</string>
    <string name="cedro">Zeder</string>
    <string name="cipresso">Zypresse</string>
    <string name="corniolo">Hartriegel</string>
    <string name="faggio">Buche</string>
    <string name="fico">Feige</string>
    <string name="frassino">Asche</string>
    <string name="melo">Melo</string>
    <string name="nocciolo">Kern</string>
    <string name="noce">Walnuss</string>
    <string name="olmo">Ulme</string>
    <string name="pino">Kiefer</string>
    <string name="pioppo">Pappel</string>
    <string name="quercia">Eiche</string>
    <string name="salice">Weide</string>
    <string name="tiglio">Kalk</string>
    <string name="ulivo">Oliv</string>
    <string name="gen">Januar</string>
    <string name="feb">Februar</string>
    <string name="mar">März</string>
    <string name="apr">April</string>
    <string name="mag">Mai</string>
    <string name="giu">Juni</string>
    <string name="lug">Juli</string>
    <string name="ago">August</string>
    <string name="set">September</string>
    <string name="ott">Oktober</string>
    <string name="nov">November</string>
    <string name="dic">Dizember</string>
    <string name="horror">Horror</string>
    <string name="zodi">Zodiach</string>
    <string name="all">Beide</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="material">Material</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="scuro">Dunkel</string>
    <string name="view">View Birthday</string>
    <string name="hello">Hallo</string>
    <string name="ops">Oops...</string>
    <string name="error_data">Das Geburtsdatum muss kleiner oder gleich sein als heute!</string>
    <string name="melo2">Melo</string>
    <string name="mouse_s">Diejenigen, geboren von der Ratte sind mit großer Ausstrahlung zur Verfügung gestellt, die fördern und erleichtern ihre Bande von aufrichtiger und tiefen Freundschaft. Auch in der Ehe gibt diese Qualität ihnen die Möglichkeit, einen Begleiter würdig von ihnen zu verbinden, und ebenso eifrig die gleichen Freuden und Befriedigungen zu genießen, dass die Ratte liebt und die selten Verzicht. Die Maus hat enorme Geduld und Klarheit, auch in Gesicht den härtesten Prüfungen; diese Qualität oft führt ihm den Erfolg schnell zu bekommen, und ihren beruflichen Aufstieg, in seinem beruflichen Umfeld. Der Wunsch, ihren Horizont zu erweitern, sowohl physisch als auch mental, drängt ihn reisen zu lieben und die Neuheit erleben wollen; dieser Wille zeigt zunächst eher unkonventionell und dann im Laufe der Jahre mehr verantwortlich. Manchmal ist die Ratte Sünde des Stolzes: das, von dem mehr Bedürfnisse zu achten ist die Arroganz, die obere auf anderen glaubt, ohne ihnen eine Chance zu geben, sich zu äußern.</string>
    <string name="cow_s">Diejenigen von Buffalo geboren werden durch beispielhafte Geduld aus, die in ihrem Fall wird nur selten auf die Probe gestellt: ein sehr hohes Maß an opportazione. Aber wenn die Grenze überschritten wird, können sie die Kontrolle vollständig verlieren. In ihrer Arbeit sind sie besonders heikel und wählerisch; wehe sie bitten, die Aufmerksamkeit abzulenken von dem, was sie in Eingriff sind, egal aus welchem ​​Grund. Sie sind in der Lage wichtige Ergebnisse dank einer ernsthaften und präzise Fähigkeit zu erreichen, um die Situationen zu analysieren; Dies ermöglicht es ihnen auch vorherrschende Rollen in wichtigen Bereichen der Arbeit zu spielen. Der Fehler, der entstehen kann, ist, dass die Monotonie oder nicht zuletzt versöhnlich zu zeigen, nie unberechenbar oder gegen dem, was unkonventionell ist.</string>
    <string name="tigre_s">Diejenigen, geboren des Tigers sind mit großer Ausstrahlung zur Verfügung gestellt, die ihnen hilft, zu erhalten und leicht zu halten Machtpositionen; Dank dieser hervorragenden Qualität, werden auch in den Beziehungen umane.E ‚subventioniert Dies ist der Grund, warum oft erfolgreich in der Politik engagieren, aber manchmal in Gefahr entstehen von sich selbst und ihr Potenzial zu überschätzen. in der Regel genießen Sie ein beträchtliches Vermögen, um das Spiel. Der Fehler, der Tiger geboren entstehen kann, ist manchmal ein wenig komisch zu sein; Dies wegen der übermäßigen Bestimmung, die sie antreibt, nie während einer Herausforderung aufgeben. Sie können auch unter Stimmungsschwankungen leiden.</string>
    <string name="cavallo_s">Diejenigen, geboren in dem Pferd haben ein blühendes soziales Leben, die oft motivieren sich durch ihre Gruppe Abzieher Fähigkeiten. Mann Gespräch und großzügig mit Komplimenten zu anderen, gibt glückliche und sorglosen Abend an Freunden. Sie kommen mit einem großen Gespür und Verständnis in Bezug auf die Ideen anderer. Ihre schwächsten Seite identifiziert sich mit der Unsicherheit, den Verlust ihrer Sicherheit, die manchmal ohne vorherige Ankündigung erfolgen. Der Fehler, der entstehen kann, ist zu geschwätzig sein, mit dem Risiko, Ärger zu denen, die sie nahe zu verursachen.</string>
    <string name="gnu_s">Diejenigen, geboren von der Ziege sind mit Flair und Kreativität, aber diese können unproduktive andernfalls Intervention von jemandem, der Sie beraten können, welche Richtung einzuschlagen. Diese Hilfe wird auch benötigt, um sie zu erreichen, in ‚Arbeitsplatz, innere Boni und sogar Geldstrafen. Ihre Kreativität ist keine einsame Qualität, sondern ist umgeben von einem starken Altruismus: geben, ohne etwas dafür zu verlangen ist, was Capra von Liebe machen geboren. Bei Eheleben, fand sie in der Regel die Beziehung auf einem festen Fundament der Ehrlichkeit und Treue; auf diese Weise leben sie lange Beziehungen im Laufe der Zeit, ohne die Notwendigkeit einer Umgehung fühlt. Der Fehler, die Ziege entstehen darf geboren ist die Hoffnung verlieren seine Ziele bereits bei der ersten Schwierigkeit zu erreichen.</string>
    <string name="gallo_s">Diejenigen, geboren von dem Gallo über einen Pragmatismus und Konkretion, die ihre Beobachtungsgabe zu verfeinern. Für sie kann jedes Werkzeug das richtige sein, solange sie zur Erreichung ihrer Ziele führen. In Bezug auf andere bedienen sich der Aufrichtigkeit, die sie mit einer Nase für Geschäfts- und Sinn unterscheidet; all diese Eigenschaften führen sie direkt zum Erfolg zu erzielen. Ihre Freunde sind nicht zahlreich, aber sie sind geboren von der Gallo Ort alles Vertrauen; wiederum sind sie bereit, alles zu tun, um ihnen zu helfen. Sie haben gute und schlechte in gleichen Mengen; Unter diesen sind wir überaus diffizil, extremen Wunsch nach Rache nach einem Missbrauch, die Aufmerksamkeit in erster Linie auf ihre Bedürfnisse.</string>
    <string name="lepre_s">Diejenigen des Hasen geboren sind, mit einer Mitgift, Selbstlosigkeit zur Verfügung gestellt, die sie mühelos erlaubt, die Zuneigung und Achtung der Menschen zu erobern. Im Eheleben erweisen sich sehr zart und sentimental; oft ihre Beziehung mit dem Partner ist fast mythisch. Um nicht unwohl zu fühlen, müssen sie fast ihre ganze Zeit in der gewohnten Umgebung verbringen; Aus diesem Grund bevorzugen sie lange Reisen zu vermeiden. Die wahre Glück ist sie durch die Anwesenheit der Familie und das Gefühl von Stabilität gewährleistet, dass es gewährleistet. Der Fehler, den sie erleiden leichter Hare geboren ist alles mit den Augen mit Negativität getrübt zu sehen; Sie neigen dazu, pessimistisch zu sein. Manchmal ist der Hase mit der Katze identifiziert. </string>
    <string name="drago_s">Derjenige des Drachen geboren sind, mit einem mutigen Temperament ausgestattet, unkonventionell, manchmal sogar bizarr; Dies hilft ihnen, die Menschen der Sympathie leicht zu gewinnen. Dort, Chinesisches Horoskop, ein Tier gleichen Dicke; Der Drache ist so genial beschrieben, entschlossen und standhaft in seine Ziele zu erreichen. Diejenigen, geboren des Drachen sind natürlich geneigt, eine Führungsrolle zu spielen, nicht nur in eingeschränkten Bereichen, sondern auch auf höchstem Niveau: die Fähigkeit haben, die gesamte Bevölkerung zu überzeugen, sie und Unterstützung zu hören. Der Fehler, der entstehen kann, ist übermäßig Computer zu zeigen und unempfindlich; auch nicht in der Lage, die Frustration \ ‚s Versagen. </string> zu ertragen
    <string name="snake_s">Diejenigen der Schlange geboren sind mit einem Know-how ausgestattet, die ihnen hilft, besser, alle Umstände zu verwalten und zu einem erfolgreichen Ausstieg aus den Schwierigkeiten. Sie haben einen Charme, der schwer zu entkommen; sind sich bewusst, auf viel zu verlassen, manchmal mit Zynismus und der Mangel an Sorge um die Gefühle anderer, ihre Ziele zu erreichen, um. Sie haben eine Vorliebe für die Philosophie. Sie fühlen sich Freude, wenn alles um sie dreht. Der Fehler, der entstehen kann, ist eine wenig Bescheidenheit zu zeigen. </string>
    <string name="scimmia_s">Diejenigen, des Affen geboren ist, mit einer unerschöpflichen Energie zur Verfügung gestellt; Aus diesem Grunde ist sie nie aufhören, und kann immer noch nicht mit der Entspannung Stand identifizieren. Sie spielen die Rolle von \"Beichtväter\" all  ‚innerhalb der Gruppe von Freunden, die in vertrauensvolle wohl fühlen, der so für genommen wird‘ hören, ihre Probleme. Sie Verführung Fähigkeiten, die sie verwenden, um viele Leistungen abziehen; Sie kommen auf die Ehe erst nach vielen Geschichten gelebt zu haben, sicher, dass die Person gewählt wird ihren eigenen Lebensstil führen. Der Fehler, der des Affen geboren entstehen kann, ist die Kontrolle zu verlieren, vor allem nach ein paar Drinks zu. </string>
    <string name="cane_s">Diejenigen des Hundes geboren sind mit einer deutlich aufrichtig und treu, die auch ihre Existenz gründet, sondern auch private Beschäftigung, ein sehr gerechtes Verhalten. Wenn Sie unsicher ist von ihrer Position, kämpft der Hund mit allen Kräften bei der Aufdeckung und behauptet, ihre Ansichten ohne Angst. Sie gewinnen das Vertrauen von Freunden dank der Verfügbarkeit und Vertraulichkeit, die sie unterscheiden.Hören diejenigen, die in ihnen vertraut, großzügig gute Vorschläge beweisen. Der Fehler, der den Hund geboren entstehen kann zu einem \ "übermäßiger sozialer Schließung und eine Beziehung eines bisschen kalt ist mit Ihrem Partner. </string>
    <string name="pig_s">Diejenigen, geboren Eber sind mit einem Zeichen ruppig Aussehen vorgesehen ist; Nur das Wissen vertieft, können sie aber auch ihre Fähigkeiten freundlichsten und umgänglich zeigen. Was es für sie sind Familie und Freunde mehr wert ist. Die Eber haben eine starke Fähigkeit und Konzentration zu konzentrieren, die sie in der Studie der schwierigsten hilft zum Beispiel Physik Wissenschaft, wie zu verstehen. Schätzer für gutes Essen, sie sind glücklich Abende in Gesellschaft von engen Freunden zu verbringen. Der Fehler, den Eber geboren entstehen kann, ist Menschen fern zu halten mit ihrem Ansatz schroff und unfreundlich. </string>
    <string name="aries_s">Sie vor einer interessanten Arbeitsmöglichkeiten nicht zurück. Der Mond ist in Ihrem Zeichen und seine positiven Einflüsse sorgen dafür, dass alles in bester Art und Weise geht. Aber Sie Ihren Aufstieg zum Erfolg gerade beginnen. </string>
    <string name="taurus_s">Sind Sie bereit, in Frage zu stellen und die Tür, um neue Dinge zu öffnen, dank der Anwesenheit von Merkur im Zeichen. Dies wird Ihre Bereitschaft, positiv bei der Arbeit bemerkt zu ändern, und Sie können einige sehr interessante Vorschläge erhalten. </string>
    <string name="gemini_s">Gib sicher eine Liebesgeschichte leben Angst würden Sie Schutz vor Leiden, sondern auch zu wachsen und sich entwickeln verhindern. Sie nicht zu den Sirenen von Neptun in den Fischen und Quadrature hören für jemanden, der etwas Wichtiges zu teilen. </string>
    <string name="cancer_s">Sind Sie mit einer schwierigen Situation aus der Sicht Geschäfts zu kämpfen. Der Mond ist im disharmonischen Aspekt in Widder macht Sie nervös und bereit, über nichts zu nehmen. Die eigentliche Gefahr besteht, dass von einem großen Kampf zwischen den Kollegen. </string>
    <string name="leo_s">Die Anwesenheit des Mondes in Widder, Joint Uranus im gleichen Zeichen, setzen Flügel, um Ihre Projekte. Sie werden spannende Situationen erleben und zu Ihrem blühenden Geschäft gehen, vor allem, wenn Sie selbständig arbeiten, selbstständig. </string>
    <string name="virgo_s">Neptun in den Fischen lädt, ohne Aufmerksamkeit zu zahlen, zu träumen, was um Sie herum geschieht, esponendovi das Risiko von großen Enttäuschungen. Zum Glück haben Sie auf Ihrer Seite von Pluto im Steinbock, die Sie rational Ihre weiseste machen stärken. </string>
    <string name="libra_s">Der Eintritt des Mondes in Widder wird um Sie Dinge passieren, dass Sie erstaunt verlassen wird. Fühlen Sie sich klar, dass die Luft um dich herum ist anders, aber Sie sind nicht ganz sicher, wie sie bestimmte Situationen skizziert. Geben Sie es einige Zeit, gibt es keine Eile. </string>
    <string name="scorpio_s">Beiseite bestimmte veraltete Unsicherheiten der Vergangenheit verknüpft. Merkur im Stier wird wirre Gedanken dissonant, spornen Sie die verschüttete Milch zu bereuen. Sie nicht zu diesem Zustand der nostalgischen Stimmung auf, daß Sie nur Trauer und Schmerz bieten würden. </string>
    <string name="sagi_s">Der Mond und Uranus im Widder wird lächeln und machen Sie der Liebe, sich voll an andere weitergeben. Heute verlassen Sie frei fließen und mit großer Begeisterung Gefühle zu fühlen. wollen Wissen Sie, wie Innovationen und Veränderungen in Ihrem Leben einzuführen. </string>
    <string name="capri_s">Die Anwesenheit des Monds und Uranus im Widder, in unharmonisch Aspekte führt, dass Sie mit großer Intensität der Notwendigkeit zu drehen zu Ihren Gunsten blockierten einige Situationen fühlen. Wenn wir mit dem guten nicht gelingt, wird die schlechte passieren und wird es Ärger für alle sein! </string>
    <string name="acqua_s">Der Mond und Uranus im Zeichen des Widder Freundes wird zu einer sehr dynamischen und produktiven Phase Ihres Lebens projiziert. Sie sind reich an Begeisterung und Sie werden Ihre Ideen in der besten Art und Weise, bei der Arbeit und im Privatleben verdienen. Die Überraschungen nicht verpassen sie! </string>
    <string name="pisces_s">Sie vor einer interessanten Arbeitsmöglichkeiten nicht zurück. Der Mond ist in Ihrem Zeichen und seine positiven Einflüsse sorgen dafür, dass alles in bester Art und Weise geht. Aber Sie Ihren Aufstieg zum Erfolg gerade beginnen. </string>
    <string name="luce_s">Was für die Eidechsen suchen? Nie Kuppel Menschen unter dem Mond des Lizard geboren haben nur eine Regel: nie aufhören, immer etwas finden, besser, machen ihr Leben besser, immer. In affektiven Bereich ruiniert diese Funktion viele Beziehungen und Partner der Lizards ist nie einfach mit diesem ständigen Gefühl der Unsicherheit zu leben. Die wichtigsten Merkmale des Zeichens sind ‚Unschuld und die Fähigkeit, sich selbst, anderen zu geben. Der Beruf, die am besten erfüllen kann ihre weitere Notwendigkeit, sich in die Welt blicken können solche Archäologie sein. Viele Details ihrer Persönlichkeit geschätzt werden von denen, die Freiheit lieben. </string>
    <string name="scimmi_m_s">Cute, Schelme und immer mit einem Lächeln präsentierten hier Maya Menschen unter dem Zeichen des Affen geboren. Sehr gesellig und lässig sowohl romantisch sein, aber oft schuldig Oberflächlichkeit im affektiven Bereich. Ein weiteres wichtiges Merkmal des Zeichens ist die körperliche Kraft und Energie jedoch, dass, wenn sie nicht enthalten ist, kann zu schweren Schäden führen, die häufig genau auf sich selbst beeinflussen. Je konsequente Arbeit mit den Erwartungen der Affen ist auf jeden Fall für den Sport verbunden ist, in irgendeiner Form. Obwohl manchmal kann es ein wenig ungestüm scheinen, sind diese Menschen sehr mutig und oft durch eine gute und lauteren Absichten motiviert. Sie sind die Meister des Glücks </string>
    <string name="falco_s">Luck begleitet immer dieses Zeichen und die um ihn herum. Der Falke, in der Tat hat immer ein heilige zu der Mayas in Betracht gezogen worden. Die Kraft des Zeichens von Falcone liegt in seinen Ambitionen, die oft versucht, aber ebenso oft erreicht. Ein weiteres typisches Merkmal dieser Zeichen ist die große Verantwortung, die oft von anderen verstanden wird, die es zu ängstlich zu sehen. Diejenigen, geboren unter den Monden von Falcone sind auch nur ungern Befehle befolgen, die sie für ihre Hartnäckigkeit gegeben werden oft zahlen für ihre Sünden nicht. Menschen dieses Zeichen zeichnen sich häufig in Konzept und humanistischen Arbeit. </string>
    <string name="giaguari_s">Ja, die Jaguars haben ihre eigenen Vorstellungen, oft nicht geteilt, aber immer die Art und Weise führen, ohne jemals im Rückblick. Große seduttorimcon Fähigkeit, die Seele in jeder Geschichte, die vorher zu setzen. Der Partner wird oft durch die Aura dieser Menschen umgeben, die in all ihren Beziehungen bringen, auch Freundschaften, eine starke Komponente des Altruismus und Wut über Ungerechtigkeit. Das Vorzeichen des Jaguar hasst die Zwänge und die Notwendigkeit der Freiheit, die oft alles andere überwiegt, es hat eine Seele und rebellisch bereit Ausweichen von der Zeitung. Dieses Zeichen wird in den Werken von Kreativität, soziale und Gruppe begünstigt. </string>
    <string name="mcane_s">Im Gegensatz zu dem, was in der beliebten Symbolik angedeutet, dass der Fuchs als listig profiteer und Tier sieht, ist dieses Zeichen nicht durch Egoismus geprägt und nimmt selten nutzen andere ihre eigenen Zwecke. Die Füchse sind in der Tat Menschen aus  Gold-Geist immer bereit, eine Hand zu denen, die es brauchen zu verleihen. Im Bereich sentimental sind nur sehr wenige Kopf gewährt Schüsse, werden angebracht, sie heiraten und glücklich bis an ihr nur Liebe leben! Denn nichts bösartig und einfühlsam sie lieben den Frieden, Anstand und Diskretion. Sehr nah an der Natur ist oft wahrscheinlich Arbeitsplätze zu wählen, nicht wettbewerbsfähig ist, aber sehr nützlich, besonders ökologisch oder humanistische Sicht. </string>
    <string name="snakem_s">Ästheten, verfeinert und sogar ein wenig ‚Snob immer gelingt, für ihre Talente und Zauber entstehen. Sehr schwer in Geschmack, sind diejenigen, geboren unter dem Mond der Schlange, häufig gefragte für ihr Know-how und unwiderstehliche Ausstrahlung. Viele Menschen fühlen sich verführt und mit diesem Zeichen trotz seiner Eigenschaften aufgegeben gibt es auch eine starke soziale Intelligenz. Nie eine Schlange Herausforderung, alle setzen uns darauf, die Waffen zur Verfügung, die Tendenz zu vorzuherrschen ist sehr stark, auch unethisch, aber nie ohne Klasse. Wenn Sie denken, Snake alle Erscheinung ist, dann bedeutet es, dass Sie nie konfrontiert habe! Der bevorzugte Bereich des Zeichens ist die Mode und die Welt der Werbung oder Kommunikation. </string>
    <string name="leprem_s">Der Hase Zeichen zeichnet sich ‚Kunst der Kommunikation und zeichnet sich in allen Arbeiten mit ihr verwandt, wie die Öffentlichkeitsarbeit. Aktive und voller Einsamkeit Energie Hass: charmant raubt ihnen. Oft mit dem Kopf in den Wolken sie wichtige Verpflichtungen vergessen und überrascht sind, wenn sie versagen, ihre Träume zu erfüllen. Wer unter diesem Mond geboren geben großen Wert Freundschaft und sind oft bereit, ihre Meinung oder Kompromisse zu ändern, um die Menschen zu helfen, die sie lieben. Tireless Optimisten immer für einen positiven Grund suchen, vorwärts zu gehen, für eine bessere Zukunft zu kämpfen und welche Vorteile sie im Leben gegenüber. </string>
    <string name="tarta_s">Natur Professoren, die Schildkröten, wissen jedoch, wie demütig zu sein und geben ihr Wissen und ihre bedingungslose Hilfe für die Menschen um sie herum. Sie sind geduldig, nachdenklich und wie die Fox-Zeichen, in der Liebe bevorzugen sehr stabile und dauerhafte Beziehungen. Essays und heiter, genährt eine wahre Leidenschaft für die kleinen Schönheiten des Lebens und sie wissen auch, die Vorteile der weniger positiven Momente nehmen Sie die Ruhe und die Ruhe zu genießen. Aber Vorsicht:. Dieses Zeichen auch in der Lage ist, sich mit Überzeugung zu begründen, wenn ihre Werte ... Patienten berührt, aber nicht über sie lustig machen oder werden große Schwierigkeiten </string>
    <string name="pipi_s">Unternehmer selbst, \"Murcielago\" haben immer als \"Helden\" von Maya. Sie sind oft nachlässig in ihrer Haltung, sondern in ihrer immer herrscht eine gute Balance. Sie versuchen und Respekt in jedem Kontext und Situation. Sehr spirituell, aber konkret im Leben, sowohl aus wirtschaftlicher Sicht und aus der sentimentalen Sicht. Viele Fledermäuse sind natürliche Führer, ihr Charisma bringt sie alle Probleme mit mentaler Stärke und hoher Energie um. In Arbeit zeichnen sich durch ihre Fähigkeiten aber sind unwahrscheinlich Subordination zu akzeptieren, so dass sie lieber Aufgaben, die Autonomie in der Entscheidungsfindung zu gewährleisten. </string>
    <string name="scorpiom_s">Surgical in jedem der Scorpions Entscheidung Maya Zeichen sind Patienten und zum Leben trainiert. Extrem intelligent von einem frühen Alter zeigen ihre starken mentalen Fähigkeiten und begeistert mit ihrer vernünftigen Argumentation. Wer unter diesem Mond geboren besitzt auch eine große Fähigkeit, nicht die schlechten Dinge gelitten zu vergessen. Diese Funktion ist sinnvoll, wie dieses Zeichen kümmert sich um sehr sorgfältig die Freundschaften aus. Oft geschlossen und schüchtern, aber mit großer innerer Ruhe, wird durch die häufig falsch interpretiert, die sie oberflächlich beobachten. In der Arbeit und in der Liebe ist rational und konstante Bringen Gelassenheit zu denen, die sie besuchen. </string>
    <string name="cervo_s">Die wichtigsten Merkmale des Deer Zeichen sind Empathie und die bezaubernde Fähigkeit, sich von ihrer besten Seite zu präsentieren. Die Hirsche sind außergewöhnliche Menschen, mit großer Sensibilität gegenüber anderen. Manchmal ein wenig arrogant, und schon gar nicht sehr pünktlich, können sie oft die kleinen Patienten ärgern. Es ist wahr, dass die Hirsche eine harte Zeit haben einen schlechten Fehler zu akzeptieren und eine Menge für unsere Fehler leiden. Sie nicht die unglaubliche Fähigkeit unterschätzt, dieses Zeichen zu gewinnen, zusammen mit dem Jaguars, das gefährlichste Zeichen in Bezug auf Familienbeziehungen oder sentimental in jedem Fall ist: Sie einen Hirsch verrückt gehen </string>
    <string name="civetta_s">Reluctant zu öffnen, wenn sie die unter dem Maya-Mond der Eule geboren tun, sind absolut entzückend und interessante Erfahrungen reichen. Bei weitem die tiefste und geheimnisvolle Maya-Horoskop, sie sind in der Lage Gedanken und Persönlichkeit zu erkennen, sogar mit nur einem kurzen Blick auf die Bewegungen und Ausdrucksformen der Menschen. In der Liebe sind sie zunächst kalt, aber die Lage, die besten von ihnen zu geben, wenn sie wirklich geschätzt und geliebt fühlen. Arbeiten besser geeignet, um dieses Zeichen sind diejenigen im Zusammenhang mit der Wahrnehmung der menschlichen Bedürfnisse: Medizin oder Psychologie. Conquering sie ist schwierig, aber sehr lohnend. </string>
    <string name="pavone_s">Auch in der Symbolik Maya Peacock identifiziert Menschen, die über ihr Aussehen kümmern und immer in jedem Anlass passen. Plädoyer für Kontrolle, aber immens in vielen Verhaltensweisen, neigen diejenigen, geboren unter dem Zeichen des Peacock in der Gesellschaft zeichnen sich durch ihre Fähigkeit, im Mittelpunkt der Aufmerksamkeit zu immer sein. Sehr leidenschaftlich in der Liebe und in der Lage mit jedem zu konkurrieren, um ihre \"Beute\" viele Pfauen bekommen haben es geschafft, in der Welt des Kinos und im Allgemeinen Unterhaltung.Oft bewertet Kunst haben eine starke kreative Sensibilität entstehen, die sie macht sogar attraktivste und faszinierend. </string>
    <string name="melo_s">Diejenigen unter dem Zeichen von Melo geboren haben große Ausstrahlung und führen ein Leben in Harmonie mit der Natur und mit den Menschen um sie herum. Ihre Fähigkeit, zu verstehen und zu interpretieren Situationen machen sie fähig ist Einträufeln großes Vertrauen in sich selbst und ihre Freunde. Ihr Schwachpunkt ist bedürfen die Zustimmung und Anerkennung, wahrscheinlich depressive Krise Strafe zu sammeln. Paradoxerweise trotz kann in der Krise gehen, wenn ihr Verhalten und ihre Entscheidungen nicht erfüllt sind mit Zustimmung mit Einsicht und einem starken Charakter ausgestattet ist. In der Liebe sind sie sehr einfallsreich, und sie lieben laufen die Show: ihre Partner beschweren wird auf jeden Fall nicht </string>
    <string name="abete_s">Fantasie und Großzügigkeit charakterisieren Geborenen FIR. Vor allem, weil Kinder, müssen sie in der Lage sein, im Freien bewegen zu können, freien Lauf lassen ihre Energie und ihre Kreativität geben. Sobald Sie ein Ziel suchen, verfolgen sie mit Entschlossenheit, auch wenn es bedeutet, Risiken einzugehen. Ihre Schwachstelle ist in den nervösen Aufnahmen, die awestruck Menschen verlassen können, die sie kennen weniger tief. In der Liebe, sie brauchen Sicherheit und sie in der Regel Partner mit voller Aufmerksamkeit und her bewegt. Aber es ist nicht immer leicht, ihre Absichten und ihre Stimmung zu verstehen, entsprechend zu handeln. </string>
    <string name="olmo_s">Insight und Selbstlosigkeit sind die großen Vorzüge der Elm geboren. Optimisten und Solar, bevorzugt von Tag zu Tag zu leben, zu vermeiden, langfristig zu planen. Sie sind oft bereit, große Verantwortung bei der Arbeit zu nehmen, weniger bereitwillig im Fall von langfristigen Projekten. Ihr Schwachpunkt ist der Mangel an Objektivität in einigen Situationen: Wenn etwas nicht geht, wie es sollte, es vorziehen, zu behaupten, dass alles irgendwie gut ist. In der Liebe sind große Verführer: brilliant und extrovertiert versagen, ihre Beute leicht faszinieren. Aber nicht lieben Beziehungen mit zu vielen Verpflichtungen oder Einschränkungen. </string>
    <string name="cipresso_s">Diejenigen, geboren Cypress sind anders und unkonventionell. Allegri und kapriziös Hass Normalität und conformismo.Desiderano sich von der Masse mit ihrem Kleid oder die Art, wie sie Dinge sehen. Oft Künstler oder Philosophen, die Routine und monotone Aufgaben der Flucht. Ihr Schwachpunkt ist die mangelnde Sensibilität mit einigen Argumenten im Umgang mit Menschen, die unterschiedlichen Werte und Denkweisen haben. In der Liebe sind sie einfallsreich: Auch an dieser Stelle Abneigung routine.Solitamente sind nicht extrem zuverlässige Begleiter, nur weil sie die Veränderungen und Innovationen lieben. Aber sie sind große Liebhaber. </string>
    <string name="pioppo_s">Ambition und Leidenschaft für das Risiko sind zwei der wichtigsten Merkmale von denen der Pappel geboren. Sie weiß nicht, wie die Hälfte Maßnahmen: alle auf einmal ihre motto.La ihren Glauben sein könnten, als solche, sie führt oft Machtpositionen zu halten. Führung ist angeboren für sie. Gute Manager oder Fach Politiker, verabscheuen die Banalität und Mittelmäßigkeit. Ihre Schwäche ist die controaltare ihrer Stärke: zu viel Vertrauen in sich selbst und in ihre eigenen Fähigkeiten. Der Mangel an Demut. In Liebe, die sie fordern und wollen einen treuen und intelligente Partner, die viel geben wird. Sie behaupten auch, einen Partner, der weiß, wie man in geeigneter Weise bei gesellschaftlichen Anlässen verhalten und in anderen sozialen Situationen, die oft teilnehmen. </string>
    <string name="cedro_s">Abenteuer und den Wunsch nach Wissen Geborenen del Cedro charakterisieren. Sie weiß nicht, wie sitzende Tätigkeit, eintönig oder ohne die Fähigkeit, neue Konzepte zu lernen. Sie leuchten in Notsituationen, wo Sie brauchen eine originelle Lösung für ein Problem zu finden. Ihre Schwäche ist die mangelnde Fähigkeit der Routine anzupassen, manchmal unvermeidlich. Manchmal sind sie sogar ein wenig altruistisch und denken, ihre Geschmäcker sind auch die der anderen. In der Liebe sind sie einfallsreich und treu. Ach, aber sie eifersüchtig zu machen! Sie würden die Randale werden! </string>
    <string name="pino_s">Diejenigen unter dem Zeichen von Pino geboren sind treu, ehrlich und rational. Sie weiß nicht, wie sitzende Tätigkeit, eintönig oder ohne die Fähigkeit, neue Konzepte zu lernen. Sie haben große organisatorische Fähigkeiten und sind sehr genau bei der Arbeit. Ihre Schwäche ist übermäßige Umständlichkeit unter bestimmten Umständen und Unfähigkeit, Entscheidungen in kurzer Zeit zu machen, bevor sie entscheidet sie alle Vor- und Nachteile der verschiedenen Möglichkeiten abwägen müssen. In der Liebe sind vorsichtig und Berechnung: sie nicht die Exzesse mögen und einen Partner suchen, um die Sicherheit einflößen </string>.
    <string name="salix_s">Liebe für die Natur und Geschmack für Herausforderungen sind Merkmale des unter der Weide geboren. Sie bevorzugen es, die Natur und Hass lauten Umgebungen arbeiten. Sie sind sehr ausgeglichen und oft kann diese hervorragende Ergebnisse im Leben erreichen. Eine weitere positive Eigenschaft ist ihre Toleranz gegenüber anderen. Manchmal können sie zum Pessimismus neigen und können durch ihr Versagen entmutigen. Sie mögen es nicht zu verlieren, und wenn Schwierigkeiten sind nicht leicht zu erholen. In der Liebe sind sie sehr empfindlich und romantisch. Sie lieben mehr zu geben, als sie bekommen können </string>
    <string name="tiglio_s">Altruisten und gesellig, geboren von Linden sind ideal Freunde. Die Geduld und Hörverständnis sind ihre weitere Vorteile: sie vertrauliche Informationen zu übernehmen und verzichten wertvolle Ratschläge äußerst natürlich. Diejenigen, geboren von Linden haben eine introvertierte Persönlichkeit und können in schwierigen Situationen sehr anfällig sein. Oft wird es kleine Probleme demoralisiert. In der Liebe ist sehr treu und tolerant, aber nicht wie ein Partner, der um jeden Preis durchsetzen will. </string>
    <string name="quercia_s">Ein einziger Tag an die Eiche gewidmet ist: ein Baum von den alten Kelten stark und imposanten betrachtet. Diejenigen, geboren aus Eiche sind immer voller Energie und bereit, das Beste von sich zu geben. Führung und Selbstkontrolle sind weitere positive Eigenschaften dieses keltischen Zeichen. Mangel an kritischer Selbstzentriertheit und Sinn sind die Negative. In der Liebe sind verführerisch und eifrig selbst sind zu Anfällen von Eifersucht Thema im coppia.Talvolta Bericht zu etablieren. </string>
    <string name="nocciolo_s">Mut und Enthusiasmus charakterisieren die im Kern geboren. Liebhaber von Herausforderungen und große Kämpfer: Sie sind sehr hart und bevor Sie die  Verfolgung aufgeben ‚erklärtes Ziel, sie alle zu versuchen. Der Mangel an Geduld mit den Menschen um sie herum, Egoismus und Unempfindlichkeit sind die Nachteile. In der Liebe sind sehr unternehmungslustig und leidenschaftlich, aber ich mag nicht widersprochen werden. </string>
    <string name="corniolo_s">Die von der Dogwood geboren sind unabhängig und idealistisch. Fach Beobachter und mit einer Intelligenz aus der Norm, hervorragende Ergebnisse in der Wirtschaft erreichen oder in der Politik. Oft widmen sie ihr Leben für die Forschung. Intoleranz zu den Einschränkungen und mögliche gewalttätige Haltungen sind negative Eigenschaften. Die Partner der unter dem Zeichen des Dogwood Celtic geboren werden, müssen in der Lage, die intellektuellen Fähigkeiten von ihrem Partner zu engagieren und offen diskutieren können. </string>
    <string name="acero_s">Diejenigen, geboren Ahorn ist optimistisch und in ständiger Bewegung. Liebhaber von Reisen in fernen Ländern, kaum in der Lage zu einer sesshaften Lebensweise anzupassen. In vielen Unternehmen bevorzugen die Teilnahme von einigen vertrauten Freunden, ihre Erfahrungen zu teilen. Die Ahorne benötigt einen Partner, der weiß, wie ihr Bedürfnis nach Bewegungsfreiheit zu befriedigen. Im Gegenzug wird dafür sorgen, fantastisches Gefühl. </string>
    <string name="noce_s">Emotionen und Gefühle sind die beiden typischen Merkmale der unter dem keltischen geboren Zeichen von Walnut. Große Denker und großer Ratgeber, sind der ideale Freund, der ihre Probleme anvertrauen. Sobald eine Entscheidung ist unwahrscheinlich, ihr Ziel aufgeben. In der Liebe sind sie treu, leidenschaftlich und altruistisch. Das einzige Risiko für ihre Partner durch ein Leben zu Routine enttäuscht werden soll </string>
    <string name="castagno_s">Energie und Führungsfähigkeiten diejenigen charakterisieren im keltischen Zeichen der Kastanie geboren. Liebhaber der großen Herausforderungen, haben Entschlossenheit und perseveranza.Spesso setzen ihre Fähigkeiten, um die Gemeinschaft zu dienen. In der Liebe brauchen sie einen Partner, der weiß, wie man führen und zu beraten. Keine halben Sachen zu lieben leidenschaftlich Begleiter und entschied sich wünschen, dass, wenn notwendig, auch weiß, wie man sich fest zu etablieren. </string>
    <string name="frassino_s">Sind diejenigen, geboren von Asche ungestörte und unbestechlich. Ihre Handlungen folgen logische Muster, die sie selten führen, Fehler zu machen. Ihre moralische Integrität macht sie geeignet für die öffentlichen Ämter oder Positionen der Verantwortung. Liebhaber des Fortschritts, statt Hass Gewalt und Missbrauch. Ihre Schwachstelle besteht in ihrer Kälte in der zwischenmenschlichen Beziehungen und in dem Mangel an Sensibilität. Die Ash Partner intelligent und voller energia.Dovrà sein muss, auch Patienten und in der Lage seine Vertraulichkeiten zu sammeln. </string>
    <string name="carpino_s">Große körperliche Kraft, mentale und spirituelle: Das ist die pricipale Merkmale des unter den keltischen geborenen Zeichen von Carpino. Liebhaber von Reisen, auch wenn verpflichtet, um zu arbeiten, auch für kommerzielle Zwecke. Sie haben große kommunikative Fähigkeiten, durch die oft nicht seinen Ehrgeiz erfüllen entstehen. In der Liebe der Liebe regiert die Paarbeziehung, sondern die Partner mit dem größten Respekt betrachten. Die \ ‚einziges Risiko ist, scheitern alle ihre Bedürfnisse zu verstehen </string>
    <string name="fico_s">Sind diejenigen, geboren Fico emotional und sensibel. Sie werden oft große Künstler (Schauspieler, Schriftsteller oder Maler, zum Beispiel) oder qualifizierte Architekten. Sie sind fähig, Gefühle zu empfinden so intensiv und umfangreicher als das, was normalerweise passiert, und aus diesem Grunde ist in der Lage, um besser die Schönheit der Natur und Kunstwerken zu schätzen wissen. Aber sie sind auch sehr verletzlich. Schwachpunkt Fico ist gerade die übermäßige Empfindlichkeit und Brüchigkeit bei der Arbeit: Sie können nicht in einem sehr kompetitiven Umfeld und unpersönlich realisiert werden. All \ ‚innerhalb eines Wettbewerbsumfelds, können sie nicht gelingen. Auch in der Liebe geboren von Fico sehr empfindlich sind. Schätzen und Aufmerksamkeit und Ergänzungen hin und her bewegen kann aber leicht durch einen falschen Satz verletzt werden </string>
    <string name="betulla_s">Diejenigen, geboren von Birch sind soziale und optimistisch. Sie lieben es in der Gesellschaft zu sein, vor allem die meisten cari.Odiano Freunde i \"Musoni\" bwohl wenn ihr Glück ein Lächeln bringen kann selbst die härtesten Pessimist. Ihre Schwäche ist der Mangel an Autonomie und  ‚Unfähigkeit, in feindlichen Umgebungen zu arbeiten oder in denen es keinen sozialen Reiz. Wenn Sie allein gelassen leiden und kann Reize nicht finden. In der Liebe, nicht verschmähen sie nicht, die Abenteuer, aber wenn sie die richtigen Partner wurden loyal und unbestechlich finden. </string>
    <string name="ulivo_s">Ein Tag gewidmet ist Ulivo, am 23. September, der Tag der Tagundnachtgleiche. Beobachtung und große Ausgewogenheit Kapazität diejenigen, die unter diesem Zeichen geboren Celtic charakterisieren, fast immer es bestimmt den Erfolg im Leben zu erreichen. Ihre Schwachstelle besteht in‚übermäßig kritisch und intolerant. In Liebe, die sie nicht gerne stürzen sich in: müssen hart ihre Partner arbeiten, bevor Sie völlig ihre Herzen gewinnen und scheinbare Kälte und Distanz Momente zu ertragen haben. Allerdings ist es wert, geduldig zu sein ... </string>
    <string name="faggio_s">Energie, Kraft und Begeisterung prägen die von Beech geboren, die an einem einzigen Tag gewidmet, den 22. Dezember. Große Führungsqualitäten und der Wunsch nach hohen Idealen zu bekämpfen sind die unverwechselbaren Merkmale von Buch. Ihre Angst in Frage zu stellen und akzeptieren die Änderungen können sie äußerst langweilig und konservativ machen. Sie sollten versuchen, Ideen offen zu sein, die sie von ihrer eigenen und Dinge zu bewerten, nach verschiedenen Gesichtspunkten. Treue und Hingabe charakterisieren sie lieben, wo sie das Beste von sich geben kann, wenn die Beziehung im Laufe der Zeit verstärkt. </string>
    <string name="list">Andere Geburtstage</string>
    <string name="adding">Fügen Sie eine neue Person</string>
    <string name="regN">Wollen Sie eine andere Person aufnehmen?</string>
    <string name="backT">Wenn Sie nicht zurück in das vorherige Menü wählen kommen</string>
    <string name="nope">Nein!</string>
    <string name="addP">Hinzufügen!</string>
    <string name="man_woman2">Und ‚Frau oder Mann?</string>
    <string name="h_arab">Horoscope Arabisch</string>
    <string name="i_zod">Zodiac Indu</string>
    <string name="nato_J">Born viele tags nach Muhammad?</string>
    <string name="pugnale_s">Dolch</string>
    <string name="pugnale">Die von dem Dolch geboren sind von Ehrlichkeit und Loyalität Proben, aber mit wenig Sinn für, sehr praktisch, Diplomatie. nur für
    Aus diesem Grunde oft Du selbst findet in schwierigen Situationen, die durch die Verteidigung ihrer eigenen Ideen in einer Art und Weise zu aggressiv. Wegen dieser ihrer angeborenen Aggressivität, oft ziehen sie eine unabhängige Arbeit als Profis oder Handwerker sein. Der Überschwang des in dem Dolch geboren in Liebesbeziehungen auch stark ist, zumindest bis sie einen Partner finden, die in der Lage ist Leine mettergli.</string>
    <string name="coltellaccio_s">Cutlass</string>
    <string name="coltello_s">Messer</string>
    <string name="kriss_s">Kriss</string>
    <string name="ascia_s">Ax</string>
    <string name="clava_s">Clava</string>
    <string name="mazza_s">Poker</string>
    <string name="catena_s">Kette</string>
    <string name="lancia_s">Start</string>
    <string name="fionda_s">Sling</string>
    <string name="spada_s">Schwert</string>
    <string name="arco_s">Arch</string>
    <string name="coltellaccio">Leali, bestellt, präzise und Tradition gebunden. Aus dieser Sicht sind solche, geboren unter dem Zeichen des Messers echte Uhren, praktisch narrensicher! Aber fragen Sie ihn nicht das Leben der Partei zu sein, denn aus dieser Sicht erscheint ein wenig langweilig. Die Arbeiten groß für diese Menschen sind diejenigen, die große Aufmerksamkeit und großer Präzision Fähigkeiten erfordern.</string>
    <string name="coltello">Diejenigen, die unter diesem Zeichen geboren haben ein großes künstlerisches Talent und eine solche Empfindlichkeit der Lage sein, einfach die Schönheit zu erfassendie Natur. Leider für sie sind nicht sehr wettbewerbsfähig, so dass sie nur mit vielen Schwierigkeiten als Exzellenz entstehen. Um dies zu beheben, oft diejenigen, die unter diesem Zeichen geboren bevorzugen Askese zu geben. Auch in der Liebe Feld lieber ein ruhiges Leben haben.</string>
    <string name="kriss">Die Intelligenz und Intuition sind die Grundlage der Merkmale von Menschen im Zeichen des arabischen Dolch geboren. Oft launisch, ist keine einfache Person in der Nähe zu sein, obwohl die sentimentale Sicht sehr treu und leidenschaftlich ist. Ein Problem für diejenigen, die unter diesem Zeichen geboren ist Ehrgeiz, der sich oft Ziele außerhalb ihrer Kontrolle zu haben, führt.</string>
    <string name="ascia">Confident in den nächsten und immer optimistisch, Menschen unter dem Zeichen der Axt geboren sind Träumer, die sich oft weit von der Realität finden. Ihnen zu helfen, sind die Freunde, mit denen gelingt, eine Beziehung von gegenseitigem Vertrauen und Respekt aufzubauen. Von großem künstlerischem Geschmack, ist es leicht, eine Axt geboren zu finden, die in diesem Bereich zu durchbrechen verwaltet. Aus der Sicht sentimental, sie sind nicht von leidenschaftlichen Amateuren, aber sie neigen dazu, mit zu fesseln ihre Raffinesse.</string>
    <string name="clava">Diejenigen, die unter diesem Zeichen geboren sind die Ruhe und präzise Menschen. Am Rande der manischen, um unbequem zu sein, wenn die unerwarteten auftritt. Liebhaber von Ruhe, lieber ein ruhiges Leben mit einer konstanten und anstrengenden Suche nach anspruchsvollen Zielen. Liebhaber von großen Tabellen mit Freunden, aus diesem Grunde, Gewicht zu gewinnen neigen viel.</string>
    <string name="mazza">Extroverted und mutig, hat die Angehörigen das Zeichen des Eisen-Clubs auch große Anpassungsfähigkeit. Dies führt sie in der Lage zu sein, zu ihren Gunsten auch eine Situation zu bringen, wenn er sie braucht, manchmal widersprüchlich zu sein. Mit diesen Eigenschaften sind diejenigen, geboren Poker für die Berufe auf den Handel und die Kommunikation angegeben. Von einer emotionalen Sicht erweist sich treu, und die Familie verwandt sein, besser, wenn es groß ist.</string>
    <string name="catena">Von den echten Diplomaten. Dies ist die beste Definition für die in der Kette geboren. Qualifizierte, die Situation zu ihrem Vorteil zu nutzen, sie sind echte Liebhaber von schönen und teuren Einzelteile. Dies führt sie nach Jobs zu suchen, die auf die Beziehung mit der Öffentlichkeit und verschwenderischen Gehältern basieren. Die Partner derjenigen, die unter diesem Zeichen geboren werden, müssen auch die Liebhaber von Luxus und Reichtum, denn in jedem Fall wird durch diese Situation umgeben sein.</string>
    <string name="lancia">Prudente und glänzend geboren Lance immer lieber den Schritt der gleichen Länge des Beines zu nehmen, wird angenommen, dass eine Person seine Fähigkeiten ohne zu riskieren, erfolgreich sein können als die anderen entstehen. Nett und freundlich, kann er leicht Freundschaften schließen. Es sollte in wie wenig aktiv und mutig in loving Umfang stimuliert werden.</string>
    <string name="fionda">Bereit gegen die Ungerechtigkeiten in der Welt und wahre Vertreter des divergenten Denkens zu kämpfen. Aus dieser Sicht sind Menschen, die Kompromisse nicht akzeptieren und sind bereit, mit allen Mitteln ihre Ideale zu verteidigen. Auch in persönlichen Beziehungen der Schlinge geboren wir leidenschaftlich und idealistisch sind.</string>
    <string name="spada">Die von dem Schwert geboren werden geboren Führer, haben alle Funktionen, die Sie sie auf den Gipfel nehmen konnte, oder Charisma, Perfektionismus, Stolz und Entschlossenheit. Immer bereit zu den Mittelpunkt zu bekommen, auch in Situationen, in denen es sein kann, die wichtigsten Menschen zu ihnen, oder dass es wäre klug, sich zu distanzieren. Ihr Ehrgeiz führt sie sich zu werfen, nach vorne zu viel, sondern zu ruhig Situationen zu beurteilen. Diese Funktion begleitet sie in allen Bereichen, einschließlich der sentimental.</string>
    <string name="arco">Intelligente und rational, den Bogen geboren steht ein Leben lang auf seinen geistigen Fähigkeiten zu verlassen. Während dies macht Abwehren ihn in jeder Situation gut, hält der andere von den gewöhnlichen Menschen in einem Abstand ihn, der bei der Errichtung eine Beziehung eine Quelle von Schwierigkeiten bei der Vorbereitung zu sehen. Der Bogen Person muss dann versuchen, einen Kompromiss Trank zu finden, Beziehungen zu anderen zumal, in jedem Fall ein Liebhaber von guter Gesellschaft ist.</string>
    <string name="ariete2">Mesha-Angaraka</string>
    <string name="toro2">Vrishasca-Surkra</string>
    <string name="gemelli2">Mithuna-Budha</string>
    <string name="cancro2">Kataka-Chandra</string>
    <string name="leone2">Simaha-Ravi</string>
    <string name="vergine2">Kanta-Budha</string>
    <string name="bilancia2">Thula-Sukra</string>
    <string name="scorpione2">Vrischica-Angaraka</string>
    <string name="saggittario2">Dhanus-Brishaspati</string>
    <string name="capricorno2">Makara-Sani</string>
    <string name="acquario2">Kumbha-Kethu</string>
    <string name="pesci2">Meena-Galika</string>
    <string name="aries2_s">In der hinduistischen Kultur, \"Mescha\" ist schlechthin das Feuer. Vielleicht ist es nicht nicht in der Lage zu fragen, aber seine Aufrichtigkeit geschätzt wird. Enthusiasten, Lineale, können erhalten schikaniert werden. Eternals Kinder und Männer, unzufrieden mit ihrer Gegenwart. In Indien sagen, dass diese Eingeborenen zu schützen streben, auch in übertriebener Art und Weise, Menschen, die neben ihm sind. Wenn sie auch die Probleme anderer eigneten kann immer besitzergreifend bis zu bekommen, was sie wollen. Diese Haltung kommt von der Tatsache, dass sie nicht wissen, unmißverständlich zu verwalten, dass das Zusammenleben und Diplomatie durch die tägliche Leben benötigen.</string>
    <string name="taurus2_s">Das Aussehen der \"Vrishasca\" Boden begehrt ist sehr mehr für seine Tiefe seiner Brillanz. Der Sinn des Eigentums treibt sie mit all ihren Bemühungen zu kämpfen sind in der Lage, gerichtet Wellness zu erreichen. Die Hindus glaubten, wenn sie auf Eigentum bekommen konnte, ihre Frustrationen sehr demütigend wäre. Sie haben eine Menge von innerer Stärke und können in der Kategorie diejenigen gelegt werden, die keine Angst haben, Leben zu stellen. Wenn Sie scheitern Situationen zu lösen, ihre Aggressionen verursachen sie schwere innere Kämpfe haben. Weitere wichtige Ziele, die Sie kann Präfix gewinnen ihre Rechte und die ihrer Angehörigen zu erreichen.</string>
    <string name="gemini2_s">Die \"Mithuna\" sind voll von Initiativen, idealistisch und hat keine Angst, die Realität zu stellen. Für sie sollte die Neigung selbst manifestiert stark, weshalb sie für einen bestimmten Partner suchen. Sie gehören zu der Kategorie der Verliebten sind in ganz spannend und wenn Sie sich entscheiden, etwas zu tun, und nichts noch jemand in der Lage, seine Meinung zu ändern. Die Hindus behaupten, dass es keine Dualität, um es in westlicher Astrologie zurückzuführen ist. Als gute Luft Exponenten, ängstlich den Reichtum suchen, die nur gute Freunde sie bieten hat.</string>
    <string name="cancer2_s">Die Kataka werden mit dem Element Wasser symbolisiert, und haben eine edle Anerkennung für die Gefühle und Liebe. Sie leben in der Suche nach neuen Emotionen, sind sehr empfindlich und sie nehmen sie alle. Sie versuchen, große Dosen von Zuneigung, Verständnis und Liebkosungen. Einige Psychologen betrachten dieses affektive Bedürfnis als gleichbedeutend mit Schwäche, sondern in der Astrologie, diese Introvertiertheit ist nur scheinbar. Sie brauchen Schutz und versuchen, ihre intuitiven Fähigkeiten externalisieren und diejenigen, die neben ihm sind.</string>
    <string name="leo2_s">Die \"Simaha\" sind leder par excellence. Für Hindus ist dieses Zeichen ein echter Mischbeutel, weil einerseits denken sie, sie unter Beachtung der Regeln, aber auf der anderen Seite betrachten sie innovative und in der Lage sein, großen praktischen Sinn zu verwenden. Die Anwesenheit von Feuer Löwe bestätigt diese Eingeborenen den praktischen und natürlichen Sinn für Know-how. Einer der unbestrittenen Merkmale ist sein großes Glück. Obwohl immer das Gefühl des Laufens nach der Phantasie zu geben, ihre Existenz in ständigem Kampf ist es, Lösungen in der realen Welt zu finden.</string>
    <string name="virgo2_s">\"Kanta\", die Hindu-Philosophie, werden als solche klassifiziert, die das Leben von großen Flächen abbilden, ohne mit ihren Strichen die kleinen Details umreißt. Selbst wenn sie mehr als jede andere Nuancen kennen, ihre Natur drängt sie ihren Geist auf die großen Werke zu konzentrieren. Sie begegnen das Leben mit dem Geist des Spiels, nicht zu wissen, wie allein zu leben, neigen dazu, eine große Familie zu sein. Sie können Meister ihres eigenen Schicksals trotz der Gegensätze sein, aus diesem Grund, sie wissen mehr und die richtigen Lösungen zu finden, wie von einem Zauberstab berührt.</string>
    <string name="libra2_s">In Indien, mit oder ohne philosophischen Grund, ich bin überzeugt, dass der Thula Trend jederzeit auftauchen. Sie haben eine Persönlichkeit, so dass die Grundsätze und Ziele sind hoch geschätzt. Sie sind intelligent, strategisch. In Indien ist die westliche Skala die Empfindlichkeit, die deleitante, derjenige, der ein hohes Niveau zu erreichen hat. Wenn Sie ein Ziel verbindlich ist es schwierig, sie abzulenken, weil ihre Unnachgiebigkeit berüchtigt ist. Mahatma Gandhi gehörte zu diesem Zeichen.</string>
    <string name="scorpio2_s">Die Hindus behaupteten, dass Vrischica die konstanten Gefühle symbolisiert. Sie sagen, dass auch das Leben zu lernen, sie hatten zu fallen und mehrmals steigen. Erst nach mehreren stolpert wird ihre Existenz mehr gestärkt als je zuvor. Diese Eingeborenen reagieren immer auf äußeren Reiz, sie wollen intensiv alles leben. Das Verständnis für ihre Bedürfnisse wenig. Ihre Ambitionen konzentrieren sich auf die von der Masse abheben, diese Auszeichnung für ihre kreativen und freistehende Persönlichkeit bieten.</string>
    <string name="sagi2_s">Unerschöpfliche Persönlichkeit. Die Hindus betrachten sie als Besitzer von Astral Ressourcen. Dhanus ist eine Quelle der intellektuellen Ressourcen. Sie verfolgen das Schicksal, ohne Chancen zu verschwenden. Der Lage, sich in jede Aktivität zu verwalten, vor allem in dem, was Kunst und Kreativität bezieht. Sie haben sehr guten Geschmack sowie ein großes Talent. Diese Eigenschaften, kombiniert mit ihrer enormen Selbstkritik, führen sie an Orten zu erheben beneidet, so viel in materiellen Dingen, die affektive.</string>
    <string name="capri2_s">Makara, nach Hindu-Philosophie, enthalten in sich die absolute Kontrolle und wachsam ihrer Wünsche und ihre Ambitionen. Sie sind diejenigen, die die maximale Verfügbarkeit ihrer Freundschaften und ihre Partner benötigen. In Indien wird gesagt, dass die Urvölker unter diesem Zeichen viel leiden, weil sie zu viel gegen die verlassen in der Nähe, aber dank ihrer Intuition und Intelligenz kann sehen, durch und so gut geführt durch ihre Ideen zu werden. Obwohl es der letzte \"Cardinal Boden\" ist, gehören sie zur geistigen Art sowie Befinden der Forscher geeigneten Klimazonen. Sie sind bewundernswert.</string>
    <string name="acqua2_s">Nach dem Hindus sind die Kumbha wachsam, zuversichtlich und unabhängig. Sie sind Führer, Führer und üben großen Einfluss auf andere. Ihr Können ist so, dass viele Male für andere handeln, abgesehen von ihren eigenen Interessen. Sie sind gute Organisatoren. Ihr Lebensstandard ist aus der gemeinsamen Dinge und ihre Bereitschaft, macht Verfolgung ihr Schicksal. Diejenigen, die nicht verstehen können, sie glaubten, selten Menschen und undurchdringlich zu sein. Sie sind prädestiniert das Leben viele zu bereichern, aus diesem Grunde immer auf der Suche nach jemandem, mit dem alles zu teilen.</string>
    <string name="pisces2_s">Dank des Einflusses der Planeten in ihrer Verbindung, die Persönlichkeit \"Meena"\ Temperament ergibt sich für effiziente, kreative und vitalisierend. Die Hindus der Auffassung, dass ihr Wille für das Vertrauen gestärkt werden mußte, die abgegeben wurde. Sie schlagen für die einfache persönliche Anziehungskraft. Sie sind intuitiv und sensibel. Sie sind berufen, das Leben anderer zu bereichern und in der künstlerischen und diplomatischen Leben entstehen prädestiniert, wenn sie wollen. In gewisser Weise ist es ein Leben in den Dienst an anderen ausgegeben.</string>
    <string name="season">Birth Saison</string>
    <string name="di">A</string>
    <string name="addPeopele">Leute hinzufügen</string>
    <string name="horror_t">Horoskop Horror oder Horror?</string>
    <string name="prefs_title_visual">Thema</string>
    <string name="love">Unlock-Liebesmodus?</string>
    <string name="love_t">Liebe oder nicht?</string>
    <string name="enter_your_name">Geben Sie Ihren Namen</string>
    <string name="enter_your_crush_name">Geben Sie Ihren Crush-Namen</string>
    <string name="calculate">Berechnen</string>
    <string name="no_field">Bitte füllen Sie die Felder</string>
    <string name="love1">Die Liebe zwischen</string>
    <string name="love2">und</string>
    <string name="love3">ist</string>
    <string name="love4">%</string>
    <string name="scelta_h">Welches Horoskop zu sehen?</string>
    <string name="change">Dove vuoi andare?</string>
    <string name="changeT">Seleziona quale opzione desideri</string>
    <string name="nopeC">Lista Compleanni</string>
    <string name="addC">Menu Principale</string>
</resources>