<resources>
    <string name="app_name">Birthday Info</string>
    <string name="app_name2">B. Info</string>
    <string name="data">जन्म तिथि</string>
    <string name="dob">जन्म तिथि</string>
    <string name="today">आज</string>
    <string name="calc">आयु की गणना करता है</string>
    <string name="data_n">जन्म तिथि</string>
    <string name="hour">समय</string>
    <string name="cal">आज की तारीख</string>
    <string name="calcul">गणना करना</string>
    <string name="welcome">में आपका स्वागत है</string>
    <string name="welcome2">पर स्वागत करते हैं</string>
    <string name="age">अपनी उम्र</string>
    <string name="age2">अपनी उम्र के आंकड़े</string>
    <string name="month">कुल महीने</string>
    <string name="sett">कुल सप्ताह</string>
    <string name="gg">कुल दिनों</string>
    <string name="ore">कुल घंटे</string>
    <string name="min">मिनट</string>
    <string name="sec">सेकंड</string>
    <string name="news">अधिक समाचार और अपनी जन्मतिथि पर घटनाओं</string>
    <string name="accadde">अपने जन्म का वर्ष में ऐतिहासिक घटनाएं</string>
    <string name="oroscopo">कुंडली प्रदर्शित करता है</string>
    <string name="close">पृष्ठ को बंद</string>
    <string name="Registrati">दर्ज की गई</string>
    <string name="binfo">BIRTHDAY INFO</string>
    <string name="info">जिज्ञासु या रुचि अपने जन्मदिन पर कुछ जानकारी के लिए? वैसे आप में हैं
         जगह ....</string>
    <string name="info2">... सबसे पहले आप अपने नाम पर हस्ताक्षर, और फिर संकेत दें कि आप पुरुष या महिला हैं और से ज्यादातर के साथ मजा
        Birthday Info.</string>
    <string name="info3">इसके बाद आप अपने जन्म का वर्ष पर अपनी उम्र और जिज्ञासा पर समाचार प्राप्त कर सकते हैं और यह भी अपने व्यक्तिगत कुंडली पता !!!</string>
    <string name="man_woman">तुम एक औरत या एक आदमी हो?</string>
    <string name="details">यहाँ क्लिक करें यदि आप और अधिक जानना चाहते हैं</string>
    <string name="netx_">आपका अगले जन्मदिन में है</string>
    <string name="c_zod">चीनी राशि चक्र</string>
    <string name="mayan">माया राशि चक्र</string>
    <string name="day">जन्म के दिन</string>
    <string name="h_zod">राशि चक्र पर हस्ताक्षर</string>
    <string name="chinese">चीनी राशि चक्र</string>
    <string name="prossimi">आगामी जन्मदिन</string>
    <string name="about">सूचना</string>
    <string name="other">अन्य एप्लिकेशन</string>
    <string name="celtic">सेल्टिक कुंडली</string>
    <string name="c_m">माया राशि चक्र</string>
    <string name="c_c">सेल्टिक कुंडली</string>
    <string name="netx_b">आगामी जन्मदिन</string>
    <string name="indietro">वापस</string>
    <string name="earth">पृथ्वी की आयु जब आप पैदा हुए थे</string>
    <string name="celtic_month">सेल्टिक कैलेंडर का महीना</string>
    <string name="credits">Image by\nhttp://www.dossier.net/relax/zodiaco_cinese/\nit.freepik.com
    \nwww.wijkipedia.it\nDamon Hellanbrand\n\nHappy Birthday animation by Copyright 2015 The Android Open Source Project, Inc.</string>
    <string name="sign">अपने हस्ताक्षर</string>
    <string name="next_text">अगले</string>
    <string name="version">Version 1.3</string>
    <string name="name">नाम दर्ज करें</string>
    <string name="cognome">नाम डालें</string>
    <string name="year">आयु</string>
    <string name="months">महीने</string>
    <string name="dayss">दिन</string>
    <string name="mouse">माउस</string>
    <string name="tigre">बाघ</string>
    <string name="drago">अजगर</string>
    <string name="cavallo">घोड़ा</string>
    <string name="cane">कुत्ता</string>
    <string name="bufalo">भैंस</string>
    <string name="lepre">ख़रगोश</string>
    <string name="serpente">साँप</string>
    <string name="scimmia">बंदर</string>
    <string name="gallo">मुरग़ा</string>
    <string name="capra">बकरा</string>
    <string name="gnu">बैल की आकृति का बारहसिद्धान्त</string>
    <string name="cinghiale">सूअर</string>
    <string name="ariete">राम</string>
    <string name="toro">बैल</string>
    <string name="gemelli">जुड़वां</string>
    <string name="cancro">कैंसर</string>
    <string name="leone">शेर</string>
    <string name="vergine">अछूता</string>
    <string name="bilancia">संतुलन</string>
    <string name="scorpione">वृश्चिक</string>
    <string name="saggittario">धनुराशि</string>
    <string name="capricorno">मकर राशि</string>
    <string name="acquario">कुंभ राशि</string>
    <string name="pesci">मछली</string>
    <string name="lucertola">Kibray</string>
    <string name="scimmia_m">Ratz</string>
    <string name="falcone">Coz</string>
    <string name="giaguaro">Balam</string>
    <string name="cane_m">Pek</string>
    <string name="serpente_m">Kan</string>
    <string name="lepre_m">Tzaub</string>
    <string name="tartaruga">Aak</string>
    <string name="pipi">Tzootz</string>
    <string name="scorpione_m">Dzec</string>
    <string name="cervo">Keh</string>
    <string name="civetta">Moan</string>
    <string name="pavone">Kutz</string>
    <string name="abete">देवदार</string>
    <string name="acero">मेपल</string>
    <string name="betulla">सन्टी</string>
    <string name="carpino">हानबीन</string>
    <string name="castagno">भूरा</string>
    <string name="cedro">देवदार</string>
    <string name="cipresso">सरो</string>
    <string name="corniolo">कुत्ते के पेड़</string>
    <string name="faggio">बीच</string>
    <string name="fico">अंजीर</string>
    <string name="frassino">एश</string>
    <string name="melo">मेलो</string>
    <string name="nocciolo">कोर</string>
    <string name="noce">अखरोट</string>
    <string name="olmo">एल्म</string>
    <string name="pino">देवदार</string>
    <string name="pioppo">चिनार</string>
    <string name="quercia">बलूत</string>
    <string name="salice">विलो</string>
    <string name="tiglio">चूना</string>
    <string name="ulivo">ज़ैतून</string>
    <string name="gen">जनवरी</string>
    <string name="feb">फरवरी</string>
    <string name="mar">मार्च</string>
    <string name="apr">अप्रैल</string>
    <string name="mag">मई</string>
    <string name="giu">जून</string>
    <string name="lug">जुलाई</string>
    <string name="ago">अगस्त</string>
    <string name="set">सितंबर</string>
    <string name="ott">अक्टूबर</string>
    <string name="nov">नवंबर</string>
    <string name="dic">दिसंबर</string>
    <string name="horror">आतंक</string>
    <string name="zodi">राशि चक्र</string>
    <string name="all">दोनों</string>
    <string name="settings">सेटिंग</string>
    <string name="material">सामग्री</string>
    <string name="normal">साधारण</string>
    <string name="scuro">अंधेरा</string>
    <string name="view">View Birthday</string>
    <string name="hello">नमस्ते</string>
    <string name="ops">उफ़ ...</string>
    <string name="error_data">जन्म तिथि कम या आज की तुलना में बराबर होना चाहिए!</string>
    <string name="melo2">मेलो</string>
    <string name="mouse_s"> चूहा का जन्म उन महान करिश्मा, जो प्रोत्साहित करती है और गंभीर और गहरी दोस्ती के अपने बांड की सुविधा उपलब्ध कराई जाती है। यहां तक ​​कि विवाहित जीवन में इस गुणवत्ता के लिए उन्हें एक साथी उनमें से योग्य, और समान रूप से उन्हीं सुख और संतुष्टि है कि चूहा प्यार करता है और जो शायद ही कभी छूट का आनंद लेने के लिए उत्सुक में शामिल होने का अवसर देता है। माउस भारी धैर्य और स्पष्टता, यहां तक ​​कि सबसे गंभीर परीक्षणों से निपटने के लिए है; इस गुणवत्ता अक्सर ओर जाता है उसे जल्दी से सफलता प्राप्त करने के लिए, और उनके कैरियर में उन्नति, उसके व्यावसायिक क्षेत्र में। उनके क्षितिज को विस्तृत करने की इच्छा, शारीरिक और मानसिक दोनों, उसे यात्रा प्यार और नवीनता का अनुभव करना चाहते करने के लिए आग्रह; इस वसीयत पहले नहीं बल्कि अपरंपरागत और फिर, पिछले कुछ वर्षों में, और अधिक जिम्मेदार पता चलता है। कभी कभी गर्व की चूहा पाप:। कि जहाँ से के लिए बाहर देखने के लिए अधिक की जरूरत है अहंकार, ऊपरी उन्हें खुद को अभिव्यक्त करने का मौका प्रदान किए बिना उनके माना जाता है </string>
    <string name="cow_s"> उन पैदा हुआ भैंस अनुकरणीय धैर्य, जो उनके मामले में शायद ही कभी परीक्षण करने के लिए डाल दिया है की विशेषता है: धैर्य की एक बहुत ही उच्च स्तर की है। लेकिन जब सीमा पार हो गई है, वे पूरी तरह से नियंत्रण खो सकते हैं। अपने काम में वे विशेष रूप से नकचढ़ा और उधम मचाते हैं; शोक उन्हें पूछने के लिए क्या वे खुद को नियुक्त कर रहे हैं जो भी कारण के लिए, से ध्यान हटाना। वे स्थितियों का विश्लेषण करने के लिए एक गंभीर और सटीक क्षमता के लिए महत्वपूर्ण परिणाम धन्यवाद प्राप्त करने में सफल रहे हैं; यह भी उन्हें प्रमुख भूमिकाओं काम के महत्वपूर्ण क्षेत्रों की के आंतरिक खेलने के लिए अनुमति देता है। त्रुटि जो देनी पड़ सकती है एकरसता के या नहीं है कि कम से कम बातचीत के जरिए समाधान कभी नहीं अप्रत्याशित या क्या अपरंपरागत है के खिलाफ दिखाने के लिए है। </string>
    <string name="tigre_s"> उन टाइगर का जन्म महान करिश्मे है, जो उन्हें प्राप्त है और आसानी से बिजली की स्थिति को बनाए रखने में मदद करता है के साथ प्रदान की जाती हैं; इस बकाया गुणवत्ता के लिए धन्यवाद, यह भी संबंधों umane.यही वजह है कि अक्सर राजनीति में सफलतापूर्वक संलग्न है, तथापि, खुद को और अपनी क्षमता overestimating के खतरे में कभी कभी उठाने है में सब्सिडी वाले कर रहे हैं। आमतौर पर वे खेल के लिए एक काफी भाग्य का आनंद लें। त्रुटि पैदा हुआ देनी पड़ सकती है जो बाघ कभी कभी एक छोटे से मजाकिया बनने की है, ओवर-दृढ़ संकल्प है, जो उन्हें कभी नहीं एक चुनौती के दौरान देने के लिए ड्राइव की वजह से यह। उन्होंने यह भी मिजाज से ग्रस्त कर सकते हैं। </string>
    <string name="cavallo_s"> घोड़े का जन्म हुआ जो एक संपन्न सामाजिक जीवन है, जो अक्सर उनके समूह चालक कौशल के माध्यम से खुद को प्रेरित किया है। बातचीत में कुशल और दूसरों के लिए प्रशंसा के साथ उदार, मित्र खुश और लापरवाह शाम को दे। वे दूसरों के विचारों के संबंध में एक महान अंतर्ज्ञान और समझ के साथ आते हैं। उनकी सबसे कमजोर पक्ष अनिश्चितता, उनकी सुरक्षा की हानि, जो कभी कभी बिना किसी सूचना के होते हैं के साथ दिखाता है। त्रुटि जो देनी पड़ सकती है उन्हें के पास उन लोगों के लिए झुंझलाहट पैदा करने के जोखिम के साथ, बहुत बातूनी हो रहा है। </string>
    <string name="gnu_s"> बकरी का जन्म हुआ जो स्वभाव और रचनात्मकता के साथ प्रदान की जाती हैं, लेकिन इन कोई है जो सलाह दे सकते हैं जो दिशा लेने के लिए की हस्तक्षेप के अभाव में अनुत्पादक हो सकता है। यह मदद भी उन्हें प्राप्त करने के लिए, कार्यस्थल, आंतरिक बोनस, और यहां तक ​​कि जुर्माने के रूप में की जरूरत है। उनकी रचनात्मकता एक एकान्त गुणवत्ता नहीं है, लेकिन एक मजबूत परोपकारिता से सजाया गया है: बदले में कुछ भी पूछ क्या काप्रा प्यार बनाने का जन्म होता है बिना दे। विवाहित जीवन में, वे आम तौर पर ईमानदारी और वफादारी की एक फर्म नींव पर संबंध पाया; इस तरह से वे किसी भी चोरी की जरूरत महसूस कर के बिना समय के साथ लंबे समय तक रिश्ते रहते हैं,। त्रुटि का जन्म देने पड़ सकते हैं जो बकरी पहले कठिनाई पर पहले से ही अपने लक्ष्यों तक पहुंचने की उम्मीद छोड़ रहा है। </string>
    <string name="gallo_s"> गालो का जन्म हुआ जो एक व्यवहारिकता और स्थूलता, कि अवलोकन के अपनी शक्तियों को निखारने की सुविधा है। उनके लिए, हर उपकरण सही रूप में लंबे समय के रूप में वे अपने उद्देश्यों की प्राप्ति के लिए नेतृत्व हो सकता है। दूसरों के संबंध में खुद को ईमानदारी है कि उन्हें व्यापार और कुशाग्र बुद्धि के लिए एक नाक के साथ अलग का लाभ उठाने; इन सभी गुणों उन्हें सीधे सफलता प्राप्त करने के लिए सीसा। अपने दोस्तों के कई नहीं हैं, लेकिन वे गालो जगह सब विश्वास का जन्म लेते हैं; बदले में, वे उन्हें मदद करने के लिए कुछ भी करने को तैयार हैं। वे अच्छे और बराबर मात्रा में बुरा है; इनमें से हम मुख्य रूप से उनकी जरूरतों के लिए जरूरत से ज्यादा चतुराई से, एक दुरुपयोग निम्नलिखित बदला के लिए चरम इच्छा, ध्यान शामिल हैं। </string>
    <string name="lepre_s"> हरे के मूल निवासी में एक दहेज, परोपकारिता है, जो उन्हें थकान के बिना लोगों के स्नेह और विचारों को जीतने की अनुमति देता है। युगल के जीवन में वे बहुत निविदा और भावनात्मक हैं; कई बार उनके साथी के साथ उनका संबंध लगभग पौराणिक है असहज महसूस नहीं करने के लिए, उन्हें परिवार के मंडल में अपना अधिक समय व्यतीत करने की आवश्यकता होती है; इस कारण से वे लंबी यात्रा से बचने के लिए पसंद करते हैं। सच खुशी परिवार की उपस्थिति, और स्थिरता की भावना है कि यह गारंटी देता है द्वारा सुनिश्चित किया जाता है गलती जिसमें हरे के घोंसले को आसानी से संचरित किया जाता है, वह नकारात्मकता की आंखों वाली चीजों को देखने के लिए है; नितांत निराशावादी हैं कभी-कभी लेप्रे को बिल्ली के साथ पहचाना जाता है। </string>
    <string name="drago_s"> द बॉर्न ऑफ द ड्रैगन में एक बोल्ड, गैर-कॉन्फॉर्मिंग स्वभाव, कभी-कभी विचित्र भी होता है; इससे उन्हें आसानी से दूसरों की सहानुभूति पर विजय प्राप्त करने में मदद मिलती है बराबर मोटाई के चीनी राशिफल में कोई जानवर नहीं है; ड्रैगन को अपने लक्ष्यों को प्राप्त करने में सरल, दृढ़ और धीरज के रूप में वर्णित किया गया है। ड्रैगन के निवासी स्वाभाविक रूप से नेतृत्व में शामिल हैं, न केवल संकीर्ण, बल्कि उच्च स्तर पर, पूरी आबादी को समझने और उन्हें सुनने और समर्थन देने की क्षमता के साथ। उन्हें जो गलती हो सकती है वह खुद को बेहोश और असंवेदनशील दिखाना है; मैं असफलता के कारण हताशा का सामना भी नहीं कर सकता। </string>
    <string name="snake_s"> साँप का जन्मा एक सद्गुरु के साथ सुसज्जित है जो कि उन्हें बेहतरीन परिस्थितियों को संभालने और परेशानी से बाहर निकलने में मदद करता है। उनके पास आकर्षण है, जो बचने में मुश्किल है; वे इसके बारे में जानते हैं, इसलिए इसका इस्तेमाल करते हैं, कभी-कभी सनकवाद और दूसरों की भावनाओं पर ध्यान देने के लिए अपने लक्ष्यों को हासिल करने के लिए। उनके पास दर्शन के लिए प्राथमिकता है वे आनंद लेते हैं जब सब कुछ उनके आसपास घूमता है। उनकी गलती कुछ नम्रता दिखाने के लिए होती है </string>
    <string name="scimmia_s"> बंदर का जन्म एक अटूट ऊर्जा के साथ प्रदान की जाती हैं उन; यही कारण है कि वे रोक कभी नहीं, और अभी भी छूट स्टैंड के साथ की पहचान नहीं कर सकते। वे दोस्त, जो विश्वास में आराम महसूस, अपने स्वयं के समस्याओं जो इतना सुनने के लिए लिया जाता है की समूह के भीतर की भूमिका निभाते हैं \"कंफ़ेसर\"। वे कौशल वे कई उपलब्धियों हटा करने के लिए उपयोग लालच; वे केवल के बाद कई कहानियाँ, सुनिश्चित करें कि व्यक्ति अपने स्वयं के जीवन शैली का नेतृत्व करेंगे चुना रहते थे शादी के लिए आते हैं। त्रुटि जो बंदर का जन्म देने पड़ सकते हैं नियंत्रण खो, विशेष रूप से बहुत कुछ पेय के बाद है। </string>
        <string name="cane_s"> कुत्ता का जन्म हुआ जो एक स्पष्ट रूप से ईमानदार और वफादार है, जो भी अपने अस्तित्व को आधार बनाता है, बल्कि निजी रोजगार, एक उच्च धर्मी व्यवहार के साथ प्रदान की जाती हैं। उनकी स्थिति के बारे में अनिश्चित हैं, तो कुत्ते को उजागर में अपने सभी बलों के साथ लड़ाई और बिना किसी डर के अपने विचार पर जोर। वे उपलब्धता और गोपनीयता है कि उन्हें अलग करने के लिए दोस्तों के लिए धन्यवाद का विश्वास जीतने के लिए। जो लोग उन्हें में confides को सुनने में, वे उदार अच्छा सुझाव साबित होते हैं। त्रुटि जो कुत्ते का जन्म देने पड़ सकते हैं अत्यधिक सामाजिक बंद करने और एक रिश्ता एक सा अपने साथी के साथ ठंड है। </string>
        <string name="pig_s"> उन पैदा हुआ सूअर एक वर्ण  रों कर्कश उपस्थिति के साथ प्रदान की जाती हैं; बस ज्ञान गहरा, तथापि, वे भी बंद अपने कौशल दयालु और मिलनसार दिखा सकते हैं। क्या यह उनके लिए और अधिक मूल्यवान है परिवार और दोस्तों कर रहे हैं। सूअर एक मजबूत ध्यान केंद्रित करने और जो उन्हें सबसे कठिन के अध्ययन में मदद करता है, जैसे, विज्ञान को समझने के लिए उदाहरण के लिए, भौतिक विज्ञान की क्षमता एकाग्रता, की है। अच्छे भोजन के आकलनकर्ता, वे करीबी दोस्त की कंपनी में शाम बिताने के लिए खुश हैं। त्रुटि का जन्म देने पड़ सकते हैं जो सूअर लोगों को अपने दृष्टिकोण कर्कश और अमित्र साथ दूर रखने के लिए है। </string>
        <string name="aries_s"> एक दिलचस्प रोजगार के अवसरों के सामने वापस मत करो। चंद्रमा आपके साइन का है और उसकी सकारात्मक प्रभावों यह सुनिश्चित करेंगे कि सब कुछ का सबसे अच्छा तरीका में चला जाता है। लेकिन तुम सिर्फ सफलता के लिए अपने चढ़ाई शुरू। </string>
        <string name="taurus_s"> यदि आप प्रश्न में डाल दिया और नई चीजों के लिए द्वार खोल करने के लिए तैयार हैं, तो साइन में बुध की उपस्थिति के लिए धन्यवाद कर रहे हैं। यह कृपापूर्वक काम पर देखा बदलने के लिए अपनी इच्छा और आप कुछ बहुत ही दिलचस्प प्रस्तावों मिल सकता है किया जाएगा। </string>
        <string name="gemini_s"> पीड़ित से यकीन है कि डर क्या तुम करोगी आश्रय के लिए एक प्रेम कहानी रह अप दें लेकिन यह भी बढ़ने और विकसित करने के लिए नहीं कर पाएगा। किसी को कुछ महत्वपूर्ण जानकारी साझा करने के लिए की तलाश में मीन और वर्ग निकालना में नेप्च्यून के सायरन बात नहीं है। </string>
        <string name="cancer_s"> आप दृश्य व्यापार के बिंदु से एक अजीब स्थिति के साथ संघर्ष कर रहे हैं। चंद्रमा में मेष राशि में बेसुरा पहलू आप परेशान और कुछ भी नहीं अपने हाथ में लेने के लिए तैयार करता है। असली खतरा सहयोगियों के बीच एक बड़ा लड़ाई का है। </string>
        <string name="leo_s"> एक ही हस्ताक्षर में मेष राशि में चंद्रमा, संयुक्त यूरेनस की उपस्थिति, अपनी परियोजनाओं को पंख डाल दिया। आप रोमांचकारी स्थितियों का अनुभव और अपने बढ़ते व्यापार के लिए आगे बढ़ें, खासकर यदि आप स्वतंत्र रूप से काम, स्वरोजगार हो जाएगा। </string>
        <string name="virgo_s"> मीन में नेपच्यून, तुम क्या आप के आसपास क्या हो रहा है पर ध्यान देने के बिना सपना करने के लिए आमंत्रित प्रमुख निराशा का खतरा उजागर। सौभाग्य से आप मकर में प्लूटो की अपनी तरफ जो आपके बुद्धिमान आप तर्कसंगत बना रही है। मजबूत पर है </string>
    <string name="libra_s"> मेष राशि में चंद्रमा के प्रवेश को चारों ओर आप चीजें हैं जो आप चकित छोड़ देंगे क्या होगा। स्पष्ट रूप से लगता है कि आप के चारों ओर हवा अलग है, लेकिन आप काफी यकीन है कि वे किस तरह कुछ स्थितियों रूपरेखा कर रहे हैं नहीं कर रहे हैं। यह कुछ समय दें, वहाँ कोई जल्दी नहीं है। </string>
        <string name="scorpio_s"> एक तरफ कुछ पुरानी अनिश्चितताओं, अतीत से जुड़ा हुआ सेट करें। वृषभ में बुध टैंगल्ड विचार कर्कश जाएगा, गिरा दूध अफसोस करने के लिए आप तेजी। इस राज्य उदासीन मूड है कि आप केवल उदासी और दर्द प्रदान करेगा करने के लिए भाग लिया है। </string>
        <string name="sagi_s"> चंद्रमा और यूरेनस मेष राशि में मुस्कान और आप प्रेम से भरा दूसरों के लिए पर पारित करने के लिए महसूस करते हैं। आज आप स्वतंत्र रूप से और बड़े उत्साह के भावनाओं के साथ प्रवाह महसूस कर छोड़ देंगे। आप को पता है कि कैसे अपने जीवन में नवाचारों और परिवर्तन शुरू करना चाहते हैं। </string>
        <string name="capri_s"> चंद्रमा और यूरेनस मेष राशि में की उपस्थिति, बेसुरा पहलू में, आप महान तीव्रता के साथ बारी करने में अपना पक्ष कुछ स्थितियों अवरुद्ध की जरूरत महसूस करने के लिए कारण होगा। हम अच्छे के साथ सफल नहीं है, बुरा पारित करेंगे और सभी के लिए परेशानी नहीं होगी! </string>
        <string name="acqua_s"> चंद्रमा और यूरेनस मेष दोस्त के हस्ताक्षर में अपने जीवन का एक बहुत गतिशील और उत्पादक चरण की ओर परियोजना होगी। आप उत्साह के धनी होते हैं और आप दोनों काम पर और निजी जीवन में सबसे अच्छा तरीका में अपने विचारों को अर्जित करेंगे। आश्चर्य उन्हें बहुत याद नहीं है! </string>
        <string name="pisces_s"> एक दिलचस्प रोजगार के अवसरों के सामने वापस मत करो। चंद्रमा आपके साइन का है और उसकी सकारात्मक प्रभावों यह सुनिश्चित करेंगे कि सब कुछ का सबसे अच्छा तरीका में चला जाता है। लेकिन तुम सिर्फ सफलता के लिए अपने चढ़ाई शुरू। </string>
        <string name="luce_s"> छिपकलियों के लिए क्या देखने के लिए? कभी गुंबद छिपकली की मून के तहत पैदा हुए लोग केवल एक नियम है: कभी नहीं बंद करो, हमेशा कुछ बेहतर मिल जाए, उनके जीवन को बेहतर बना, हमेशा। भावात्मक क्षेत्र में इस सुविधा को बर्बाद कर दिया कई रिश्ते और छिपकली के भागीदारों अनिश्चितता के इस निरंतर भावना के साथ जीने के लिए आसान नहीं है। हस्ताक्षर की मुख्य विशेषताएं इस मासूमियत और खुद को दूसरों को देने के लिए क्षमता है। पेशे कि सबसे अच्छा उनके जारी खुद को दुनिया में देखने के लिए की जरूरत को पूरा कर सकते हैं इस तरह के पुरातत्व हो सकता है। उनके व्यक्तित्व के कई विवरण जो लोग स्वतंत्रता प्यार की सराहना कर रहे हैं। </string>
        <string name="scimmi_m_s">प्यारा, pranksters और हमेशा एक मुस्कान के साथ यहाँ बंदर के हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए माया लोगों को प्रस्तुत किया। बहुत मिलनसार और आकस्मिक दोनों रोमांटिक लेकिन अक्सर भावात्मक क्षेत्र में सतहीपन का दोषी हो सकता है। संकेत का एक अन्य महत्वपूर्ण विशेषता शारीरिक शक्ति और ऊर्जा, तथापि है, कि, अगर निहित नहीं, गंभीर क्षति कि अक्सर ठीक स्वयं पर प्रभावित करने के लिए नेतृत्व कर सकते हैं। एप्स के उम्मीदों के साथ और अधिक सुसंगत काम निश्चित रूप से किसी भी रूप में, खेल से जुड़ा हुआ है। हालांकि कभी-कभी यह थोड़ा अविवेकी लग सकता है, इन लोगों को बहुत साहसी और अक्सर अच्छे और माननीय इरादे से प्रेरित कर रहे हैं:। वे खुशी के चैंपियन रहे हैं </string>
        <string name="falco_s"> लक हमेशा इस पर हस्ताक्षर और उसके आसपास रहने वालों के साथ जुडा हुआ। बाज़, वास्तव में, हमेशा मायानों करने के लिए एक पवित्र माना गया है। बाज़ के हस्ताक्षर के बल अपनी महत्वाकांक्षा है कि अक्सर कोशिश कर रहे हैं लेकिन बस के रूप में अक्सर पहुँच में है। इस चिह्न के एक और खास विशेषता जिम्मेदारी है कि अक्सर जो दूसरों को देखने के यह भी आशंकित द्वारा गलत समझा की महान भावना है। बाज़ के चन्द्रमाओं के तहत पैदा हुए उन लोगों को भी आदेश है कि उन्हें अपने हठ के लिए दिया जाता है अक्सर अपने पापों के लिए नहीं देना पालन करने के लिए अनिच्छुक रहे हैं। इस चिह्न के लोग अवधारणा और मानवीय कार्य में अक्सर नज़र आएँ। </string>
        <string name="giaguari_s"> हाँ, जगुआर अपने स्वयं के विचारों है, अक्सर साझा नहीं किया है, लेकिन हमेशा कभी वापस देख बिना जिस तरह का नेतृत्व। बड़े धोखेबाज साथ कि अग्रिम हर कहानी में आत्मा डाल करने की क्षमता। साथी अक्सर इन लोगों को जो अपने सभी रिश्तों, यहां तक ​​कि दोस्ती, अन्याय पर परोपकारिता और क्रोध की एक मजबूत घटक में लाने की आभा से घिरा हुआ है। जगुआर के हस्ताक्षर की कमी और स्वतंत्रता की आवश्यकता से नफरत करता है अक्सर सब कुछ किसी और को महत्वपूर्ण साबित, यह अखबार द्वारा एक विद्रोही आत्मा और तैयार चोरी है। यह चिह्न रचनात्मकता, सामाजिक और समूह के कार्यों में इष्ट है। </string>
    <string name="mcane_s"> क्या है कि एक चालाक मुनाफाखोर और जानवर के रूप में देखता है लोमड़ी लोकप्रिय प्रतीकों में संकेत के विपरीत, इस पर हस्ताक्षर स्वार्थ से प्रभावित नहीं है और शायद ही कभी अपने स्वयं के प्रयोजनों के अनुरूप करने के लिए दूसरों का लाभ लेता है। लोमड़ियां हमेशा जो लोग इसे जरूरत के लिए एक हाथ उधार देने के लिए तैयार सुनहरा आत्मा से तथ्य लोगों में हैं। क्षेत्र में भावुक संलग्न, बहुत कम सिर शॉट्स दी बन रहे हैं, वे शादी करने और एकमात्र प्यार के बाद खुशी से रहते हैं! दुर्भावनापूर्ण और सहजानुभूति के रूप में वे शांति, मर्यादा और विवेक प्यार कुछ भी नहीं है। प्रकृति के बहुत करीब अक्सर नौकरियों का चयन करने की संभावना है प्रतिस्पर्धी है, लेकिन बहुत उपयोगी, विशेष रूप से पारिस्थितिकी या देखने के मानवीय बिंदु नहीं है। </string>
        <string name="snakem_s"> सौंदर्य-विज्ञान का मतावलंबी, परिष्कृत और यहां तक ​​कि एक छोटे से स्नॉब हमेशा अपनी प्रतिभा और आकर्षण के लिए उभरने के लिए लेते हैं। स्वाद में बहुत मुश्किल है, नाग के चंद्रमा के तहत जन्मे लोगों, अक्सर अपनी विशेषज्ञता और अनूठा करिश्मे के लिए मांग कर रहे हैं। बहुत से लोग बहकाया और इसकी विशेषताओं के बावजूद इस पर हस्ताक्षर द्वारा परित्यक्त महसूस वहाँ भी एक मजबूत सामाजिक खुफिया। एक साँप कभी चुनौती देते हैं, उसके निपटान सभी हथियारों पेश किया, प्रबल करने की प्रवृत्ति बहुत मजबूत, यहां तक ​​कि अनैतिक है, लेकिन वर्ग के बिना कभी नहीं। अगर आपको लगता है नाग सभी उपस्थिति है तो इसका मतलब है कि आप एक का सामना करना पड़ा कभी नहीं किया है! हस्ताक्षर के पसंदीदा क्षेत्र फैशन और विज्ञापन या संचार की दुनिया है। </string>
        <string name="leprem_s"> हरे संकेत संचार की कला में में उत्कृष्टता और उसे करने के लिए कैसे जनसंपर्क संबंधित सभी काम में excels। सक्रिय और ऊर्जा नफरत अकेलेपन से भरा: आकर्षक उन्हें लूटता। अक्सर सिर बादलों में वे महत्वपूर्ण प्रतिबद्धताओं भूल जाते हैं और जब वे अपने सपनों को पूरा करने में विफल हैरानी होती है। इस चंद्रमा के तहत पैदा हुए महान मूल्य दोस्ती देने के लिए और अक्सर लोगों को वे प्यार में मदद करने के उनके दिमाग या बनाने समझौते को बदलने के लिए तैयार हैं। अथक उम्मीद हमेशा एक सकारात्मक कारण आगे जाने के लिए, एक बेहतर भविष्य के लिए लड़ने और क्या जीवन का सामना करना पड़ में उन्हें लाभ की तलाश में। </string>
        <string name="tarta_s"> प्रकृति प्रोफेसर, कछुए, हालांकि, पता है कि विनम्र होना और अपने ज्ञान और उनके आसपास के लोगों को उनकी बिना शर्त मदद देने के लिए। वे रोगी, विचारशील कर रहे हैं और, फॉक्स संकेत की तरह, प्यार में बहुत स्थिर है और स्थायी संबंध पसंद करते हैं। निबंध और निर्मल, जीवन के छोटे सुंदरता के लिए एक सच्चे जुनून मनुष्य और वे भी कम सकारात्मक क्षणों का लाभ लेने के आराम और शांति का आनंद लेने के पता है। लेकिन सावधान रहें:। इस पर हस्ताक्षर जब छुआ अपने मूल्यों ... रोगियों, लेकिन उनमें से मज़ा नहीं कर सकता हूँ या बहुत बड़ी मुसीबत हो जाएगा भी विश्वास के साथ खुद को स्थापित करने में सक्षम है </string>
        <string name="pipi_s"> उद्यमियों के लिए खुद को, \"मर्सिएलेगो\" हमेशा विचार किया गया है \"नायकों\" द्वारा माया। वे अक्सर उनके नजरिए में लेकिन उनके कभी एक महान संतुलन राज में लापरवाह हैं। वे कोशिश करते हैं और हर संदर्भ और स्थिति में सम्मान पाते हैं। बहुत आध्यात्मिक लेकिन जीवन में ठोस, दोनों देखने का एक आर्थिक बिंदु से और देखने की भावुक बिंदु से। कई चमगादड़ प्राकृतिक नेता हैं, उनके करिश्मे मानसिक शक्ति और उच्च ऊर्जा के साथ सभी समस्याओं का सामना करने के लिए उन्हें लाता है। काम में अपने कौशल के लिए बाहर खड़े लेकिन अधीनता स्वीकार करने के लिए की संभावना नहीं है, तो वे कार्य है कि निर्णय लेने में स्वायत्तता सुनिश्चित पसंद करते हैं। </string>
        <string name="scorpiom_s"> बिच्छू निर्णय माया संकेत में से प्रत्येक में सर्जिकल रोगी और जीवन के लिए प्रशिक्षित कर रहे हैं। बचपन से ही बेहद स्मार्ट उनके मजबूत मानसिक कौशल का प्रदर्शन और उनके अधिक समझदार तर्क के साथ विस्मित करना। इस चंद्रमा के तहत पैदा हुए भी एक बड़ा नुकसान उठाना पड़ा बुरी बातों को भूलना नहीं की क्षमता होती है। यह सुविधा भावना कैसे इस पर हस्ताक्षर परवाह करता है बहुत सावधानी से दोस्ती का चयन करता है। अक्सर बंद और शर्मीली लेकिन महान मन की शांति के साथ, अक्सर जो लोग उन्हें अल्पज्ञता घड़ी द्वारा गलत व्याख्या की कर रहे हैं। काम में और प्यार में जो उन में भाग लेने वालों के लिए तर्कसंगत और निरंतर लाने शांति हैं। </string>
        <string name="cervo_s"> हिरण हस्ताक्षर की मुख्य विशेषताएं इस सहानुभूति और करामाती ने ख़ुद को अपने सबसे अच्छे रूप में पेश करने की क्षमता है। हिरण असाधारण लोगों को, दूसरों के प्रति महान संवेदनशीलता के साथ कर रहे हैं। कभी कभी एक छोटी सी अभिमानी, और निश्चित रूप से बहुत पाबंद नहीं, वे अक्सर थोड़ा रोगियों परेशान कर सकते हैं। यह सच है कि हिरण एक कठिन समय एक बुरा गलती को स्वीकार किया है और हमारी गलतियों को सुधारने के लिए एक बहुत पीड़ित हैं।, इस पर हस्ताक्षर को आकर्षित करने के जगुआर के साथ अविश्वसनीय क्षमता को कम मत समझना वैवाहिक संबंधों या किसी भी मामले में भावुक के बारे में सबसे खतरनाक संकेत है: आप एक हिरण के लिए पागल हो जा सकते हैं </string>
    <string name="civetta_s"> को खोलने के लिए, जब वे उल्लू की माया चंद्रमा के तहत पैदा हुए उन करना अनिच्छुक बिल्कुल आराध्य और दिलचस्प अनुभवों अमीर हैं। अब तक का सबसे गहरा और रहस्यमय Mayan कुंडली करके, वे विचारों और व्यक्तित्व को समझने के लिए भी आंदोलनों और लोगों की भाव करने के लिए सिर्फ एक ही नज़र में सक्षम हैं। प्यार में वे शुरू में ठंड, लेकिन उनमें से सर्वश्रेष्ठ देने के लिए सक्षम हैं, जब वे वास्तव में सराहना की और प्यार करता था महसूस करते हैं। दवा या मनोविज्ञान: बेहतर इस पर हस्ताक्षर के लिए अनुकूल मानवीय जरूरतों की धारणा से संबंधित होते हैं काम करते हैं। उन्हें विजय प्राप्त मुश्किल है लेकिन बहुत लाभदायक होता है। </string>
        <string name="pavone_s"> यहां तक ​​कि माया पीकॉक प्रतीकों में पता लगाती है लोग हैं, जो उनकी उपस्थिति के बारे में परवाह है और हमेशा हर अवसर में फिट हो। कई व्यवहार में नियंत्रण लेकिन अमित की वकालत, मयूर के हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन क्योंकि उनकी क्षमता हमेशा ध्यान के केंद्र होने के लिए की समाज में बाहर खड़े करते हैं। प्यार में बहुत भावुक और उनके \"शिकार\" प्राप्त करने के लिए किसी के साथ प्रतिस्पर्धा करने में सक्षम कई मोर सिनेमा की दुनिया में और सामान्य के मनोरंजन.अक्सर मूल्यांकन कला में उभरने में कामयाब रहे एक मजबूत रचनात्मक संवेदनशीलता है कि उन्हें बनाता है और भी अधिक आकर्षक और लुभावना। </string>
        <string name="melo_s"> मेलो के हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए महान करिश्मे है और प्रकृति के साथ और उनके आसपास के लोगों के साथ सद्भाव में जीवन व्यतीत। उनके समझते हैं और व्याख्या स्थितियों उन्हें खुद और उनके दोस्तों में महान विश्वास टपकाना करने में सक्षम बनाने की क्षमता। उनकी कमजोर बिंदु स्वीकृति और प्रशंसा, संभावित अवसादग्रस्तता संकट जुर्माना लेने की जरूरत है। विडंबना यह है कि बावजूद अंतर्दृष्टि और एक मजबूत चरित्र है, तो उनके व्यवहार और उनकी पसंद स्वीकृति मिली नहीं कर रहे हैं संकट में जा सकते हैं के साथ संपन्न किया जा रहा। प्यार में वे बहुत ही कल्पनाशील होते हैं और वे शो चल रहा है प्यार: अपने साथी निश्चित रूप से नहीं शिकायत </string>
        <string name="abete_s"> कल्पना और उदारता उन का जन्म के स्प्रूस की विशेषताएँ हैं। विशेष रूप से बच्चों के रूप में, वे अपनी ऊर्जा और उनकी रचनात्मकता को आजादी देने के लिए सक्षम होने के लिए सड़क पर ले जाने में सक्षम होने की जरूरत है। एक बार जब आप एक लक्ष्य का पता लगाने, दृढ़ संकल्प के साथ इसे आगे बढ़ाने का भले ही यह जोखिम उठाने का मतलब है। उनकी कमजोर बिंदु चिड़चिड़ा शॉट्स कि अवाक् हो उठे लोग हैं, जो उन्हें कम गहरा पता छोड़ सकते में है। प्यार में, वे सुरक्षा की जरूरत है और वे आमतौर पर पूरा ध्यान के साथ भागीदारी परस्पर आदान-प्रदान। लेकिन यह हमेशा उनके इरादों और उनके मूड को समझने के लिए उसके अनुसार कार्य करने के लिए आसान नहीं है। </string>
        <string name="olmo_s"> इनसाइट और निस्वार्थता उन का जन्म डेल एल्म के महान गुण है। आशावादी और सौर, लंबे समय से योजना बनाने के लिए परहेज, दिन ब दिन रहना पसंद करते हैं। वे अक्सर लंबी अवधि की परियोजनाओं के मामले में काम पर बड़ी जिम्मेदारी लेने के लिए, कम स्वेच्छा से तैयार हैं। उनकी कमजोर बिंदु कुछ स्थितियों में निष्पक्षता की कमी है: अगर कुछ एकदम सही ढंग से नहीं होता है, नाटक करने के लिए सभी वैसे भी अच्छी तरह से है कि पसंद करते हैं। प्यार में महान प्रलोभक: प्रतिभाशाली और बहिर्मुखी आसानी से अपने शिकार को मोहित करने के लिए असफल। लेकिन बहुत सारे प्रतिबद्धताओं या बाधाओं के साथ संबंधों का प्यार नहीं करते। </string>
        <string name="cipresso_s">उन का जन्म सरो अलग और अपरंपरागत हैं। प्रमुदित और मनमौजी नफरत सामान्य और conformism.इच्छा उनकी पोशाक या वे जिस तरह से चीजों को देखने के साथ भीड़ से अलग दिखने। अक्सर कलाकारों या दार्शनिकों, दिनचर्या और नीरस कार्य भागने। उनकी कमजोर बिंदु लोग हैं, जो विभिन्न मूल्यों और सोच के तरीके हो सकता है के साथ कुछ तर्क से निपटने में संवेदनशीलता की कमी है। प्यार में वे कल्पनाशील हैं: यहां तक ​​कि इस समय नापसंद सामान्य.आमतौर पर पर अत्यंत विश्वसनीय साथी सिर्फ इसलिए कि वे परिवर्तन और नवाचारों से प्यार नहीं कर रहे हैं। लेकिन वे महान प्रेमियों </string>
        <string name="pioppo_s"> महत्वाकांक्षा और जोखिम के लिए जुनून पोपलर के जन्मे लोगों की मुख्य विशेषताएं से दो हैं। वे आधे उपायों पसंद नहीं है: सभी को एक बार उनके सिद्धांत.La उनके विश्वास किया जा सकता है में खुद को अक्सर उन्हें ले जाता है सत्ता के पदों पर कार्य करने। नेतृत्व उनके लिए सहज है। अच्छा प्रबंधकों या कुशल राजनेता, प्रगट हो सकता है और औसत दर्जे पसंद नहीं। अपने आप में और अपने स्वयं के क्षमता में बहुत अधिक आत्मविश्वास: उनके कमजोरी उनकी ताकत का controaltare है। विनम्रता का अभाव। प्यार में वे की मांग और एक वफादार और बुद्धिमान साथी जो एक बहुत दे देंगे चाहते हैं। उन्होंने यह भी एक साथी को पता है कि सामाजिक घटनाओं के दौरान और अन्य सामाजिक स्थितियों है कि अक्सर भाग लेने में उचित रूप से व्यवहार करने के लिए कैसे दावा करते हैं। </string>
    <string name="cedro_s"> साहसिक और इच्छा ज्ञान की विशेषताएँ उन का जन्म डेल देवदार के लिए। वे आसीन नौकरी, पसंद नहीं है नीरस या नई अवधारणाओं को सीखने की क्षमता के बिना। वे आपात स्थितियों जहाँ आप एक समस्या का एक मूल समाधान खोजने की जरूरत है में चमक रहा है। उनकी कमजोरी दिनचर्या, कभी कभी अपरिहार्य के लिए अनुकूल करने की क्षमता की कमी है। कभी कभी वे भी एक छोटे से परोपकारी होते हैं और लगता है कि उनके स्वाद भी दूसरों के हैं। प्यार में वे कल्पनाशील और वफादार हैं। अफसोस, तथापि, उनमें जलन हो! वे हिसात्मक आचरण बन जाएगा! </string>
        <string name="pino_s"> पिनो के हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए, वफादार ईमानदार और तर्कसंगत हैं। वे आसीन नौकरी, पसंद नहीं है नीरस या नई अवधारणाओं को सीखने की क्षमता के बिना। वे महान संगठनात्मक कौशल है और काम पर बहुत ही सटीक है। उनकी कमजोरी कुछ परिस्थितियों में अत्यधिक fussiness और निर्णय लेने से वे सभी पेशेवरों और विभिन्न विकल्पों की विपक्ष वजनदार होने की जरूरत से पहले कम समय में निर्णय लेने की अक्षमता है। प्यार में सतर्क और गणना कर रहे हैं: वे ज्यादतियों पसंद नहीं है और सुरक्षा डालने के लिए एक साथी की तलाश </string>
        <string name="salix_s"> चुनौतियों के लिए प्रकृति और स्वाद के लिए प्यार विलो के तहत जन्मे लोगों की विशेषताएं हैं। वे खुले कार्य सभी पसंद करते हैं और शोर वातावरण से नफरत है। वे बहुत संतुलित हैं और अक्सर इस जीवन में उत्कृष्ट परिणाम प्राप्त कर सकते हैं। एक और सकारात्मक विशेषता यह दूसरों के प्रति उनकी सहिष्णुता है। कभी कभी वे निराशावाद के लिए करते हैं और उनके असफलताओं से निराश जा सकता है। वे कम करने के लिए और अगर कठिनाइयों आसानी से ठीक हो नहीं कर रहे हैं पसंद नहीं है। प्यार में वे बहुत ही संवेदनशील और रोमांटिक हैं:। वे और अधिक की तुलना में वे प्राप्त कर सकते हैं देने के लिए प्यार करता हूँ </string>
        <string name="tiglio_s"> परोपकार के सिद्धन्त का और मिलनसार, एक प्रकार का वृक्ष का जन्म आदर्श दोस्त हैं। धैर्य और सुन कौशल उनके अन्य लाभ हैं: उन्हें गोपनीय जानकारी लेने के लिए और बांटना मूल्यवान सलाह अत्यंत स्वाभाविक है करने के लिए। एक प्रकार का वृक्ष का जन्म हुआ जो एक अंतर्मुखी व्यक्तित्व है और कठिन परिस्थितियों में बहुत ही संवेदनशील हो सकता है। अक्सर यह छोटे समस्याओं हतोत्साहित हो जाता है। प्यार में बहुत वफादार और सहिष्णु लेकिन एक साथी जो हर हालत में लागू करने के लिए चाहता है की तरह नहीं हैं। </string>
        <string name="quercia_s"> एक ही दिन ओक के पेड़ के लिए समर्पित है: एक पेड़ मजबूत और भव्य प्राचीन केल्ट द्वारा माना जाता है। ओक के पैदा हुए हमेशा ऊर्जा से भरे हुए हैं और खुद के सर्वश्रेष्ठ देने के लिए तैयार हैं। नेतृत्व और आत्म नियंत्रण इस सेल्टिक संकेत के अन्य सकारात्मक विशेषताएं हैं। महत्वपूर्ण आत्म centeredness और भावना की कमी नकारात्मक कर रहे हैं। प्यार में मोहक और युगल.कभी कभी रिपोर्ट में खुद को स्थापित करने के लिए उत्सुक ईर्ष्या की फिट के अधीन हैं। </string>
        <string name="nocciolo_s"> साहस और उत्साह कर्नेल में जन्मे लोगों की विशेषताएँ हैं। चुनौतियों और महान सेनानियों के प्रेमी: वे बहुत ही कठिन हैं और इससे पहले कि आप पीछा छोड़ देना उन सब की कोशिश करने के उद्देश्य से कहा गया। उन्हें आसपास के लोगों के साथ धैर्य का अभाव, स्वार्थ और असंवेदनशीलता कमियां हैं। प्यार में बहुत उद्यमी और भावुक हैं लेकिन खण्डन किया जा करने के लिए पसंद नहीं है। </string>
        <string name="corniolo_s"> Dogwood का जन्म हुआ जो स्वतंत्र और आदर्शवादी हैं। कुशल प्रेक्षकों और आदर्श से बाहर बुद्धि के साथ, व्यापार में या राजनीति में उत्कृष्ट परिणाम प्राप्त कर सकते हैं। अक्सर वे अनुसंधान के लिए अपना जीवन समर्पित। की कमी और संभव हिंसक व्यवहार के लिए असहिष्णुता नकारात्मक विशेषताएं हैं। Dogwood के सेल्टिक हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन के भागीदारों उसके साथी की बौद्धिक संकायों को शामिल करने और खुले तौर पर चर्चा करने के लिए सक्षम होने के लिए सक्षम होना चाहिए। </string>
        <string name="acero_s"> उन का जन्म के मेपल आशावादी और निरंतर गति में हैं। सुदूर के लिए यात्रा के प्रेमी, शायद ही सक्षम एक आसीन जीवन शैली के लिए अनुकूल करने के लिए। कई कंपनियों में अपने अनुभवों को साझा करने के लिए कुछ विश्वसनीय मित्रों की उपस्थिति पसंद करते हैं। मैपल एक साथी को पता है कि कैसे आंदोलन की स्वतंत्रता के लिए अपनी जरूरत को पूरा करने की आवश्यकता है। बदले में शानदार लग रहा है यह सुनिश्चित करेंगे। </string>
    <string name="noce_s"> भावनाओं और भावनाओं को अखरोट के सेल्टिक हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन लोगों में से दो ठेठ विशेषताएं हैं। महान विचारकों और महान सलाहकारों, जिस में सबसे अच्छा दोस्त  उनकी समस्याओं को विश्वास करने के लिए कर रहे हैं। एक निर्णय एक बार अपने लक्ष्य देने के लिए की संभावना नहीं है। प्यार में वे, वफादार, भावुक और परोपकारी हैं:। अपने साथियों को केवल जोखिम एक जीवन भी दिनचर्या से निराश किया जा रहा है </string>
        <string name="castagno_s"> ऊर्जा और नेतृत्व कौशल शाहबलूत की सेल्टिक हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन की विशेषताएँ हैं। बड़ी चुनौतियों के प्रेमी, दृढ़ संकल्प है और दृढ़ता.अक्सर अपने कौशल डाल समुदाय की सेवा करने के लिए। प्यार में, वे एक साथी कौन जानता मार्गदर्शन और सलाह देने के लिए कैसे की जरूरत है। प्यार में कोई आधा उपायों एक भावुक साथी की इच्छा और निर्णय लिया कि यदि आवश्यक हो तो भी जानता है कि कैसे खुद को मजबूती से स्थापित करने के लिए। </string>
        <string name="frassino_s"> राख के पैदा हुए बेफिक्र और अदूष्य हैं। उनके कार्यों तार्किक पैटर्न है कि शायद ही उन्हें नेतृत्व गलतियाँ करने के लिए का पालन करें। उनके नैतिक अखंडता उन्हें सार्वजनिक पद या जिम्मेदारी के पदों पर के लिए उपयुक्त बनाता है। प्रगति के प्रेमी, नफरत हिंसा और दुरुपयोग के बजाय। उनकी कमजोर बिंदु पारस्परिक संबंधों में उनके शीतलता में और संवेदनशीलता के अभाव में होते हैं। ऐश भागीदारों भी रोगी और बातें इकट्ठा करने में सक्षम हो, बुद्धिमान और शक्ति.होगा से भरा होना चाहिए। </string>
        <string name="carpino_s"> महान शारीरिक शक्ति, मानसिक और आध्यात्मिक: इस हानबीन की सेल्टिक हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन लोगों में से मुख्य विशेषताओं है। पर्यटन के प्रेमी हैं, भले ही काम करने के लिए, यहां तक ​​कि वाणिज्यिक प्रयोजनों के लिए प्रतिबद्ध। वे महान संचार कौशल, जिसके माध्यम से अक्सर उभरने के लिए अपनी महत्वाकांक्षा पूरा करने में विफल है। प्यार प्यार में दंपति का संबंध शासन लेकिन सबसे बड़ी सम्मान के साथ साथी पर विचार करें:। केवल जोखिम उनकी सभी जरूरतों को समझने में विफल रहा है </string>
        <string name="fico_s"> का जन्म अंजीर उन भावनात्मक और संवेदनशील होते हैं। वे अक्सर या कुशल आर्किटेक्ट (उदाहरण के लिए अभिनेता, लेखक या चित्रकारों,) महान कलाकारों बन जाते हैं। वे भावनाओं इतनी तीव्र है और आमतौर पर क्या होता है और इस कारण के लिए, की तुलना में अधिक व्यापक महसूस करने में सक्षम हैं, बेहतर प्राकृतिक सुंदरता और घ कला की सराहना करने में सक्षम हैं। लेकिन वे भी बहुत जोखिम रहता है। अंजीर के कमजोर बिंदु ठीक काम पर अत्यधिक संवेदनशीलता और कमजोरी है: वे एक अत्यंत प्रतिस्पर्धी माहौल और अवैयक्तिक में महसूस नहीं किया जा सकता। सभी एक प्रतिस्पर्धी माहौल के अंदर, वे सफल नहीं हो सकते। अंजीर का जन्म हुआ प्यार में भी बहुत संवेदनशील होते हैं:। सराहना करते हैं और ध्यान और पूरक परस्पर आदान-प्रदान, लेकिन आसानी से एक गलत वाक्य से आहत किया जा सकता है </string>
        <string name="betulla_s"> बिर्च का जन्म हुआ जो सामाजिक और आशावादी हैं। वे कंपनी में किया जा रहा प्यार, विशेष रूप से सबसे cari.Odiano मित्र मैं \"musoni\" यद्यपि अगर उनकी खुशी एक मुस्कान के लिए भी सबसे कठोर निराशावादी ला सकता है। उनकी कमजोरी प्रतिकूल वातावरण या जहाँ कोई सामाजिक उत्तेजनाओं हैं में काम करने के लिए स्वायत्तता और एल अक्षमता की कमी है। आप अकेला छोड़ दिया तो पीड़ित और उत्तेजनाओं नहीं मिल रहा। प्यार में, वे रोमांच नहीं तिरस्कार करते हैं, लेकिन जब वे सही साथी वफादार और अदूष्य हो जाते हैं। </string>
        <string name="ulivo_s"> एक दिन को ज़ैतून, 23 सितंबर दिन पर की विषुव समर्पित है। अवलोकन और महान संतुलन क्षमता इस सेल्टिक हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन की विशेषताएँ, लगभग हमेशा जीवन में सफलता प्राप्त करने के लिए किस्मत में। उनकी कमजोर बिंदु में होते हैं अत्यधिक महत्वपूर्ण और असहिष्णु हो। अपने साथियों के लिए कड़ी मेहनत करने से पहले आप पूरी तरह से उनके दिलों को जीतने होगा और स्पष्ट शीतलता और टुकड़ी क्षणों सहना होगा: प्यार में वे भीड़ में पसंद नहीं है। हालांकि, यह रोगी होने के लिए लायक है ... </string>
        <string name="faggio_s"> ऊर्जा, शक्ति और उत्साह के एक ही दिन, 22 दिसंबर के लिए समर्पित है बीच का जन्म हुआ उन की विशेषताएँ हैं। महान नेतृत्व कौशल और महान आदर्शों के लिए लड़ने की इच्छा बीच के विशिष्ट लक्षण हैं। पूछताछ और परिवर्तनों को स्वीकार का उनका डर उन्हें बेहद उबाऊ और रूढ़िवादी बना सकते हैं। वे विचारों के लिए अपने स्वयं से अलग करने के लिए खुला होना करने के लिए और विभिन्न दृष्टिकोणों को के अनुसार बातों का मूल्यांकन करने के लिए प्रयास करना चाहिए। वफादारी और भक्ति उन्हें प्यार है, जहां वे खुद के लिए सबसे अच्छा दे सकते हैं जब रिश्ता समय के साथ मजबूत की विशेषताएँ हैं। </string>
    <string name="list">अन्य जन्मदिन</string>
    <string name="adding">कोई नया व्यक्ति जोड़ें</string>
    <string name="regN">आप किसी अन्य व्यक्ति को रिकॉर्ड करना चाहते हैं?</string>
    <string name="backT">आप नहीं चुनते हैं तो आप पिछले मेनू पर वापस आ जाएगी</string>
    <string name="nope">नहीं!</string>
    <string name="addP">जोड़ें!</string>
    <string name="man_woman2">ई महिला या पुरुष?</string>
    <string name="h_arab">ुंडली अरबी</string>
    <string name="i_zod"> राशि चक्र इंदु</string>
    <string name="nato_J"> मुहम्मद के बाद कई वर्षों जन्मे?</string>
    <string name="pugnale_s">Pugnale</string>
    <string name="pugnale">चाकू का जन्म हुआ जो ईमानदारी और निष्ठा के नमूनों की हैं, लेकिन के छोटे भावना, बहुत ही व्यावहारिक, कूटनीति के साथ। इसी कारण के लिए अक्सर वे खुद को कठिन परिस्थितियों, एक तरह से भी आक्रामक में अपने स्वयं के विचारों की रक्षा की वजह से में पाते हैं। यह उनकी जन्मजात आक्रामकता की वजह से, अक्सर वे पेशेवरों या कारीगरों के रूप में एक स्वतंत्र काम होने के लिए पसंद करते हैं। कटार में जन्मे लोगों का उत्साह भी कामुक रिश्तों में मजबूत है, कम से कम जब तक वे एक साथी कि पट्टा mettergli करने में सक्षम है पाते हैं।</string>
    <string name="coltellaccio_s">कटलैस</string>
    <string name="coltello_s">चाकू</string>
    <string name="kriss_s">Kriss</string>
    <string name="ascia_s">कुल्हाड़ी</string>
    <string name="clava_s">Clava</string>
    <string name="mazza_s">पोकर</string>
    <string name="catena_s">श्रृंखला</string>
    <string name="lancia_s">लॉन्च</string>
    <string name="fionda_s">स्लिंग</string>
    <string name="spada_s">तलवार</string>
    <string name="arco_s">आर्क</string>
    <string name="coltellaccio">निष्ठा, आदेश दिया है, सटीक और परंपरा से बंधा। देखने के इस बिंदु से, चाकू के हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन वास्तविक घड़ियों लगभग सरल कर रहे हैं,! लेकिन उसे एक सा उबाऊ प्रतीत क्योंकि देखने के इस बिंदु से, पार्टी का जीवन होने के लिए न कहें। काम करता है इन लोगों के लिए महान उन है कि बहुत ध्यान और महान परिशुद्धता क्षमताओं की आवश्यकता है।</string>
    <string name="coltello">इस पर हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए एक महान कलात्मक प्रतिभा और एक लग रहा है कि वे आसानी से प्रकृति की सुंदरता समझ में सक्षम हैं। उनके लिए दुर्भाग्य से बहुत प्रतिस्पर्धी नहीं हैं, इसलिए वे केवल कई कठिनाइयों के साथ उत्कृष्टता के रूप में उभरने कर सकते हैं। इसे ठीक करने के लिए अक्सर इस पर हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन तप देने के लिए पसंद करते हैं। यहां तक ​​कि प्यार क्षेत्र में एक शांत जीवन के लिए पसंद करते हैं।</string>
    <string name="kriss">खुफिया और अंतर्ज्ञान अरब कटार के हस्ताक्षर में पैदा हुए लोगों की विशेषताओं के आधार हैं। अक्सर मूडी, एक आसान व्यक्ति करीब होना है, हालांकि देखने के भावुक बिंदु बहुत वफादार और भावुक है नहीं है। इस पर हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन लोगों के लिए एक समस्या यह महत्वाकांक्षा है, जो अक्सर उन्हें ले जाता है उनके नियंत्रण से बाहर लक्ष्यों के लिए है।</string>
    <string name="ascia">कुल्हाड़ी के हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए अगले और हमेशा आशावादी, लोगों में आत्मविश्वास से लबरेज सपने देखने वालों, जो खुद को अक्सर दूर वास्तविकता से लगता है कर रहे हैं। उन्हें मदद कर रहे हैं मित्र जिनके साथ प्रबंधित कर आपसी विश्वास और सम्मान का एक संबंध स्थापित करने के लिए। महान कलात्मक स्वाद से, पैदा हुए एक कुल्हाड़ी इस क्षेत्र में के माध्यम से तोड़ने में कामयाब हो जिन्हें खोजना आसान है। लेकिन एक भावनात्मक दृष्टिकोण, नहीं भावुक शौकीनों, से वे अपने परिष्कार के साथ हमें मोहित करते हैं।</string>
    <string name="clava">इस पर हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए शांत और सटीक लोग हैं। उन्मत्त के किनारे पर, इतनी के रूप में असहज जब अप्रत्याशित होता है किया जाना है। शांति के प्रेमी, महत्वाकांक्षी लक्ष्य के लिए एक निरंतर और थकाऊ खोज के साथ एक शांत जीवन पसंद करते हैं। दोस्तों के साथ बड़े तालिकाओं के उत्साही, इस कारण के लिए वजन एक बहुत हासिल करने के लिए करते हैं।</string>
    <string name="mazza">बहिर्मुखी और साहसी, लोहा क्लब के हस्ताक्षर के लोग भी महान अनुकूलनशीलता है। इससे उन्हें भले ही यह उन्हें समय पर लेता है, असंगत उनके पक्ष में किसी भी स्थिति डाल करने के लिए सक्षम होने के लिए ले जाता है। इन सुविधाओं के साथ, उन का जन्म पोकर व्यापार और संचार पर व्यवसायों के लिए दिया गया है। देखने का एक भावनात्मक दृष्टिकोण से बाहर बारी वफादार होने के लिए, और परिवार से संबंधित है, बेहतर है अगर यह बड़ी है।</string>
    <string name="catena">असली राजनयिकों की। इस श्रृंखला में जन्मे लोगों के लिए सबसे अच्छा परिभाषा है। अपने लाभ के लिए स्थिति का फायदा उठाने के कुशल, वे सुंदर और महंगी वस्तुओं की वास्तविक प्रेमी हैं। इससे उन्हें सुराग नौकरियों है कि सार्वजनिक और भव्य वेतन के साथ संबंध पर आधारित हैं देखने के लिए। इस पर हस्ताक्षर के तहत पैदा हुए उन के भागीदारों भी लक्जरी और धन के प्रेमियों, क्योंकि किसी भी मामले में इस स्थिति से घिरा हो जाएगा होना चाहिए।</string>
    <string name="lancia">विवेकी और चमकदार पैदा हुए लांस हमेशा पैर का एक ही लंबाई के कदम उठाना पसंद करते हैं, यह माना जाता है कि अपनी क्षमताओं के एक व्यक्ति दूसरों की तुलना में उभरने के लिए जोखिम लिए बिना सफल होने के कर सकते हैं। प्यारा और मिलनसार, वह आसानी से दोस्त बना सकते हैं। यह गुंजाइश प्यार में कितना कम सक्रिय और बहादुर में प्रेरित किया जाना चाहिए।</string>
    <string name="fionda">दुनिया में अन्याय और अलग-अलग सोच के सच्चे प्रतिनिधि के खिलाफ लड़ने के लिए तैयार है। देखने के इस बिंदु से लोग हैं, जो समझौते को स्वीकार नहीं करते और हर कीमत पर अपने आदर्शों की रक्षा करने के लिए तैयार कर रहे हैं। यहां तक ​​कि गोफन हम भावुक और आदर्शवादी हैं का जन्म व्यक्तिगत संबंधों में।</string>
    <string name="spada">तलवार से पैदा हुए पैदा होते हैं नेता, सभी सुविधाओं आप शिखर सम्मेलन, या करिश्मा, पूर्णतावाद, गर्व और दृढ़ संकल्प के लिए उन्हें ले सकता है। हमेशा की तरह, केंद्र चरण के लिए प्राप्त करने के लिए भी स्थितियों में, जहां उन्हें सबसे महत्वपूर्ण लोग वहाँ हो सकता है या यह खुद को दूर बुद्धिमान हो सकता है कि तैयार। उनकी महत्वाकांक्षा खुद आगे बहुत ज्यादा फेंकने के लिए बल्कि शांति से स्थितियों का आकलन करने के लिए उन्हें ले जाता है। यह सुविधा भावुक सहित सभी क्षेत्रों में उन्हें साथ जुडा हुआ।</string>
    <string name="arco">बुद्धिमान और तर्कसंगत, चाप का जन्म एक जीवन भर उसकी मानसिक क्षमता पर निर्भर रही है। हालांकि यह उसे हर स्थिति में अच्छा परे रखते बनाता है, अन्य आम लोगों को, जो इसकी तैयारी में एक संबंध स्थापित करने में कठिनाई का एक स्रोत को देखने से कुछ दूरी पर उसे रहता है। चाप व्यक्ति तो विशेष रूप से अन्य लोगों के साथ जुड़ने में, किसी भी मामले में एक समझौता पोशन को खोजने के लिए कोशिश करनी चाहिए, अच्छा के एक प्रेमी है</string>
    <string name="ariete2">मेसा-अंगारका</string>
    <string name="toro2">वृश्चस्का-सुरकरा</string>
    <string name="gemelli2">मिथुना-बुद्ध</string>
    <string name="cancro2">काताका-चन्द्रा</string>
    <string name="leone2">सीमाहा-रवि</string>
    <string name="vergine2">कांता-बुद्ध</string>
    <string name="bilancia2">थुला-सुरा</string>
    <string name="scorpione2">वर्सिका-अंगारक</string>
    <string name="saggittario2">धनुस-ब्राशस्पती</string>
    <string name="capricorno2">मकर-सानी</string>
    <string name="acquario2">कुंभ-केतु</string>
    <string name="pesci2">मीना-गैलिका</string>
    <string name="aries2_s">हिंदू संस्कृति में, \"मेशा\" बराबर उत्कृष्टता आग है। शायद यह नहीं पूछना करने में सक्षम नहीं है, लेकिन उसकी ईमानदारी की सराहना की है। उत्साही, शासकों, बदमाशों होने के लिए मिल सकता है। सनातन बच्चों और पुरुषों, अपने वर्तमान से असंतुष्ट। भारत में कहना है कि ये मूल निवासी संरक्षित करने की ख्वाहिश, यहां तक ​​कि एक अतिरंजित तरह से, लोग हैं, जो उसके बगल में हैं। वे भी दूसरों अधिकार बनने की समस्याओं विनियोजित कर सकते हैं कि वे क्या चाहते प्राप्त करने के लिए। यह रवैया तथ्य यह है कि वे कहते हैं कि सहवास और कूटनीति दैनिक जीवन के द्वारा की आवश्यकता होती है अनिश्चित शर्तों का प्रबंधन करने के पता नहीं है की वजह से उपजी।</string>
    <string name="taurus2_s">\"वृषस्क\" जमीन की उपस्थिति भी बहुत कुछ इसकी गहराई के लिए और उसके प्रतिभा के लिए प्रतिष्ठित है। स्वामित्व की भावना उन्हें ड्राइव अपने सभी प्रयास कल्याण को प्राप्त करने में सक्षम होने में निर्देशित किया गया है के साथ लड़ने के लिए। हिंदुओं का मानना ​​था कि अगर वे संपत्ति के लिए मिल सकता है, अपनी कुंठा बहुत अपमानजनक होगा। वे अंदरूनी शक्ति का एक बहुत है और जो जीवन का सामना करने से डरते नहीं हैं की श्रेणी में रखा जा सकता है। जब आप परिस्थितियों को हल करने में विफल, उनकी आक्रामकता उन्हें गंभीर आंतरिक संघर्ष के लिए हो सकती है। अन्य महत्वपूर्ण लक्ष्यों आप हो सकता है कि उनके अधिकारों और अपने प्रियजनों के उन जीतने में तक पहुँचने के लिए उपसर्ग के लिए।</string>
    <string name="gemini2_s">\"मिथुन\" पहल से भरा, आदर्शवादी होते हैं और वास्तविकता का सामना करने से डरते नहीं हैं। उनके लिए स्नेह ही दृढ़ता से प्रकट करना चाहिए, जिसके कारण वे देख रहे हैं एक विशिष्ट पार्टनर के लिए। वे प्रेमियों के वर्ग में आते हैं सब कुछ खत्म रोमांचक रहे हैं और कुछ भी नहीं है और न ही किसी को भी जब आप कुछ करने के लिए निर्णय लेते हैं, और अपने मन बदल सकेंगे। हिंदुओं का दावा कोई द्वंद्व है कि पश्चिमी ज्योतिष को जिम्मेदार ठहराया है नहीं है। अच्छी हवा घातांक के रूप में, उत्सुकता से धन है कि केवल अच्छे दोस्त हैं उन्हें पेशकश कर सकते हैं की मांग।</string>
    <string name="cancer2_s">जाहिर है, पानी के तत्व के साथ का प्रतीक है, और भावनाओं और प्यार के लिए एक महान सराहना करते हैं। वे नए भावनाओं के लिए खोज में रहते हैं, बहुत संवेदनशील होते हैं और वे यह सब ले लो। वे स्नेह, समझ और लाड़ की बड़ी खुराक की कोशिश करो। कुछ मनोवैज्ञानिक कमजोरी का पर्याय बन गया के रूप में इस भावात्मक जरूरत पर विचार करें, लेकिन ज्योतिष में, इस अंतर्मुखता केवल स्पष्ट है। वे सुरक्षा की जरूरत है और उनके सहज ज्ञान युक्त क्षमताओं और जो लोग उसके बगल में हैं बाह्यरूप करना चाहते हैं।</string>
    <string name="leo2_s">\"अभिनय\" नेता बराबर उत्कृष्टता हैं। हिंदुओं के लिए, इस पर हस्ताक्षर, एक असली मिश्रित बैग है, क्योंकि एक तरफ तो उन्हें लगता है कि वे नियमों का सम्मान कर रहे हैं, लेकिन दूसरी ओर उन्हें अभिनव और महान व्यावहारिक भावना के उपयोग करने के लिए सक्षम होने के लिए विचार करें। आग शेर की उपस्थिति इन मूल निवासी विशेषज्ञता के लिए व्यावहारिक और प्राकृतिक भावना की पुष्टि करता है। निर्विवाद विशेषताओं में से एक उनकी महान भाग्य है। हालांकि हमेशा कल्पना के बाद से चल रहा है की भावना दे, अपने अस्तित्व वास्तविक दुनिया में समाधान खोजने के लिए निरंतर संघर्ष कर रही है।</string>
    <string name="virgo2_s">\"कांता\" हिन्दू दर्शन, उन है कि उनके स्ट्रोक के साथ थोड़ा विवरणों को दिखाने के बिना बड़े हिस्से के जीवन को दर्शाती के रूप में वर्गीकृत कर रहे हैं। भले ही वे किसी भी अन्य बारीकियों की तुलना में अधिक जानते हैं, उनके स्वभाव उन्हें आग्रह महान काम करता है पर अपने मन ध्यान केंद्रित करने की। वे खेल की भावना के साथ जीवन का सामना, जानते हुए भी अकेले रहते हैं करने के लिए कैसे नहीं, एक बड़े परिवार हो जाते हैं। वे इस कारण से वे और अधिक जानना लिए विरोधाभासों के बावजूद अपने स्वयं के भाग्य के स्वामी हो, और के रूप में एक जादू की छड़ी से छुआ, सही समाधान पा सकते हैं।</string>
    <string name="libra2_s">के साथ या दार्शनिक कारण के बिना भारत, में, मुझे विश्वास है कि Thula प्रवृत्ति किसी भी समय उभरने हूँ। वे एक व्यक्तित्व ऐसा है कि सिद्धांतों और लक्ष्यों को अत्यधिक सम्मानित कर रहे हैं। वे स्मार्ट, रणनीतिक कर रहे हैं। भारत में, पश्चिमी पैमाने संवेदनशीलता, अनुरागी, एक एक उच्च स्तर तक पहुँचने के लिए है, जो है। आप एक लक्ष्य बाध्यकारी हैं जब यह उन्हें हटाने की वजह से उनके कट्टरता कुख्यात है मुश्किल है। महात्मा गांधी ने इस प्रवेश के थे।</string>
    <string name="scorpio2_s">हिंदुओं ने दावा किया कि वर्सिका का प्रतीक लगातार भावनाओं। उन्होंने यह भी कहना है कि जीवन में जानने के लिए, वे गिर जाते हैं और कई बार वृद्धि करने के लिए किया था। केवल कई ठोकर के बाद अपने अस्तित्व पहले से कहीं अधिक मजबूत किया है। ये मूल निवासी हमेशा प्रतिक्रिया बाह्य प्रेरणा के लिए, वे तीव्रता से सब कुछ जीना चाहते हैं। समझ अपनी जरूरतों के लिए थोड़ा हो जाएगा। उनकी महत्वाकांक्षा भीड़ से अलग दिखने, यह उनकी रचनात्मक और अलग व्यक्तित्व के लिए पुरस्कार प्रदान करेगा पर ध्यान केंद्रित कर रहे हैं।</string>
    <string name="sagi2_s">पर्सनललाइज इनोसाउबिल। ग्लि इंडू ली विचारविनो आई लेस्टोरी डि रिसोर्स एस्ट्राली धनुस ई एक फोंट इंटेललेट टू डायरेस। वे भाग्य को आगे बढ़ाने के लिए, किसी भी अवसरों बर्बाद कर के बिना। क्वैची डि गेस्टिरसी में क्वालिन्क एटिविटिया, सोपट्रेट्टो इन क्वेलो सी रीफिरिज़ेस एल्डेनैर्ट ए और एल्टा क्रिएटिविया। हनो मोल्टो बून गस्टो ऑल्टर चे अन ग्रांडे इग्न्नो खोजशब्दों के लिए योग्यताएं, एक पूरी तरह से स्वत: हस्ताक्षर को एक साथ जोड़ते हैं, किसी भी प्रकार की सामग्री को किसी भी प्रकार की सामग्री के रूप में प्रस्तुत करते हैं, और उसके बाद भी सामग्री प्राप्त कर सकते हैं।</string>
    <string name="capri2_s">मकर, दूसरा ला फिंडोफिया इन्ड्यू, रेक्टिओडोनो डोन्ट्रो डि सिंटोमोलो एंटोल्टो ए और विजीलेन्ट डेओ लोरो डिसार्ड और एल्लो लॉरो एबिजिओनी। वे जो कि उनकी दोस्ती और प्रेम संबंधों से अधिकतम उपलब्धता की आवश्यकता होती है पार्टनर भारत में, यदि आप एक दूसरे के साथ मिलकर काम करते हैं, तो आप पर भरोसा नहीं कर सकते हैं, लेकिन आप के बारे में जानने के लिए, आप के बारे में और जानने के लिए इंटेलिजेंस सीख सकते हैं। अनचे से एक नाम "कार्डिनेल टेरेनोमेम" का नाम है, लेकिन यह एक बहुत ही आसान तरीका है कि वह किसी भी देश के किसी भी देश में प्रवेश कर सकता है। सोनो दीर्नी डिनाममिरज़िओन।</string>
    <string name="acqua2_s">सेकंडो ग्लि इंडू, ग्लि कुम्भ सोनो विजीतिन्ति, सिक्यूरी एड इंडीपेन्डेन्टी। सोनो गाइड, नेता एडी एस्किरिटानो ग्रांडे इन्फ्लसूसू सुजी अलिरी ला लोरो प्रोडोज़ा è टाल ची मोल्टे एगिसॉनो प्रति गली अस्टरी लैसिनोएण्ड ऑफ़ द लोटे और लोरो प्रोप्री इंटेर्सि। सोनो दीई बूनी आर्गेजेटोरि इल लोरोरो डी वीटा इट अल डि फूरी डेले कोल कॉमुनी ई ला लोरो व्हाल्ट्स फॉर ट्रेकसीयर आईएल लौरो डिस्टिनो। ची गैर रिज़ेस में एक रिटिएन ची सियान प्रिन्सोन ड्रीम एंड एक्सनेटबिलि है। सोनो के लिए प्रस्तुतीकरण करने के लिए आपस में लांच किया जाता है, तो आप अपने क्विकोन के साथ क्विकर्स के साथ क्वॉलक्यूड कर सकते हैं।</string>
    <string name="pisces2_s">अपने जंक्शन में ग्रहों के प्रभाव के लिए धन्यवाद, व्यक्तिगत नाम \"मीना उभरने\" के लिए एक स्वभाव कुशलतापूर्वक, क्रिएटिव एंड रिव्लेटिज़ैंट। ग्लोरी और रिवालिटीजेंट के अनुसार, हम सभी लोगों के लिए निपुणता प्राप्त करते हैं। अपने जीवन के कलाकारों और महिलाओं से मिलने के लिए अपने जीवन के लिए अपने जीवन के लिए अपने जीवन का आनंद लेने के लिए अपनी बेटियों को जन्म देने के लिए सोनो की सफ़लता का आनंद लें।</string>
    <string name="season">जन्म का मौसम</string>
    <string name="di">की</string>
    <string name="addPeopele">लोगों को जोड़ें</string>
    <string name="horror_t">कुंडली डरावना या डरावनी?</string>
    <string name="prefs_title_visual">थीम</string>
    <string name="love">प्यार मोड अनलॉक?</string>
    <string name="love_t">प्यार या नहीं?</string>
    <string name="enter_your_name">अपना नाम दर्ज करें</string>
    <string name="enter_your_crush_name">अपना क्रश नाम दर्ज करें</string>
    <string name="calculate">गणना</string>
    <string name="no_field">कृपया दोनों फ़ील्ड भरें</string>
    <string name="love1">के बीच का प्रेम</string>
    <string name="love2">और</string>
    <string name="love3">है</string>
    <string name="love4">%</string>
    <string name="scelta_h">क्या राशिफल देखने के लिए?</string>
    <string name="change">Dove vuoi andare?</string>
    <string name="changeT">Seleziona quale opzione desideri</string>
    <string name="nopeC">Lista Compleanni</string>
    <string name="addC">Menu Principale</string>
</resources>
