<resources>
    <string name="app_name">Birthday Info</string>
    <string name="app_name2">B. Info</string>
    <string name="data">Data di nascita</string>
    <string name="dob">Data di Nascita</string>
    <string name="today">Oggi</string>
    <string name="calc">Calcola l\'età</string>
    <string name="data_n">Data di nascita</string>
    <string name="hour">Ora</string>
    <string name="cal">Data di oggi</string>
    <string name="calcul">Calcola</string>
    <string name="welcome">Benvenuto su</string>
    <string name="welcome2">Benvenuta su</string>
    <string name="age">La tua età</string>
    <string name="age2">Statistiche della tua età</string>
    <string name="month">Mesi Totali</string>
    <string name="sett">Settimane Totali</string>
    <string name="gg">Giorni Totali</string>
    <string name="ore">Ore Totali</string>
    <string name="min">Minuti</string>
    <string name="sec">Secondi</string>
    <string name="news">Altre notizie/eventi sulla tua data di nascita</string>
    <string name="accadde">Avvenimenti storici\nnel tuo anno di\n nascita</string>
    <string name="oroscopo">Visualizza l\'oroscopo</string>
    <string name="close">Chiudi la pagina</string>
    <string name="Registrati">Registrati</string>
    <string name="binfo">BIRTHDAY INFO</string>
    <string name="info">Curiosa o curioso di avere delle info sul tuo compleanno?Bene sei nel
        posto giusto....</string>
    <string name="info2">...Per prima cosa segna il tuo nome e cognome, poi indica se sei uomo o donna e sopprattutto divertiti con
        Birthday Info.</string>
    <string name="info3">Potrai in seguito avere notizie sulla tua età e curiosità sul tuo anno di nascita e anche conoscere il tuo personale oroscopo!!!</string>
    <string name="man_woman">Sei Donna o Uomo?</string>
    <string name="details">Clicca qui se vuoi saperne di più</string>
    <string name="netx_">Il tuo prossimo compleanno è tra</string>
    <string name="c_zod">Zodiaco cinese</string>
    <string name="mayan">Zodiaco Maya</string>
    <string name="day">Giorno di nascita</string>
    <string name="h_zod">Segno zodiacale</string>
    <string name="chinese">Zodiaco Cinese</string>
    <string name="prossimi">Prossimi Compleanni</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="other">Altre Apps</string>
    <string name="celtic">Oroscopo celtico</string>
    <string name="c_m">Zodiaco Maya</string>
    <string name="c_c">Oroscopo Celtico</string>
    <string name="netx_b">Prossimi compleanni</string>
    <string name="indietro">Indietro</string>
    <string name="earth">Età della Terra quando sei nato</string>
    <string name="celtic_month">Mese del calendario Celtico</string>
    <string name="credits">Image by\nhttp://www.dossier.net/relax/zodiaco_cinese/\nit.freepik.com
    \nwww.wijkipedia.it\nDamon Hellanbrand\n\nHappy Birthday animation by Copyright 2015 The Android Open Source Project, Inc.</string>
    <string name="sign">Il tuo segno</string>
    <string name="next_text">IL PROSSIMO</string>
    <string name="version">Version 1.3</string>
    <string name="name">Inserire il nome</string>
    <string name="cognome">Inserire il cognome</string>
    <string name="year">anni</string>
    <string name="months">mesi</string>
    <string name="dayss">giorni</string>
    <string name="mouse">Topo</string>
    <string name="tigre">Tigre</string>
    <string name="drago">Drago</string>
    <string name="cavallo">Cavallo</string>
    <string name="cane">Cane</string>
    <string name="bufalo">Bufalo</string>
    <string name="lepre">Lepre</string>
    <string name="serpente">Serpente</string>
    <string name="scimmia">Scimmia</string>
    <string name="gallo">Gallo</string>
    <string name="capra">Capra</string>
    <string name="gnu">Gnu</string>
    <string name="cinghiale">Cinghiale</string>
    <string name="ariete">Ariete</string>
    <string name="toro">Toro</string>
    <string name="gemelli">Gemelli</string>
    <string name="cancro">Cancro</string>
    <string name="leone">Leone</string>
    <string name="vergine">Vergine</string>
    <string name="bilancia">Bilancia</string>
    <string name="scorpione">Scorpione</string>
    <string name="saggittario">Saggittario</string>
    <string name="capricorno">Capricorno</string>
    <string name="acquario">Acquario</string>
    <string name="pesci">Pesci</string>
    <string name="lucertola">Kibray</string>
    <string name="scimmia_m">Ratz</string>
    <string name="falcone">Coz</string>
    <string name="giaguaro">Balam</string>
    <string name="cane_m">Pek</string>
    <string name="serpente_m">Kan</string>
    <string name="lepre_m">Tzaub</string>
    <string name="tartaruga">Aak</string>
    <string name="pipi">Tzootz</string>
    <string name="scorpione_m">Dzec</string>
    <string name="cervo">Keh</string>
    <string name="civetta">Moan</string>
    <string name="pavone">Kutz</string>
    <string name="abete">Abete</string>
    <string name="acero">Acero</string>
    <string name="betulla">Betulla</string>
    <string name="carpino">Carpino</string>
    <string name="castagno">Castagno</string>
    <string name="cedro">Cedro</string>
    <string name="cipresso">Cipresso</string>
    <string name="corniolo">Corniolo</string>
    <string name="faggio">Faggio</string>
    <string name="fico">Fico</string>
    <string name="frassino">Frassino</string>
    <string name="melo">Melo</string>
    <string name="nocciolo">Nocciolo</string>
    <string name="noce">Noce</string>
    <string name="olmo">Olmo</string>
    <string name="pino">Pino</string>
    <string name="pioppo">Pioppo</string>
    <string name="quercia">Quercia</string>
    <string name="salice">Salice</string>
    <string name="tiglio">Tiglio</string>
    <string name="ulivo">Ulivo</string>
    <string name="gen">Gennaio</string>
    <string name="feb">Febbraio</string>
    <string name="mar">Marzo</string>
    <string name="apr">Aprile</string>
    <string name="mag">Maggio</string>
    <string name="giu">Giugno</string>
    <string name="lug">Luglio</string>
    <string name="ago">Agosto</string>
    <string name="set">Settembre</string>
    <string name="ott">Ottobre</string>
    <string name="nov">Novembre</string>
    <string name="dic">Dicembre</string>
    <string name="horror">Horror</string>
    <string name="zodi">Zodiaco</string>
    <string name="all">Entrambi</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="material">Material</string>
    <string name="normal">Normale</string>
    <string name="scuro">Scuro</string>
    <string name="view">View Birthday</string>
    <string name="hello">Ciao</string>
    <string name="ops">Oops...</string>
    <string name="error_data">La data di nascita deve essere inferiore o uguale a quella odierna!</string>
    <string name="melo2">Melo</string>
    <string name="mouse_s">I nati del Topo sono provvisti di grande carisma, che favorisce e facilita i loro legami di amicizia sincera e profonda. Anche nella vita di coppia questa qualità dà loro la possibilità di unirsi ad un compagno degno di loro, e ugualmente desideroso di godere di quelle stesse gioie e soddisfazioni che il Topo ama e a cui raramente rinuncia. Il Topo è dotato di enorme pazienza e lucidità, anche nell\'affrontare le prove più dure; spesso questa qualità lo porta ad ottenere rapidamente il successo, e i relativi avanzamenti di carriera, nel suo ambito professionale. La voglia di allargare i propri orizzonti, fisici e mentali, lo spinge ad amare i viaggi e a voler sperimentare le novità; in questo modo si mostra dapprima piuttosto anticonformista e poi, con il passare degli anni, più responsabile. A volte il Topo pecca di superbia: ciò da cui più deve guardarsi è l\'arroganza, il credersi superiore agli altri senza dar loro la possibilità di esprimersi.</string>
    <string name="cow_s">I nati del Bufalo sono caratterizzati da un\'esemplare pazienza, che nel loro caso raramente viene messa a dura prova: hanno un altissimo livello di opportazione. Quando però il limite viene oltrepassato, possono perdere completamente il controllo. Nel loro lavoro sono particolarmente meticolosi e pignoli; guai a chiedere loro di distogliere l\'attenzione da ciò a cui si stanno dedicando, per qualunque motivo. Sono in grado di raggiungere importanti risultati grazie ad una seria e precisa capacità di analisi delle situazioni; questo permette loro anche di rivestire ruoli predominanti all\'interno di importanti ambiti lavorativi. L\'errore in cui possono incorrere è quello della monotonia, ovvero di non mostrarsi mai imprevedibili o minimamente concilianti nei confronti di ciò che è anticonvenzionale.</string>
    <string name="tigre_s">I nati della Tigre sono provvisti di grande carisma, che li aiuta ad ottenere e rivestire con facilità posizioni di potere; grazie a questa spiccata qualità, sono inoltre agevolati nelle relazioni umane.E\' questa la ragione per cui, spesso, si dedicano con successo alla politica, incorrendo però, a volte, nel rischio di sovrastimare se stessi e le proprie potenzialità. Godono solitamente di una notevole fortuna al gioco. L\'errore in cui possono incorrere i nati della Tigre è quello di risultare talvolta poco simpatici; questo a causa dell\'eccessiva determinazione, che li spinge a non arrendersi mai nel corso di una sfida. Possono inoltre soffrire di umore altalenante.</string>
    <string name="cavallo_s">I nati del Cavallo hanno una fervente vita sociale, che spesso animano essi stessi grazie alle loro doti di trascinatori del gruppo. Abili nella conversazione e generosi di complimenti nei confronti degli altri, regalano agli amici serate liete e spensierate. Sono inoltre provvisti di grande intuito e comprensione per quanto concerne le idee degli altri. Il loro lato più fragile si identifica con l\'incertezza, la perdita delle proprie sicurezze, che a volte manifestano senza preavviso. L\'errore in cui possono incorrere è quello di risultare troppo loquaci, con il rischio di arrecare fastidio a chi è loro vicino.</string>
    <string name="gnu_s">I nati della Capra sono provvisti di estro e inventiva, che possono però restare improduttivi in mancanza dell\'intervento di qualcuno che sappia consigliare la direzione da prendere. Questo aiuto è loro indispensabile anche per raggiungere, nell\' ambito lavorativo, gratifiche interiori, e persino pecuniarie. La loro creatività non è una qualità solitaria, ma è affiancata da un forte altruismo: dare senza chiedere nulla in cambio è ciò che i nati della Capra amano fare. Nella vita di coppia, sono soliti fondare la relazione su salde basi di onestà e lealtà; in questo modo vivono rapporti lunghi nel tempo, senza sentire il bisogno di alcuna evasione. L\'errore in cui possono incorrere i nati della Capra è quello di perdere la speranza di raggiungere i risultati prefissi già alle prime difficoltà.</string>
    <string name="gallo_s">I nati del Gallo sono provvisti di pragmatismo e concretezza, che affinano il loro spirito di osservazione. Per loro ogni strumento può essere quello giusto, purchè porti al raggiungimento dei propri obiettivi. Nel rapporto con gli altri si avvalgono della schiettezza che li contraddistingue insieme a fiuto per il business e acume; tutte queste qualità li spingono dritti al raggiungimento del successo. I loro amici non sono numerosi, ma in loro i nati del Gallo ripongono tutta la fiducia; a loro volta, sono disposti a tutto per aiutarli. Hanno pregi e difetti in egual quantità; tra questi si annoverano eccessiva meticolosità, estremo desiderio di rivalsa in seguito ad un sopruso, attenzione rivolta principalmente ai propri bisogni.</string>
    <string name="lepre_s">I nati della Lepre sono provvisti di una dote, l\'altruismo, che consente loro di conquistare senza fatica l\'affetto e la considerazione delle persone. Nella vita di coppia si dimostrano molto teneri e sentimentali; molte volte il loro rapporto con il compagno viene quasi mitizzato. Per non sentirsi a disagio, hanno bisogno di trascorrere quasi tutto il loro tempo in ambienti familiari; per questo motivo preferiscono evitare le lunghe trasferte. La vera felicità è loro assicurata dalla presenza della famiglia, e dal senso di stabilità che essa garantisce. L\'errore in cui incorrono più facilmente i nati della Lepre è quello di vedere tutto con gli occhi velati di negatività; sono tendenzialmente pessimisti. A volte la Lepre viene identificata con il Gatto.</string>
    <string name="drago_s">I nati del Drago sono provvisti di un temperamento audace, anticonformista, a volte perfino bizzarro; questo li aiuta a conquistare con facilità la simpatia altrui. Non esiste, nell \'Oroscopo Cinese, un animale di uguale spessore; il Drago è descritto come ingegnoso, risoluto e perseverante nel raggiungimento dei suoi obiettivi. I nati del Drago sono naturalmente portati a rivestire un ruolo di leadership, non solo in ambiti ristretti, ma addirittura ai massimi livelli: hanno la capacità di convincere intere popolazioni a dare loro ascolto e appoggio. L\'errore in cui possono incorrere è quello di mostrarsi eccessivamente calcolatori e insensibili; inoltre non sono in grado di sopportare la frustrazione dovuta all\'insuccesso.</string>
    <string name="snake_s">I nati del Serpente sono provvisti di un savoir-faire che li aiuta a gestire al meglio ogni circostanza e ad uscire con successo dalle difficoltà. Hanno un fascino a cui è difficile sottrarsi; ne sono consapevoli, tanto da avvalersene, a volte con cinismo e scarsa attenzione per i sentimenti degli altri, allo scopo di ottenere i loro obiettivi. Hanno una predilezione per la filosofia. Provano piacere quando tutto ruota intorno a loro. L\'errore in cui possono incorrere è quello di mostrare poca modestia.</string>
    <string name="scimmia_s">I nati della Scimmia sono provvisti di un\'inesauribile energia; per questo motivo non si fermano mai, e non riescono ad identificare il relax con lo stare fermi. Rivestono il ruolo di \"confessori\" all\'interno del gruppo di amici, i quali si sentono a proprio agio nel confidare, a chi è così portato per l\'ascolto, i propri problemi. Hanno doti di seduzione che usano per mettere a segno numerose conquiste; arrivano al matrimonio solo dopo aver vissuto molte storie, sicuri che la persona scelta condurrà il loro stesso stile di vita. L\'errore in cui possono incorrere i nati della Scimmia è quello di perdere il controllo, specialmente dopo qualche bicchiere di troppo.</string>
    <string name="cane_s">I nati del Cane sono provvisti di un\'indole sincera e leale, che pone a fondamento della loro esistenza, privata ma anche lavorativa, uno comportamento fortemente retto. Se sicuri della loro posizione, i Cane lottano con tutte le loro forze nell\'esporre e far valere le proprie opinioni, senza paura . Sanno conquistare la fiducia degli amici grazie alla disponibilità e alla riservatezza che li contraddistinguono. Nell\'ascoltare chi si confida con loro, si dimostrano generosi di buoni suggerimenti. L\'errore in cui possono incorrere i nati del Cane è quello di un\'eccessiva chiusura sociale e di un rapporto un po\' freddo con il proprio compagno.</string>
    <string name="pig_s">I nati del Cinghiale sono provvisti di un carattere all\'apparenza burbero; appena la conoscenza si approfondisce, però, sanno sfoderare anche le loro doti più gentili e affabili. Ciò che ha più valore per loro sono famiglia e amicizie. I Cinghiale hanno una spiccata capacità di attenzione e concentrazione, che li aiuta nello studio delle scienze più difficilmente comprensibili, quale, ad esempio, la fisica. Estimatori della buona tavola, sono felici di trascorrere le serate in compagnia degli amici più cari. L\'errore in cui possono incorrere i nati del Cinghiale è quello di allontanare le persone con il loro approccio burbero e poco cordiale.</string>
    <string name="aries_s">Non tiratevi indietro di fronte a una interessante possibilità lavorativa. La Luna si trova nel vostro segno e con i suoi influssi positivi farà in modo che tutto vada nel migliore dei modi. Siete però solo all\'inizio della vostra scalata verso il successo.</string>
    <string name="taurus_s">Siete pronti a mettervi in discussione e ad aprire la porta alle novità, grazie alla presenza di Mercurio nel segno. Questa vostra disponibilità al cambiamento verrà notata favorevolmente sul lavoro e potreste ricevere delle proposte molto interessanti.</string>
    <string name="gemini_s">Rinunciare a vivere una storia d\'amore per paura di sicuro vi metterebbe al riparo dalla sofferenza ma vi impedirebbe anche di crescere e di evolvervi. Non state ad ascoltare le sirene di Nettuno in quadratura in Pesci e cercate qualcuno con cui condividere qualcosa di importante.</string>
    <string name="cancer_s">Siete alle prese con una situazione scomoda dal punto di vista lavorativo. La Luna si trova in aspetto disarmonico nel segno dell\'Ariete vi rende nervosi e pronti a scattare per un nonnulla. Il rischio concreto è quello di un brutto litigio tra colleghi.</string>
    <string name="leo_s">La presenza della Luna in Ariete, congiunta ad Urano nello stesso segno, metterà le ali ai vostri progetti. Vivrete situazioni elettrizzanti e i vostri affari procederanno a gonfie vele, soprattutto se lavorate in maniera autonoma, da liberi professionisti.</string>
    <string name="virgo_s">Nettuno in Pesci vi invita a sognare senza fare attenzione a ciò che accade intorno a voi, esponendovi al rischio di grosse delusioni. Fortunatamente però avete dalla vostra parte Plutone in Capricorno che rinforza la vostra razionalità rendendovi più saggi.</string>
    <string name="libra_s">L\'ingresso della Luna in Ariete farà accadere intorno a voi cose che vi lasceranno stupiti. Sentite chiaramente che l\'aria intorno a voi è diversa ma non siete del tutto sicuri di come si stiano delineando certe situazioni. Date tempo al tempo, non c\'è fretta.</string>
    <string name="scorpio_s">Mettete da parte certe incertezze ormai superate, legate al passato. Mercurio dissonante in Toro vi ingarbuglia i pensieri, spingendovi a rimpiangere il latte versato. Non assecondate questo stato d\'animo nostalgico che vi procurerebbe soltanto malinconia e dolore.</string>
    <string name="sagi_s">La Luna e Urano in Ariete vi sorridono e vi fanno sentire pieni di amore da trasmettere agli altri. Oggi lascerete fluire liberamente sensazioni e sentimenti con grande entusiasmo. Avete voglia di novità e saprete come introdurre cambiamenti nella vostra vita.</string>
    <string name="capri_s">La presenza della Luna e di Urano nel segno dell\'Ariete, in aspetto disarmonico, farà sì che sentiate con molta intensità il bisogno di ribaltare in vostro favore alcune situazioni bloccate. Se non ci riuscirete con le buone, passerete alle cattive e saranno guai per tutti!</string>
    <string name="acqua_s">La Luna e Urano nel segno amico dell\'Ariete vi proiettano verso una fase molto dinamica e produttiva della vostra vita. Siete ricchi di entusiasmo e farete fruttare le vostre idee nella maniera migliore, sia sul lavoro che nella vita privata. Le sorprese non mancheranno!</string>
    <string name="pisces_s">Non tiratevi indietro di fronte a una interessante possibilità lavorativa. La Luna si trova nel vostro segno e con i suoi influssi positivi farà in modo che tutto vada nel migliore dei modi. Siete però solo all\'inizio della vostra scalata verso il successo.</string>
    <string name="luce_s">Cosa cercano le Lucertole? Mai dome le persone nate sotto la luna della Lucertola hanno una sola regola: non fermarsi mai, trovare sempre qualcosa di meglio, rendere migliore la propria vita, sempre. In campo affettivo questa caratteristica rovina molti rapporti e per i partner delle Lucertole non è mai semplice convivere con questo senso perenne di incertezza. Le principali caratteristiche del segno sono l\'innocenza e la capacità di donarsi agli altri. La professione che meglio può soddisfare la loro continua necessità di cercare se stessi nel mondo può essere per esempio l\'archeologia. Molti dettagli della loro personalità sono apprezzati da coloro che amano la libertà.</string>
    <string name="scimmi_m_s">Simpatici, burloni e sempre con il sorriso sulle labbra: ecco presentati i nati sotto il segno Maya della scimmia. Molto socievoli e disinvolti sanno anche essere romantici ma spesso peccano di superficialità in campo affettivo. Un\'altra importante caratteristica del segno � la forza fisica e l\'energia che però, se non contenuta, può portare a grossi danni che frequentemente si ripercuotono proprio su loro stessi. La professione più coerente con le aspettative delle Scimmie è sicuramente legata allo sport, in qualsiasi forma. Anche se a volte possono sembrare un po\' irruente, queste persone sono molto coraggiose e spesso motivate da ottimi e onorevoli propositi: sono i paladini dell\'allegria.</string>
    <string name="falco_s">La fortuna accompagna sempre questo segno e chi gli sta intorno. Il falco, infatti, è da sempre considerato un essere sacro per i Maya. La forza del segno del Falcone risiede nelle sue ambizioni che sono spesso provanti ma altrettanto spesso raggiunte. Un\'altra caratteristica tipica di questo segno è il grande senso di responsabilità che sovente viene male interpretato dagli altri che lo vedono eccessivamente apprensivo. I nati sotto la lune del Falcone sono anche restii a seguire gli ordini che vengono dati loro, per la loro ostinazione pagano spesso anche per colpe non loro. Le persone di questo segno spiccano frequentemente in lavori di concetto e umanistici.</string>
    <string name="giaguari_s">Si, i Giaguari hanno le loro idee, spesso non sono condivisibili, ma le portano sempre fino in fondo senza mai guardarsi indietro. Grandi seduttorimcon capacità di mettere l\'anima in ogni storia che portano avanti. Il partner è spesso circondato dall\'aura di queste persone che portano in tutti i loro rapporti, anche di amicizia, una forte componente di altruismo e rabbia per le ingiustizie. Il segno del Giaguaro odia i condizionamenti e la sua necessità di libertà supera spesso ogni altra cosa, possiede infatti un\'anima ribelle e pronta all\'evasione dal quotidiano. Questo segno è favorito nei lavori di creativit�, sociali e di gruppo.</string>
    <string name="mcane_s">A differenza di quanto indicato nel simbolismo popolare che vede la volpe come un animale furbo e approfittatore, questo segno non è affatto condizionato dall\'egoismo e raramente approfitta degli altri per soddisfare i propri fini. Le Volpi sono infatti persone dall\'animo d\'oro sempre pronte a dare una mano a chi ne ha bisogno. In campo sentimentale si concedono pochissimi colpi di testa, si affezionano, si sposano e vivono felici e contenti di solo amore! Per nulla maliziosi e con grande intuito adorano la tranquillità, il decoro e la discrezione. Molto legati alla natura sono spesso propensi a scegliere lavori non competitivi ma di grande utilità, in particolare dal punto di vista ecologico o umanistico.</string>
    <string name="snakem_s">Esteti, raffinati e anche un po\' snob riescono sempre a emergere per le loro doti e il charme. Molto difficili nei gusti, i nati sotto la luna del Serpente, sono frequentemente ricercati per il loro savoir-faire e il carisma irresistibile. Molte persone si sentono sedotte e abbandonate da questo segno nonostante tra le sue caratteristiche ci sia anche una forte intelligenza sociale. Mai sfidare un Serpente, metterebbe in campo tutte le armi a sua disposizione, la tendenza a prevalere è fortissima, anche in modo poco etico ma mai senza classe. Se pensate che il Serpente sia tutta apparenza allora vuol dire che non ne avete mai affrontato uno! Il campo preferito dal segno è la moda e il mondo della pubblicità o della comunicazione.</string>
    <string name="leprem_s">Il segno della Lepre eccelle nell\'arte della comunicazione e primeggia in tutti i lavori a lei connessa come le relazioni pubbliche. Attivi e pieni di energie odiano la solitudine: li priva di charme. Spesso con la testa tra le nuvole dimenticano impegni importanti e si stupiscono se non riescono a realizzare i loro sogni. I nati sotto questa luna danno grande valore all\'amicizia e sono spesso disposti a cambiare idea o a cedere a compromessi per favorire le persone a cui vogliono bene. Instancabili ottimisti cercano sempre una ragione positiva per andare avanti, lottano per un futuro migliore e ciò li avvantaggia nell\'affrontare la vita.</string>
    <string name="tarta_s">Professori per natura, le Tartarughe sanno però essere umili e donare la loro conoscenza e il loro incondizionato aiuto alle persone che li circondano. Sono pazienti, riflessivi e, come il segno della Volpe, in amore preferiscono decisamente i rapporti stabili e duraturi. Saggi e sereni, nutrono una autentica passione per le piccole bellezze della vita e sanno approfittare anche dei momenti meno positivi per godersi il riposo e la tranquillità. Attenzione però: questo segno è anche capace di imporsi con convinzione quando vengono toccati i propri valori... pazienti si, ma non burlatevi di loro o saranno grossi guai.</string>
    <string name="pipi_s">Imprenditori di se stessi, i \"Murcielago\" sono sempre stati considerati \"eroici\" dai Maya. Sono spesso sconsiderati nei loro atteggiamenti ma in loro regna sempre un grande equilibrio. Cercano e trovano rispetto in ogni contesto e situazione. Molto spirituali ma concreti nella vita, sia dal punto di vista economico sia dal punto di vista sentimentale. Molti Pipistrelli sono leader naturali, il loro carisma li porta ad affrontare ogni problematica con forza mentale ed energia elevata. Nel lavoro spiccano per le loro doti ma difficilmente riescono ad accettare la subordinazione, preferiscono quindi mansioni che garantiscono autonomia nelle decisioni.</string>
    <string name="scorpiom_s">Chirurgici in ogni decisione gli Scorpioni dei segni Maya sono pazienti e allenati alla vita. Estremamente intelligenti sin da piccoli dimostrano le loro spiccate doti mentali e stupiscono con i loro ragionamenti sempre sensati. I nati sotto questa luna posseggono anche una grandissima capacità di non scordare le cattiverie subite. Questa caratteristica fa intuire quanto questo segno si curi di selezionare con grande attenzione le amicizie. Spesso chiusi e timidi ma con grande serenità interiore, sono frequentemente male interpretati da chi li guarda in modo superficiale. Nel lavoro e in amore sono razionali e costanti portando grande serenità a chi li frequenta.</string>
    <string name="cervo_s">I tratti principali del segno del Cervo sono l\'empatia e l\'incantevole capacità di presentarsi al meglio. I Cervi sono persone eccezionali, con grande sensibilit� nei confronti degli altri. A volte un po\' presuntuosi e sicuramente poco puntuali, spesso possono infastidire i poco pazienti. E però vero che i Cervi fanno molta fatica ad accettare uno sgarro e soffrono molto per i torti subiti. Da non sottovalutare l\'incredibile capacità di attrarre di questo segno che, insieme ai Giaguari, è il segno più pericoloso per quanto riguarda i rapporti di coppia o in ogni caso sentimentali: si può impazzire per un Cervo!</string>
    <string name="civetta_s">Restii ad aprirsi, quando lo fanno i nati sotto la luna Maya della Civetta sono assolutamente adorabili e ricchi di esperienze interessanti. In assoluto il segno più profondo e misterioso dell\'oroscopo Maya, sono in grado di intuire pensieri e personalità anche solo con una rapida occhiata ai movimenti e alle espressioni delle persone. In amore sono inizialmente freddi ma riescono a dare il meglio di loro quando si sentono davvero apprezzati e amati. I lavori più indicati per questo segno sono quelli legati alla percezione delle necessità umane: medicina o psicologia. Conquistarli è difficile ma molto appagante.</string>
    <string name="pavone_s">Anche nella simbologia Maya il Pavone identifica le persone che tengono al loro aspetto e ad apparire sempre in forma in ogni occasione. Propensi a comandare ma smisurati in molti comportamenti, i nati sotto il segno del Pavone tendono a spiccare in società grazie alla loro capacità di trovarsi sempre al centro dell\'attenzione. Molto passionali in amore e capaci di competere con chiunque per ottenere le loro \"prede\" molti Pavoni sono riusciti a emergere nel mondo del cinema e in generale dell\'intrattenimento.Spesso votati all\'arte hanno una forte sensibilità creativa che li rende ancora più attraenti ed intriganti.</string>
    <string name="melo_s">I nati sotto il segno del Melo sono dotati di grande carisma e conducono una vita in armonia con la natura e con le persone che li circondano.   La loro capacità di capire e interpretare le situazioni li rendono capaci di infondere grande sicurezza a se stessi e ai propri amici.   Il loro punto debole consiste nel bisogno di raccogliere approvazione e consensi, pena probabili crisi depressive. Paradossalmente quindi pur essendo dotati di perspicacia e di un carattere deciso possono entrare in crisi se i loro comportamenti e le loro scelte non sono accolte con approvazione.   In amore sono molto fantasiosi e amano condurre il gioco: il loro partner non si lamenterà sicuramente!</string>
    <string name="abete_s">Fantasia e generosità caratterizzano i nati dell\'Abete.   Soprattutto da bambini, necessitano di potersi muovere all\'aperto per poter dare libero sfogo alle proprie energie e alla propria creatività.  Una volta individuato un obiettivo, lo perseguono con tenacia anche a costo di correre dei rischi.   Il loro punto debole consiste negli scatti di nervosismo che possono lasciare esterrefatte le persone che li conoscono meno a fondo.   In amore hanno bisogno di sicurezza e sono soliti ricambiare il partner con mille attenzioni. Non è però facile capire sempre le loro intenzioni e il loro umore per agire di conseguenza.</string>
    <string name="olmo_s">Perspicacia e altruismo sono le grandi virtù dei nati dell\'Olmo.   Ottimisti e solari, preferiscono vivere alla giornata, evitando di pianificare nel lungo periodo.  Sono spesso disposti a prendersi importanti responsabilità sul lavoro, meno volentieri nel caso di progetti a lunga scadenza.   Il loro punto debole consiste nella mancanza di obiettività nell\'analisi di alcune situazioni: se qualcosa non va come dovrebbe, preferiscono far finta che tutto vada comunque bene.   In amore sono grandi seduttori: brillanti ed estroversi riescono ad affascinare facilmente la loro preda. Non amano però i rapporti con troppi impegni o costrizioni.</string>
    <string name="cipresso_s">I nati del Cipresso sono diversi e anticonvenzionali.   Allegri e bizzosi odiano la normalità e il conformismo.Desiderano distinguersi dalla massa con il loro abbigliamento o con il loro modo di vedere le cose.  Spesso artisti o filosofi, fuggono la routine e le attività monotone.   Il loro punto debole consiste nella mancanza di sensibilità nel trattare alcuni argomenti con persone che possono avere diversi valori o modi di pensare.   In amore sono fantasiosi: anche in questo frangente non amano la routine.Solitamente non sono compagni estremamente affidabili proprio perchè amano i cambiamenti e le novità. Sono però grandi amatori.</string>
    <string name="pioppo_s">Ambizione e passione per il rischio sono due delle principali caratteristiche dei nati del Pioppo.   Non amano le mezze misure: tutto e subito potrebbe essere il loro motto.La loro convinzione in se stessi li porta spesso a ricoprire posizioni di potere. La leadership per loro è innata.  Ottimi manager o abili politici, detestano la banalità e la mediocrità.   Il loro punto debole è il controaltare della loro forza: eccessiva fiducia in se stessi e nei propri mezzi. Mancanza di umiltà.   In amore sono esigenti e desiderano un partner fedele e intelligente che sappia dare molto. Esigono anche un compagno che sappia comportarsi in modo adeguato durante gli eventi mondani e nelle altre situazioni sociali a cui spesso partecipano.</string>
    <string name="cedro_s">Avventura e desiderio di conoscenza caratterizzano i nati del Cedro.  Non amano i lavori sedentari, monotoni o senza la possibilità di imparare nuove nozioni.   Brillano nelle situazioni di emergenza o in cui è necessario trovare una soluzione originale a un problema.   Il loro punto debole è la scarsa capacità di adattarsi alla routine, talvolta inevitabile. Talvolta sono anche poco altruisti e pensano che i loro gusti siano anche quelli del prossimo.   In amore sono fantasiosi e fedeli. Guai però a farli ingelosire!Diventerebbero delle furie!</string>
    <string name="pino_s">I nati sotto il segno del Pino sono fedeli, onesti e razionali.   Non amano i lavori sedentari, monotoni o senza la possibilità di imparare nuove nozioni.  Hanno grandi capacità organizzative e sono molto precisi sul lavoro.   Il loro punto debole è l\'eccessiva pignoleria in alcuni frangenti e l\'incapacità di prendere decisioni in poco tempo: prima di decidere hanno bisogno di soppesare tutti i pro e i contro delle diverse scelte possibili.   In amore sono cauti e calcolatori: non amano gli eccessi e cercano un partner che infonda sicurezza.</string>
    <string name="salix_s">Amore per la natura e gusto per le sfide sono caratteristiche dei nati sotto del Salice.   Prediligono i lavori all\'aperto e odiano gli ambienti rumorosi. Sono molto equilibrati e spesso per questo riescono a conseguire ottimi risultati nella vita.   Altra caratteristica positiva è la loro tolleranza verso il prossimo.   Talvolta possono tendere al pessimismo e possono scoraggiarsi di fronte ai propri insuccessi. Non amano perdere e se in difficoltà non si riprendono facilmente.   In amore sono molto sensibili e romantici: amano dare più di quanto possono ricevere.</string>
    <string name="tiglio_s">Altruisti e socievoli, i nati del Tiglio sono gli amici ideali.   La pazienza e la capacità di ascolto sono altri loro pregi: per loro raccogliere confidenze e dispensare preziosi consigli risulta estremamente naturale.   I nati del Tiglio hanno una personalità introversa e possono essere molto vulnerabili nelle situazioni difficili. Spesso si demoralizzano per piccoli problemi.   In amore sono molto fedeli e tolleranti ma non amano un partner che vuole imporsi a tutti i costi.</string>
    <string name="quercia_s">Un unico giorno è dedicato alla quercia: un albero considerato dagli antichi celti forte e imponente. I nati della quercia sono sempre carichi di energia e pronti a dare il meglio di se stessi.  Leadership e capacità di autocontrollo sono altre caratteristiche positive di questo segno celtico.   Mancanza di senso critico ed egocentrismo sono invece i lati negativi.   In amore sono seducenti e desiderosi di imporsi nel rapporto di coppia.Talvolta sono soggetti a crisi di gelosia.</string>
    <string name="nocciolo_s">Coraggio ed entusiasmo caratterizzano i nati del Nocciolo.  Amanti delle sfide e gran combattenti: sono molto tenaci e prima di rinunciare a perseguire l\'obiettivo prefissato le tenteranno tutte.   Mancanza di pazienza con le persone li circondano, egoismo e insensibilità sono i lati negativi.   In amore sono molto intraprendenti e passionali ma non gradiscono essere contraddetti.</string>
    <string name="corniolo_s">I nati del Corniolo sono indipendenti e idealisti.  Abili osservatori e dotati di un\'intelligenza fuori dalla norma, possono raggiungere ottimi risultati nel lavoro o in politica. Spesso dedicano la loro vita alla ricerca.   Insofferenza per le costrizioni e possibili atteggiamenti violenti sono le caratteristiche negative.   Il partner dei nati sotto il segno celtico del Corniolo deve essere capace di impegnare le facoltà intellettive del suo compagno e deve essere in grado di confrontarsi in modo aperto.</string>
    <string name="acero_s">I nati dell\'Acero sono ottimisti e in perenne movimento.  Amanti dei viaggi in terre lontane, difficilmente riescono ad adattarsi a una vita sedentaria.   Alle compagnie numerose preferiscono la frequentazione di pochi amici fidati con cui condividere le proprie esperienze.   Gli Aceri necessitano di un partner che sappia assecondare la loro esigenza di libertà e di movimento. In cambio assicureranno emozioni irripetibili.</string>
    <string name="noce_s">Emotività e sensibilità sono le due caratteristiche tipiche dei nati sotto il segno celtico del Noce.  Grandi pensatori e ottimi consiglieri, sono l\'amico ideale a cui confidare i propri problemi. Una volta presa una decisione difficilmente rinunciano al proprio obiettivo.   In amore sono fedeli, passionali e altruisti: l\'unico rischio per il loro partner è quello di restare delusi da una vita troppo routinaria.</string>
    <string name="castagno_s">Energia e capacità di leadership caratterizzano i nati sotto il segno celtico del Castagno.  Amanti delle grandi sfide, sono dotati di determinazione e perseveranza.Spesso mettono le loro capacità al servizio della comunità.   In amore hanno bisogno di un partner che li sappia guidare e consigliare.   Non amando le mezze misure desiderano un compagno passionale e deciso che all\'occorrenza sappia anche imporsi con decisione.</string>
    <string name="frassino_s">I nati del Frassino sono imperturbabili e incorruttibili.   Le loro azioni seguono schemi logici che raramente li portano a commettere errori. La loro integrità morale li rende indicati per ricoprire incarichi pubblici o posizioni di responsabilità.  Amanti del progresso, odiano invece violenza e soprusi.   Il loro punto debole consiste nella loro freddezza nei rapporti interpersonali e nella mancanza di sensibilità.   Il partner del Frassino deve essere intelligente e carico di energia.Dovrà inoltre essere paziente e capace di raccogliere le confidenze.</string>
    <string name="carpino_s">Grande resistenza fisica, mentale e spirituale: è questa la pricipale caratteristica dei nati sotto il segno celtico del Carpino.   Amanti dei viaggi, anche se compiuti a fini lavorativi, magari per fini commerciali. Hanno grandi capacità di comunicazione grazie alle quali riescono spesso a soddisfare la propria ambizione di emergere.   In amore amano dominare il rapporto di coppia ma considerano il partner con il massimo rispetto: l\'unico rischio è quello di non riuscire a capirne tutte le sue esigenze.</string>
    <string name="fico_s">I nati del Fico sono emotivi e sensibili.   Spesso diventano grandi artisti (attori, scrittori o pittori, ad esempio) o abili architetti.  Sono capaci di provare emozioni in modo più intenso e completo rispetto a quanto capita solitamente e, per questo motivo, riescono ad apprezzare maggiormente le bellezze naturali e le opere d\'arte. Sono però anche molto vulnerabili.   Punto debole del Fico è proprio l\'eccessiva sensibilità e fragilità sul lavoro: non riescono a realizzarsi in un contesto troppo competitivo o spersonalizzante. All\'interno di un contesto competitivo non riescono ad affermarsi.   Anche in amore i nati del Fico sono molto sensibili: apprezzano e ricambiano attenzioni e complementi ma possono restare facilmente feriti da una frase sbagliata.</string>
    <string name="betulla_s">I nati della Betulla sono sociali e ottimisti.   Adorano stare in compagnia, soprattutto degli amici più cari.Odiano i \"musoni\" enche se la loro allegria riesce a far sorridere anche il più incallito pessimista.   Il loro punto debole è la mancanza di autonomia e l\'incapacità di lavorare in contesti ostili o dove mancano stimoli sociali. Se lasciati soli soffrono e non riescono a trovare stimoli.   In amore non disdegnano le avventure ma quando trovano il partner giusto diventano fedeli e incorruttibili.</string>
    <string name="ulivo_s">Un solo giorno è dedicato all\'Ulivo, il 23 settembre, giorno dell\'equinozio.   Capacità di osservazione e grande equilibrio caratterizzano i nati sotto questo segno celtico, destinato quasi sempre a raggiungere il successo nella vita.   Il loro punto debole consiste nell\'essere eccessivamente critici e intolleranti.   In amore non amano affrettare i tempi: il loro partner dovrà faticare prima di conquistare completamente il loro cuore e dovrà sopportare momenti di apparente freddezza e distacco. Varrà comunque la pena essere pazienti...</string>
    <string name="faggio_s">Energia, forza ed entusiasmo caratterizzano i nati del Faggio a cui è dedicato un solo giorno, il 22 dicembre.   Grande capacità di leadership e desiderio di battersi per nobili ideali sono i tratti distintivi del Faggio.   La loro paura di mettersi in discussione e di accettare i cambiamenti li possono rendere estremamente noiosi e conservativi. Dovrebbero cercare di aprirsi a idee diverse dalle proprie e a valutare le cose secondo diversi punti di vista.   Fedeltà e devozione li caratterizzano in amore dove riescono a dare il meglio di se quando il rapporto si consolida nel tempo.</string>
    <string name="list">Altri Compleanni</string>
    <string name="adding">Aggiungi una nuova persona</string>
    <string name="regN">Vuoi registrare un\'altra persona?</string>
    <string name="backT">Se scegli no tornerai nel menu precedente</string>
    <string name="nope">No!</string>
    <string name="addP">Aggiungi!</string>
    <string name="man_woman2">E\' donna o uomo?</string>
    <string name="h_arab">Oroscopo Arabo</string>
    <string name="i_zod">Zodiaco Indu</string>
    <string name="nato_J">Nato quanti giorni\ndopo Maometto?</string>
    <string name="pugnale_s">Pugnale</string>
    <string name="pugnale">I nati del pugnale sono dei campioni di onestà e lealtà, ma poco dotati del senso, molto pratico, della diplomazia. Proprio per questa ragione si trovano spesso in situazioni difficili, causate proprio dalla difesa delle proprie idee in maniera anche aggressiva. A causa di questa loro innata aggressività, spesso preferiscono trovarsi un lavoro indipendente, come professionisti o artigiani.  L\'esuberanza dei nati nel pugnale è forte anche nei rapporti amorosi, perlomeno fino a quando non trovano il partner che riesca a mettergli il guinzaglio.</string>
    <string name="coltellaccio_s">Coltellaccio</string>
    <string name="coltello_s">Coltello</string>
    <string name="kriss_s">Kriss</string>
    <string name="ascia_s">Ascia</string>
    <string name="clava_s">Clava</string>
    <string name="mazza_s">Mazza</string>
    <string name="catena_s">Catena</string>
    <string name="lancia_s">Lancia</string>
    <string name="fionda_s">Fionda</string>
    <string name="spada_s">Spada</string>
    <string name="arco_s">Arco</string>
    <string name="coltellaccio">Leali, ordinati, precisi e legati alle tradizione. Da questo punto di vista i nati sotto il segno del coltellaccio sono dei veri e propri orologi, praticamente infallibili!  Ma non chiedetegli di essere l\'anima della festa, perché da questo punto di vista risultano essere un po\' noiosi.  I lavori ideali per queste persone sono quelli che richiedono forte attenzione o grande capacità di precisione.</string>
    <string name="coltello">I nati sotto questo segno hanno un grande talento artistico ed una sensibilità tale da riuscire a cogliere con facilità le bellezze della natura. Purtroppo per loro risultano essere poco competitivi, dunque riescono solo con moltissime difficoltà ad emergere come eccellenze. Per ovviare a ciò, spesso i nati sotto questo segno preferiscono darsi all\'ascetismo.  Anche in ambito amoroso preferiscono avere una vita tranquilla.</string>
    <string name="kriss">L\'intelligenza e le capacità intuitive sono la base delle caratteristiche dei nati del segno del pugnale arabo. Spesso lunatico, non è una persona semplice a cui stare accanto, anche se dal punto di vista sentimentale è molto fedele e passionale.  Un problema per i nati di questo segno è l\'ambizione, che spesso li porta ad avere obbiettivi non alla loro portata.</string>
    <string name="ascia">Fiduciosi nel prossimo e sempre ottimisti, i nati sotto il segno dell\'ascia sono dei sognatori che si ritrovano spesso lontani dalla realtà. Ad aiutarli sono gli amici, con i quali riescono ad instaurare un rapporto di fiducia reciproca e rispetto.  Di grande gusto artistico, è facile trovare un nato dell\'ascia che riesce a sfondare in questo ambito.  Dal punto di vista sentimentale, non sono degli amatori passionali, ma tendono ad affascinare con la loro raffinatezza.</string>
    <string name="clava">I nati sotto questo segno sono delle persone calme e precise. Al limite del maniacale, tanto da trovarsi a disagio quando avvengono degli imprevisti.  Amanti della pace, preferiscono una vita tranquilla ad una costante e stancante ricerca di obbiettivi ambizioni.  Appassionati delle grandi tavolate con gli amici, tendono per questa ragione ad ingrassare molto.</string>
    <string name="mazza">Estroversi e coraggiosi, gli appartenenti al segno della mazza di ferro hanno anche grandi capacità di adattamento. Questo li porta a riuscire a mettere a loro favore ogni tipo di situazione anche se ciò li porta, a volte, ad essere incoerenti.  Con queste caratteristiche, i nati della mazza sono indicati per le professioni riguardanti il commercio e la comunicazione.  Da un punto di vista affettivo risultano essere fedeli e legati alla famiglia, meglio se questa è numerosa.</string>
    <string name="catena">Dei veri e propri diplomatici. È questa la definizione migliore per i nati della catena. Abili a sfruttare le situazioni a loro vantaggio, sono dei veri e propri amanti degli oggetti belli e costosi.  Ciò li porta a cercare lavori che hanno come base il rapporto con il pubblico e lauti stipendi.  Il partner dei nati sotto questo segno devono essere anch\'essi amanti del lusso e la ricchezza, perché in ogni caso saranno circondati da questa situazione.</string>
    <string name="lancia">Prudente e brillante il nato della lancia preferisce sempre fare il passo della stessa lunghezza della gamba, convinto com\'è che una persona delle sue capacità può riuscire senza rischiare ad emergere rispetto agli altri.  Simpatico ed affabile, gli riesce semplice fare amicizia. Va stimolato in quanto poco attivo e coraggioso in ambito amoroso.</string>
    <string name="fionda">Pronti a combattere contro le ingiustizie nel mondo e veri e propri esponenti del pensiero divergente.  Da questo punto di vista sono delle persone che non accettano i compromessi e sono pronti a difendere i loro ideali ad ogni costo.  Anche nei rapporti personali i nati della fionda sono appassionati ed idealisti.</string>
    <string name="spada">I nati della spada sono dei leader nati, hanno tutte le caratteristiche che potrebbero portarli al vertice, ovvero carisma, perfezionismo, orgoglio e grinta.  Sempre disposti a mettersi al centro della scena, anche in situazioni dove potrebbero esserci persone più importanti di loro o che sarebbe più saggio defilarsi.  La loro ambizione li porta a non gettarsi troppo in avanti ma piuttosto a valutare con calma le situazioni. Questa caratteristica li accompagna in ogni ambito, compreso quello sentimentale.</string>
    <string name="arco">Intelligente e razionale, il nato dell\'arco affronta tutta la vita appoggiandosi alle sue capacità mentali.  Se da un lato questo lo porta a sbrigarsela bene in ogni situazione, dall\'altro lo tiene a distanza dalle persone normali, che vedono nella sua preparazione una fonte di difficoltà nell\'instaurare un rapporto. La persona dell\'arco deve quindi cercare di trovare una pozione di compromesso per rapportarsi con gli altri soprattutto perché, in ogni caso è una amante delle buone compagnie.</string>
    <string name="ariete2">Mesha-Angaraka</string>
    <string name="toro2">Vrishasca-Surkra</string>
    <string name="gemelli2">Mithuna-Budha</string>
    <string name="cancro2">Kataka-Chandra</string>
    <string name="leone2">Simaha-Ravi</string>
    <string name="vergine2">Kanta-Budha</string>
    <string name="bilancia2">Thula-Sukra</string>
    <string name="scorpione2">Vrischica-Angaraka</string>
    <string name="saggittario2">Dhanus-Brishaspati</string>
    <string name="capricorno2">Makara-Sani</string>
    <string name="acquario2">Kumbha-Kethu</string>
    <string name="pesci2">Meena-Galika</string>
    <string name="aries2_s">Nella cultura indù, \"Mescha\" rappresenta per eccellenza il fuoco. Magari non non è in grado di chiedere, ma la sua sincerità è molto apprezzata. Appassionati, dominatori, possono arrivare ad essere anche prepotenti. Eterni bambini e uomini, insoddisfatti del loro presente. In India affermano che questi nativi aspirano a proteggere, anche in modo esagerato, le persone che gli stanno accanto. Se possono s\'appropriano anche dei problemi altrui diventando possessivi fino a raggiungere quello che desiderano ottenere. Questo atteggiamento nasce dal fatto che non sanno gestire i mezzi termini che la convivenza e la diplomazia esigono dalla vita giornaliera.</string>
    <string name="taurus2_s">L\'aspetto terreno del \"Vrishasca\" è molto bramato più per la sua profondità che per la sua brillantezza. Il senso della proprietà li spinge alla lotta e tutto il loro sforzo si orienta nel riuscire a conquistare il benessere. Gli indù pensavano che se non sarebbero riusciti ad arrivare a possedere dei beni, le loro frustrazioni sarebbero state molto mortificanti. Possiedono molta forza interiore e possono essere collocati nella categoria di coloro che non temono affrontare la vita. Quando non riescono a risolvere delle situazioni, la loro aggressività potrebbe portarli ad avere gravi lotte interiori. Altri importanti obiettivi che si potrebbero prefissare di raggiungere sono nel conquistare i loro diritti e quelli dei loro cari.</string>
    <string name="gemini2_s">I \"Mithuna\" sono pieni d\'iniziative, idealistici e non temono d\'affrontare la realtà. Per loro l\'affetto deve manifestarsi con forza, per questo motivo sono alla ricerca di un partner determinato. Appartengono alla categoria degli innamorati di tutto, sono appassionanti e quando si decidono a fare qualcosa, niente e né nessuno sarà in grado di fargli cambiare idea. Gli indù affermano che non esiste la dualità che gli viene attribuita nell\'astrologia occidentale. Come buoni esponenti d\'aria, cercano con ansietà quella ricchezza che solo una buona amicizia può loro offrire.</string>
    <string name="cancer2_s">I Kataka, sono simbolizzati con l\'elemento d\'acqua, e hanno un apprezzamento nobile nei confronti dei sentimenti e dell\'amore. Vivono nella ricerca di nuove emozioni, sono molto sensibili e se la prendono per  nulla. Cercano grandi dosi d\'affetto, comprensione e di carezze. Alcuni psicologi considerano questa necessità affettiva come sinonimo di debolezza, ma per l\'astrologia, tale introversione è solo apparente. Hanno bisogno di protezione e cercano di esteriorizzare le loro doti intuitive e di coloro che gli stanno accanto.</string>
    <string name="leo2_s">I Simaha\" sono dei leder per eccellenza. Per gli indù, questo segno è un vero miscuglio, perché da una parte pensano che sono rispettosi delle norme, ma dall\'altra parte li considerano innovatori e capaci di usare grande senso pratico. La presenza del fuoco leonino conferma a questi nativi il senso pratico e naturale per la competenza. Una delle caratteristiche indiscusse è la sua grande fortuna. Anche se danno sempre la sensazione di correre dietro alla fantasia, la loro esistenza è in continua lotta alla ricerca delle soluzioni nel mondo reale.</string>
    <string name="virgo2_s">Kanta\", per la filosofia Indù, sono catalogati come coloro che dipingono la vita a grandi tratti senza delineare con le loro pennellate i piccoli dettagli. Anche se conoscono più di qualunque altro le sfumature, la loro indole li spinge a concentrare la loro mente in grandi opere. Affrontano la vita con spirito di gioco, non sapendo vivere da soli, tendono a costituire una famiglia numerosa. Sanno essere padroni del proprio destino a dispetto dei contrasti, per questo motivo sanno sempre trovare le giuste soluzioni, come toccati da una bacchetta magica.</string>
    <string name="libra2_s">In India, con o senza ragione filosofica, sono convinti che la tendenza Thula emerga in qualunque momento. Hanno una personalità tale per cui i principi e gli obiettivi sono sommamente stimati. Sono intelligenti, strategici. In India la bilancia occidentale rappresenta la sensitività, il deleitante, colui che deve raggiungere un alto livello. Quando s\'impongono un obiettivo è difficile deviarli perché la loro intransigenza è notoria. Mahatma Gandhi apparteneva a questo segno.</string>
    <string name="scorpio2_s">Gli indù affermavano che i Vrischica simbolizzano l\'emozioni costanti. Affermano anche che, per imparare la vita, dovevano cadere e rialzarsi svariate volte. Solo dopo vari inciampi la loro esistenza si fortifica più che mai. Questi nativi reagiscono sempre allo stimolo esterno, desiderano vivere intensamente tutto. La comprensione sarà sempre poca per le loro esigenze. Le loro ambizioni si concentrano sul distinguersi dal mucchio, in questo modo si assicurano riconoscimenti per la loro personalità creativa e distaccata.</string>
    <string name="sagi2_s">Personalità inesauribile. Gli Indù li consideravano i possessori di risorse astrali. Dhanus è una fonte intellettuale di risorse. Perseguono il destino, senza sprecare nessuna opportunità. Capaci di gestirsi in qualunque attività, soprattutto in quello che si riferisce all\'arte e alla creatività. Hanno molto buon gusto oltre che un grande ingegno. Queste qualità, unite alla loro enorme autocritica, li porterà ad innalzarsi in posti invidiati, tanto nelle cose materiali che affettive.</string>
    <string name="capri2_s">Makara, secondo la filosofia Indù, racchiudono dentro di sé il controllo assoluto e vigilante dei loro desideri e delle loro ambizioni. Sono quelli che esigono la disponibilità totale delle loro amicizie e dei loro partner. In India si dice che le persone native sotto questo segno soffrono molto perché confidano troppo nei confronti di chi gli stà accanto, ma grazie alla loro intuizione e intelligenza riescono a vedere oltre e ad essere così ben guidati attraverso le loro idee. Anche se è l\'ultimo \"cardinale terreno\", appartengono al tipo mentale oltre ad essere ricercatori di climi adeguati. Sono degni d\'ammirazione.</string>
    <string name="acqua2_s">Secondo gli indù, gli Kumbha sono vigilanti, sicuri ed indipendenti. Sono guide, leader ed esercitano grande influsso sugli altri. La loro prodezza è tale che molte volte agiscono per gli altri lasciando da parte i loro propri interessi. Sono dei buoni organizzatori. Il loro tenore di vita è al di fuori delle cose comuni e la loro volontà fa tracciare il loro destino. Chi non riesce a comprenderli ritiene che siano persone rare e impenetrabili. Sono predestinati ad arricchire l\'esistenza di molti, per questo motivo cercano sempre qualcuno con chi condividere tutto.</string>
    <string name="pisces2_s">Grazie all\'influenza dei pianeti nella sua congiunzione, la personalità \"Meena\" emerge per un temperamento efficiente, creativo e rivitalizzante. Gli indù consideravano che la loro volontà doveva essere irrobustita per la fiducia che gli veniva dispensata. Colpiscono per la semplice attrazione personale. Sono intuitivi e sensibili. Sono chiamati ad arricchire la vita degli altri e predestinati ad emergere nella vita artistica e diplomatica, se lo desiderano. In un certo senso è una vita spesa al servizio del prossimo.</string>
    <string name="season">Stagione di nascita</string>
    <string name="di">di</string>
    <string name="addPeopele">Add People</string>
    <string name="horror_t">Oroscopo normale o horror?</string>
    <string name="prefs_title_visual">Tema</string>
    <string name="love">Sblocco modalità love?</string>
    <string name="love_t">Love o no?</string>
    <string name="enter_your_name">Inserire il tuo nome</string>
    <string name="enter_your_crush_name">Inserire il nome della persona che ti piace</string>
    <string name="calculate">Calcola</string>
    <string name="no_field">Per favore compila tutti i campi</string>
    <string name="love1">L\' amore tra</string>
    <string name="love2">e</string>
    <string name="love3">è</string>
    <string name="love4">%</string>
    <string name="scelta_h">Quale oroscopo vedere?</string>
    <string name="change">Dove vuoi andare?</string>
    <string name="changeT">Seleziona quale opzione desideri</string>
    <string name="nopeC">Lista\nCompleanni</string>
    <string name="addC">Menu Principale</string>
</resources>
